[搬故賀"連"] [甜出沒注意] 家嫂

我唔否認，男人，有錢真係會身痕。

話說我二十歲結婚生仔， 後生時日捱夜捱，累到瞓覺都冇時間，有時要向個老婆「交功課」都有困難⋯

但又好彩憑我努力，三十出頭就開始搞生意，仲越做越大⋯ 當開始有個錢响身，做人壓力自然細咗，就開始成日「搵野搞」了。

結果，玩到個老婆掉低三個仔女就走咗去，不知所終。日子一日一日咁過，啲細路終於個個都大哂，仲結哂婚。

大仔- 漢陽 好似唔似，似足我後生！廿歲就搞大個肚結婚，個大陸妹擺明係因為我地家底所以先同個傻仔一齊，個傻仔仲以為執到！

冇計，個仔鍾意又專一，我做老豆睇穿都唔出聲啦！咪由佢結囉⋯ 講開個大陸妹，佢又真係得天獨厚，生完個孫仔好快修身，原本已經成個 倉持結愛 咁樣，而家谷埋奶真係差啲忍唔住。

不過，始終紙係包唔住火⋯ 仲要係慾火！ 有一日，終於出事⋯

話說，有一日佢要同個仔去母嬰健康院做檢查，佢老公又要返工（個衰仔冇出息，响我公司做個經理仔幫我手睇住啲生意），我就同個工人陪佢去。

基本上都係個工人搞哂，我同家嫂都係一齊去睇住⋯ 突然間個孫仔跌低咗，家嫂就過去踎低抱起佢。 嗰一刻，我個心真係停咗： 佢當日上身著件幼帶貼身背心，下身一條牛仔短褲，加對高根涼鞋。佢一踎低，原本已經見到少少股邊既短褲就更加表露無遺，仲要條褲頭露出入面既黑色T-back…

嗰刻我都叫自己冷靜： 我又唔係冇錢，平時玩下明星仔都幾過癮啦，無謂玩到咁大，話哂自己個仔個老婆⋯

直到返到屋企，個工人可能睇穿我雙眼已經著哂火，竟然話肚痛要去廁所，叫家嫂幫BB沖涼⋯
一路沖都冇事發生，差不多沖完時個BB响個沖涼缸度扭計，家嫂上半身烏咗落去又上唔返黎大叫出聲， 咁我走入去睇下咩事既時候⋯

眼前見到露出半條T-back既下身，在牛仔短褲邊位看到有些毛髮偷偷走了出來，因為家嫂上半身失咗平衡，令到內褲移位⋯

我真係忍唔住喇！！

走埋去故作幫忙，從後貼實家嫂，雙身從背後向前伸：「咁論盡架！等我幫你抱阿B啦」

「老爺，你⋯ 」

「唔好嘈住先啦！ 嘩！個孫都幾重喎！」

「唔駛喇⋯ 等我自己⋯ 你咁我發唔到力喇⋯」

家嫂真係天生淫蕩！ 我用下身貼實佢，巨龍真頭印正响兩片唇中間，佢邊可能發到力？ 但佢要顧住個仔之時，條腰竟然不自覺咁扭下扭下，仿似响度提出需求，又似响度就緊個位，等我可以更加容易進入⋯

咁既時候，我話忍到你都唔信啦！ 人地都比哂身體信號，點都要做埋落去啦！

「家嫂，我唔係好夠手長接阿B, 我再伸前啲好冇？」

「咁我趷高少少啦⋯」 佢塊面紅哂咁細細聲講。

跟手我一手除咗佢條短褲，得返條移哂位既黑色蕾絲T-back, 在毛髮之間，已經有一啲反光既水⋯

拉開些少幼邊位，巨龍一伸！ 佢哎一聲叫咗出黎。 呢一聲叫聲令我更加生龍活虎！

「嗯⋯⋯呀⋯⋯嗯啊⋯⋯好硬吖⋯⋯」

連續的進進出出，佢雙手都放軟了，由得個B瞓响個浴缸度⋯ 「老爺⋯ 你唔⋯好郁得咁⋯勁⋯ 我好軟喇⋯ 冇⋯力⋯」

見佢已經完全配合，仲high到冇哂力，我就將佢反轉，等佢躺平落地版上。

唔轉由自可，一轉見佢件貼身背心比個BB搞到濕哂，搞到透哂點。 始終生過仔，兩點小黑點在白色背心入面顯得更加下流，配上適中大小既暈片，簡直係完美既洩慾工具！

以傳教士式推進，完全沒有理會家嫂反應，因為此情此景實在太正！ 一心在享受整個過程⋯

「吖⋯⋯ 嗯⋯⋯ 好濕呀⋯⋯ 我停唔到呀⋯ 啲⋯水係⋯咁流呀⋯」 也難怪，正如一個餓咗好耐既人，見到野食啲口水點會停到？ 唔係話個仔滿足唔到佢，而係，我好清楚我既能力！

「到喇⋯⋯⋯到⋯⋯嗯啊⋯⋯大力⋯啲⋯⋯」

「嗄⋯⋯嗄⋯⋯嗚⋯⋯哼⋯⋯」

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

家嫂軟軟的附在地板上⋯下身抽動著⋯ 面上的紅霞反應出的滿足⋯

當然，還有下體滴滴流出的黃金⋯

「我終於明白我個仔點解要娶你， 我亦都相信你唔係一個剩係得身材既女人」

跟住我就行返去自己房度⋯

留名

如是者之後兩日，家嫂都好似平常一樣 - 照舊陪個孫玩、行行企企，事關嫁咗入黎之後，住响大屋既佢除咗得閒去 shopping high tea之外，最多時間就係响屋企。而我，照舊每日返公司簽下文件，聽下班下屬滙報，就定時定候中午返大宅食午飯。

又一日照常返去食午飯，工人整好飯餸就會離開大廳入返廚房，等我地一家人食飯，直到我地叫佢先會再出黎⋯

「咦！平時你唔一齊食午飯格！」我說

眼見家嫂著住蕾絲睡衣從樓上走落黎，笑笑口話：

「咁我今日肚餓吖嘛～」

一住食，佢坐我對面，一住見到對36E响前面晃下晃下⋯ 真係極盡視覺享受。

「哎！ 跌咗⋯⋯」 佢隻手一揮整跌咗對筷子，一句說話就烏咗落去執。

我當然冇理佢，繼續食。
突然間，褲檔感覺到一陣涼意⋯

原來佢攝手攝腳爬咗過黎拉開我褲鏈，掏出巨龍來把弄：

「老爺⋯ 我都話咗我今日肚餓架啦⋯」

一雙玉手不住撫弄巨龍⋯ 一隻手把玩龍身，另一隻手則輕撫袋底⋯

你老味⋯啲手法咁純熟既！ 一般男人比佢就咁摸都好易忍唔住走火！ 我都要「心若冰清，處變不驚」先把持住⋯

「家嫂，你咁肚餓咪大啖啲食囉！啲野食凍咗唔好食架，唔好掛住玩喇⋯」

「但係老爺⋯ 人地呢排肥咗要買過啲衫⋯ 駛多咗錢⋯ 驚再食又要換過啲衫⋯」

「哈哈！ 都知道你唔係咁簡單！ 真係唔係剩係得對波既女人！ 好！ 見你人前人後都咁識做⋯ 老爺就比啲錢個孫仔買野食先！」

「你話架⋯ 嘻嘻！」

跟住佢就繼續用雙手來回套弄，又用舌尖輕輕的舐，好似食軟雪糕咁，驚會太大力破壞雪糕既形狀⋯

「啜⋯啵⋯ 」 突然一下！整支沒入口內，眼見在吊帶睡衣內的肉球隨著上下上下而搖動，再見住口水不斷從肉棒身上流下⋯ 一邊吹奏，一邊吸回流出的口水， 賣力至此，實在是一個好對手⋯

「格嚓！」 大宅門在此時打開了。

漢陽突然回來了！

「阿爸⋯」

「做咩事無端端返黎！」我強裝鎮定，依舊擺出一副老爸的威嚴

「冇⋯ 諗住返黎陪你食飯⋯⋯⋯ 順便想同爸爸你商量啲野⋯」

「好，坐低先」

漢陽隨手想坐在我隔離，正想拉開張櫈⋯⋯

「唔好！ 坐對面！」

真係比佢嚇死！一坐埋黎咩都比佢見到！

差啲嚇到縮陽⋯

好在，枱底個專家見到有啲軟咗，即刻用舌頭由棒身一直舐⋯ 一直舐⋯ 直到袋底⋯ 再整個含住⋯

「咦！ 阿媚呢？ 佢頭先有落黎食飯？」漢陽眼見另一套食剩既碗筷問道

「哦～ 你老婆頭先話肚餓，仲大啖大啖咁食⋯」
眼尾望見，枱底的那件尤物正塞滿咀，戚著眉望著我，深怕我玩野拆穿⋯

漢陽亦冇再細問，坐低就問：
「阿爸，我可唔可以調第二個部門？」

「點解？你認為公司係可以隨意調黎調去？就算我係老闆都要講規矩！」呢個仔就係咁，樣樣一唔順利就逃避。

「唔係呀阿爸⋯ 我响內務部都做咗年幾兩年喇⋯ 樣樣野我都好上心做⋯ 但係我想幫你多啲，接觸下對外，傾下生意⋯」

「都話咗⋯ 哎呀」 正想再否決佢既時候，家嫂就運用佢「三寸不爛之舌」來回套弄⋯

「阿爸，你冇事吖嘛」

「冇⋯ 我想話⋯ 你都係⋯⋯」

當我要再講時，家嫂就更加出力，一住含，一住掃袋底，仲連吊帶都除埋⋯

佢幫老公既心意我當然明白，而我更加明白既係⋯

我真係忍唔住要出野喇～

!～!～!～

家嫂果然口密，一滴不漏咁含住仲吞埋落肚⋯ 只見嘴角一滴，都比佢用舌頭舐回⋯

「嗄⋯ 好啦好啦！見你肯上心做野⋯ 下個月你調去營運部幫手睇下啲生意先啦⋯」

「多謝阿爸！ 我會比心機架喇！」
跟住飯都冇食過就一支箭走返公司⋯

「你而家滿意啦？ 你又有錢駛，個老公又有個大位坐。」
我望响枱底說

「鬼叫你啲生意大權比哂二叔！ 我老公就咩都冇⋯ 我唔幫佢爭我第時點算！」佢一邊從我褲檔爬上黎一邊講

「邊度有！兩個仔都一樣！」

「仲扮野～ 你調咗二叔同二嫂返香港啦！ 佢地下個月都返黎住，你話唔係咩～」嬌嗔地說

「哈哈！ 咁小心眼？ 總之你少擔心！ 你既 '家用' 唔會少咗既⋯」

「係先好講⋯」 一邊著返吊帶走去浴室方向⋯

正如家嫂所講，我個二仔同二家嫂就响個零星期之後返咗黎喇。 講下個二仔： 佢叫漢源，自細就聰明伶俐，樣樣野一學就識，所以我都對佢寄予厚望⋯⋯ 所以一小學畢業就送咗佢去外國讀書，結果佢不負所望，名牌大學畢業，跟住我將國外既生意交咗比佢打理，等佢增加經驗遲啲接手。

就响佢早幾個月，就話同個女仔結婚，我見都未見過，只知道係唐人。不過，我對呢個仔有信心，佢揀得既應該都唔會差得去邊。

就响佢地返黎個晚，我第一次見到二家嫂真身： 個衰仔真係識揀⋯ 個女仔斯文大方，談吐溫文，身材是偏向窈窕的，啲膚色非常白，但係又唔會現到青筋, 成個年輕版既森奈奈子咁⋯

自從佢地搬咗返黎，屋企真係熱鬧咗好多，食飯都多幾個人，有時個細女同埋個女婿返埋黎食飯，真係好有大家族既感覺，樂也融融，濟濟一堂。

但係，見得二嫂多咗，就發覺佢同阿源有啲貌合神離： 一般成家人食飯閑聊時佢地係非常恩愛的，但係一到背面，見佢地其實好少支體接觸，各顧各的。

而我唔係金田一，冇可能一眼睇穿固中問題，但就因為有一次，比我發現二嫂响廁所捽碟⋯⋯

當時夜媽媽，個個都瞓哂，我就剛剛想去廁所，路過阿源佢地房，從門邊見到個仔正响度收拾緊一個大型啡黑色既箱，當下都冇理佢，逕自行去廁所，就响呢個時間，廁所門半關，見到二嫂雙眼緊閉，左手在花瓣間來回，細長既手指輕柔而敏捷的撩動；而右手則握著假陽具，塞在口中再口交狀。

「嗚⋯⋯唔⋯⋯?⋯⋯ 唔」
口被塞得滿滿，口水亦浸濕了假陽具⋯ 左手提起時已經滿手蜜汁，但右手一刻也不停留，馬上把假陽具往花瓣裡送⋯

坐在馬桶上，兩腿張開，假子往內推⋯ 然後腰一挺，整支順勢滑入小穴⋯

「噢哎～～～嗯⋯⋯」將整支沒入一刻，二嫂情不自禁悶哼了出來，雙眼又緊閉慢慢變成享受⋯

整個畫面實在非常震撼！ 一個如此斯文大方的美女，竟然也有如此索求的一面，而且，作為一個偷窺者⋯ 不！ 係作為一個老爺竟然在偷窺新抱自慰！ 實在很難作出一個合情合理的解釋。

刻下我只好快步回房，避免不必要的誤會，但係我又已經由尿急變成唔急，再變成棍硬⋯ 就咁返房我今晚實唔駛瞓⋯

於是順勢向走廊的另一端盡頭走去，沒有敲門，靜靜的將門打開，見到阿陽兩公婆正睡得香甜。

行埋去阿媚床邊，撥開被角，眼見入面的蕾絲睡裙衣衫不整，沒有穿胸罩，兩點從絲綢中突出； 下身裙擺亦上褪至腰間，豐滿的下身在內褲中也埋藏不住⋯

馬上脫去褲子，一條巨龍往她口中遞過去，在嘴唇的觸感，鼻息間的暖氣，已經令我戰意十足，一邊來回在唇上拖拉，一邊回味著早前她在枱底的「精湛演出」。

「傻咗咩你！ 走入黎做咩野？！」 佢比我磨到醒咗，睡夢中驚醒細聲道。

「家嫂，幫我下一下火先！ 阿陽咁大聲鼻鼾，邊嘈得醒架！」

「係啫⋯ 但你騎上黎郁都郁醒佢啦」雖然佢口話怕，但隻手都自動自覺搓弄巨龍⋯

「咁一係出露台喇⋯」

「傻咗咩！ 比人見到點算⋯」

「怕咩野呀！ 凌晨時分邊個會睇！ 我地間屋响山上面，除非有賊啦！」一手拉佢起身出露台

推佢面向露台，佢雙手捉住欄杆作支撐，我就馬上撥開條裙，扯開底褲一挺而入⋯

個淫娃天生是被人操的！ 原來我用支棒掃佢個嘴時，佢本能上已經有反應，原來頭先係痕醒！

原來，有陣時扑野唔除衫，係有另一種視覺： 比起除哂佢啲衫，睇住佢大細有致既身材固然心動，但其實响內衣底下，見到巨乳在吊帶內悶屈著，一邊抽插，一邊見著絲質裙擺滑落是另一誘惑。

「唔⋯⋯嗚⋯⋯唔啜⋯⋯⋯哦」
家嫂深怕發出呻吟嘈醒老公，改為一隻手支撐住，而另一隻手既幾隻手指被小嘴含著，摀著叫聲。 但我實在唔會放慢動作，大幅度的進進出出令佢屁股不自覺地向上挺，不斷想迎合更多⋯ 更入⋯ 而呻吟聲還是從嘴邊吐露了些許⋯⋯

「好⋯⋯我腳企⋯⋯唔⋯⋯到喇⋯⋯ 我⋯哎⋯ 唔⋯⋯到喇⋯⋯ 到喇⋯⋯⋯呀呀⋯呀～～」

「嗚哇⋯⋯ 我都射喇！」

拔槍一射！

一條濃烈既白柱飛向玉背及後腦上⋯⋯

「你整到我成頭都係喇⋯ 點返上床瞓呀⋯」阿媚細細聲講。

「咁老爺同你入去浴室洗頭啦」

兩條肉蟲衣衫不整地走出房間。

「烏低頭等我幫你頭啦！」

「唔該老爺」

其實佢個樣真係幾精緻，仲要好似而家咁面紅紅答我，難怪個仔會中哂箭沉船。

在花洒下，淋住暖暖的水，在煙霧彌漫下的兩條肉蟲，明明之前在幹著苟且的勾當，看起來都變成浪漫的神仙美眷了。

「你個後腦位我洗唔到呀，再烏低啲」

可能始終係大陸人，佢啲白話唔係咁明白，我原本意思係叫佢烏低啲個頭，結果佢成個人跪咗响度！

是但啦！ 繼續幫佢洗頭， 但一邊洗，佢跪响處個頭又剛剛好對正沉睡的巨龍。

刻下我亦冇想太多，始終佢成頭白槳痴住都要花時間洗乾淨，但係我每洗一下，身體不其然向前一郁，佢就會好百厭咁伸條脷去舐一下。

「你唔好咁百厭啦」

「咁你幫我洗頭我又幫你洗之嘛⋯⋯」家嫂好古惑咁笑，而佢既眼神我睇得出佢既淫意之外，仲睇得到：' 啱啱出完邊回得切氣，用條脷整蠱下你先得'

幫佢洗完，我自己都企响度沖返個涼，我一邊沖，佢就繼續跪响地用條脷玩我，佢見我個人同下面都冇理過佢，似乎心有不甘：正所謂，見到如斯尤物，猫兒也動情啦，你竟然不瞅不睬？

一下之間，家嫂見我滿頭洗髮精，雙手又無暇反抗之時，一口含住軟掉的巨龍⋯

「唔唔⋯⋯ 吱啵⋯⋯唔⋯ 嗄⋯」

她的櫻桃小嘴本來已經相當誘人，現在將整個含住，口內的溫度，舌頭的濕滑度⋯ 再加上她跪著全裸的情景相當意淫。 在本應非常浪漫的環境下又變成另一個鬥獸場⋯

巨龍被喚醒了，她表情相當自豪，好像成功証明了什麼。

「你以為我回唔到氣咧！哼哼！」

「你咁叻，我最多再令你開心啲囉～」 大陸女人就是天生有這種媚功，好像其他地方的女人就是學不來。

在淋著花洒下，家嫂抬起頭來張開口，仿如夜光杯一樣盛著暖水⋯ 然後一口含著巨龍，口內水中吞吐，利用現有環境，將吹奏運而天成⋯

「咕⋯⋯ 嗚嗚⋯⋯喔⋯⋯嗯」

家嫂是我遇過眾多女子之中，在口舌之勞中最有天份，亦令我最難把持的一個。

當然，剛剛來了一發，加上我有備而來，所以今次不容易爆發，在吹奏了好一段時間之後，正當我覺得足矣之時， 她放開口⋯

「啾！ 」

家嫂用一雙巨乳夾著巨龍搓弄，再用小咀半親吻半啜著頭口位置，一邊啜一邊用舌頭撩動冠狀位置⋯

「嘩！！ 嗚！！ 忍唔到！ 啊⋯」

在我的容貌在幾秒間迅速老去之時，家嫂滿臉通紅滿意地笑著吞下⋯ 而且嘴巴還是含著，溫柔地包圍著巨龍來回吞吐⋯⋯⋯

這夜，是我洗澡得最長的一次。

文呢

睇住先啦⋯⋯

煙巴你個黃泉故 ？

高登睇過

再睇都係好正

之前睇過一睇就硬撚曬

等極都未等到黃泉故…

終於見到你，幾時出埋黃泉故個尾？

唔得 留個名再睇多次先

晨早流流搞到人硬晒

睇過
不過唔記得去到邊
快d post埋啦

Lm

later.... sor...

later.... sor again...

阿源返咗黎屋企之後，我就安排佢掌管公司既發展部同投資部，希望佢可以幫到我手之餘，亦都同佢多啲出去介紹比世叔伯識，好等佢既人脈關係盡早打好根基。

而二嫂 - Jane, 亦都入咗公司幫手， 佢兩個都係大學主修商業經濟， 而家就做咗阿源助理，基本上佢兩個夫妻檔咁既安排係阿源決定的。

但明明兩個好似貌合神離，個仔又點解要申請Jane做佢副手？ 已經唔係咁好既關係仲要迫住日對夜對？

我唔明白。

咯咯！

「入黎！」

辦公室度大門一打開，見到阿源同二嫂企响門外入黎

「阿爸，我今日剛剛返工滿咗一個月，想睇下你有冇時間，陪你食Lunch」阿源依舊一臉認真，大概就係佢一貫咁嚴肅認真既態度，令到我覺得佢係我繼任既首選。

「哦？ 但你知我一向都係返屋企食中午飯格。」

「知道，所以先特別想問下你可唔可以⋯」

「好～ 反正都咁耐冇抖過氣，幫我叫工人唔駛煮我飯，一陣去木球會食啦」

「好，我而家去安排」

佢兩公婆轉身出去，我發現二嫂全程木無表情，一句說話都冇講過，連老爺都冇叫聲⋯

下午，木球會， 西餐廳。

「阿爸，你駛唔駛試下啲牛扒？呢度啲牛幾好架」

「哈哈！ 我叫得你黎呢度食我唔熟過你？ 何況呢幾年個身體開始年紀大，戒咗牛喇」

「哦⋯ 」阿源一時呆咗

「你照顧下家嫂啦！ 睇下個老婆想食咩好過啦！」

「嗯」 阿源應一應我，將個餐牌打開遞比Jane

「唔該」
二嫂依舊斯文，點一點頭，一邊將左耳既髮鬢彎過耳後，一邊低頭仔細考慮⋯

在靠著落地玻璃的餐枱，下午的陽光向室內四散，配上原本已經美麗動人的二嫂，實在是一幅畫。

「我要呢個，唔該」 溫柔地回答，纖努既手指輕輕指在餐牌上⋯ 整個動作依然優雅，實在令我好難相信早前在廁所所見到既情況⋯

一回想起當晚情況，我身體入面既另一個我好像醒過來了 - 今天穿上杏色的百摺褶， 一雙美麗而白滑的美腿，隨著左右交疊而令褶擺起了小波濤，簡單的灰色薄外套，配上內裡純白色的絲質上衣，是優雅的上班族裝扮，剛好的是， 還戴上一條細緻的珍珠項鏈，令她正好表示了身份上的尊貴。

恰好的裝扮，沒有一分可以挑剔，沒有一分過火⋯ 然而，在純白上衣內，淺色的蕾絲胸罩正在抗議。

無可否認，她的窈窕身材是非常標準，但是，亦不代表她跟曲線是各走兩極。仔細一看，內裡的蕾絲內衣正緊緊束著她的乳房，好像一個循規導矩的好學生在謹守校規一樣克制著。

「老爺，我係咪有野污漕咗？」二嫂臉一點一點的紅起來說。

「哦！ 我睇緊你條珍珠鏈好似邊度見過⋯」

「嗯，係阿源買比我既⋯」 見佢一陣紅的臉上轉為甜笑。

是的，無論點都好，佢地都結咗婚，一定係鍾意對方先會响埋一齊⋯ 呢陣子既不和諧應該係新婚既磨合⋯

「其實阿爸，你頭先話戒咗牛，身體冇咩事吧。」阿源似乎冇理會我同二嫂既對話，轉口問起我近況。

「冇咩事⋯ 不過始終年紀開始大，早啲照顧好身體，等我可以過多幾年仲有氣力去玩啫⋯⋯」

「總之小心身體，有咩事記得要講」

自從個女嫁咗，都冇咩聽過有人關心下，突然聽到個仔咁講，個心都好開心。而兩個仔中，阿源樣樣都有板有眼，唔似阿哥！ 住响屋企咁多年，連我平時既生活習慣都一頭霧水！

「阿爸！ 」
阿陽响公司走廊大叫說

「⋯⋯⋯」我冇出聲，停低腳步怒目而視

「阿爸！ 我有份文件趕住要同你傾！」 佢氣沖沖咁跑過黎，身水身汗咁講

「阿陽，我要講幾多次！ 呢度係公司！」

「對唔住阿爸！ 我真係好急⋯」

「叫返我老闆！一係你可以叫我周生！」

「⋯⋯知道」他囁嚅道

到底係我太偏心，定係個仔資質問題？ 點解兩兄弟會有咁大差別？

入返辦公室。

「你有咩急事要講」 我嘆氣坐在大班椅上

「係⋯ 老闆⋯ 係有關一張大單既問題」

「得我地兩個你可以叫返我做阿爸⋯」 我擺一擺手道

「哦，阿爸！ 我想滙報返，因為有間公司响我地買咗一大批貨，為咗唔好失咗單大生意，我比咗個offer佢⋯ 不過會計部話要阿爸你補簽返，因為要月尾埋數⋯」阿陽面露得意之色

「咩公司咁厲害掃哂我地啲貨？」 心想呢個仔終於做返場好戲喇⋯

「係 德信公司」

「德信？」我好奇

「係呀！」

「英文名係咩」

「Duncan & Sanest Co Ltd, 呢度寫咗⋯⋯」

「你有冇搞錯架！！」 我即時震怒

「做咩⋯ 阿爸」 原本一心領功的他受到咁大反差，一臉疑惑

「呢間係幫我地競爭對手做野既關連公司黎架！ 你一下子比哂啲貨佢！ 仲要平賣！ 咁我地即係雙手將啲生意送比對家！！」

「下！ 阿爸⋯ 我真係唔知⋯」

「出返去！！」

我真係嬲到想殺咗佢！ 難得比個權佢學下野，諗住佢會生性，點知做咗個零月就出事！ 而我最嬲既唔係單生意，而係 - 恨鐵不成鋼！

當晚返到屋企，阿陽已經死狗一樣冇出過聲，食飯都冇抬高過個頭。

阿媚就打開話題：
「二叔同二嫂呢？ 咁晏都未返黎食飯既？」

「佢地今晚要見客！ 冇咁早返！」 我對家嫂說

「咁老公你比啲心機啦！ 遲啲同二叔出去見客，咪唔駛二嫂咁辛苦囉⋯ 我都想同佢去下街」

「你叫佢顧掂自己好過啦！ 咁大個人冇啲擔帶！ 到而家呢一刻都冇諗過點樣解決問題！ 剩係烏底個頭驚我話！」

「對⋯對唔住呀⋯ 阿爸， 我會諗下點樣做好架喇」

一直處於僵局，阿媚突然話

「老公，幫我買啲糖水返黎吖⋯ 老爺鍾意食個間呢⋯⋯」

「哦！ 好⋯ 好呀，我而家去！」

一支箭走去開車⋯

刻下全屋得返我同家嫂

「老爺，你唔好再嬲阿陽啦」

「你話呢！」

「我知係佢唔啱，」

家嫂起身行埋我身邊，成個人軟軟的倚靠著我手臂

「所以而家我咪黎代佢賠罪囉⋯」

「可以點賠？！ 大拿拿幾千萬生意⋯」

「噓～ 你唔好咁硬蹦蹦先得架⋯ 我而家咪幫你整返軟佢囉」 佢一隻手指貼著我唇上作靜止狀，另一隻手就一邊拉我上房⋯

入到我房度。

「我叫咗阿陽過海冇咁快返⋯」
家嫂一邊講一邊解開睡袍衫鈕

「而家响房靜靜地可以慢慢呵返你嘛⋯⋯」

一粒、兩粒、三粒⋯

衫鈕慢慢解開，只見內裡肉光漸漸外露⋯

睡袍解開，原來入面是著了一件泳衣型的情趣內衣，好像一條非常幼的泳衣帶連系住身上幾個重要部位，而家嫂身材豐滿，穿起這種內衣不單止合適，還能將其「功能」表達得淋漓盡致⋯

「啾啜⋯」

她走緊錫咗我一啖

「自從上次沖涼之後你都冇理我喇⋯」 幽幽的說

之後一直跟我吻下去，兩雙舌頭互相反覆，纏繞不絕。

「你今晚係大爺，乖乖瞓低，咩都唔駛郁咩都唔做⋯」

「係？」

「係呀⋯ 人地準備咗好耐架喇⋯」
家嫂詭異的笑著，然後將下體的布料拉開⋯

輕輕的拔出了一顆震旦⋯

跟著躺在床上，用手架著雙腿分開⋯
「你睇下⋯ 我今晚忍咗成晚架喇⋯」

只見兩唇分得開開，在兩旁的毛髮也紛紛向外伸延⋯ 又像怒髮衝冠， 不其然，我的下體也在呼應著⋯

「你睇下⋯ 我已經等你好耐喇」 家嫂用左手捽著外圍，不用再細看，都已經見到浸濕得稀巴爛一樣⋯ 一整片森林已經模模糊糊⋯⋯

「你瞓低」

一手推低了我，用左手的潤滑劑塗滿整支肉棒，手不住搓弄，

「噫⋯⋯嗯⋯」 一邊搓，口中悶哼著，而盛臀正隨著動作扭動⋯

巨龍收到信號作出起點指示

家嫂見狀亦沒有理會我意願，直接坐下來⋯

嗞噗⋯⋯

「嗯～ ～ 呀⋯⋯⋯」

巨龍在盛臀之下亦顯得相對眇小，她對準巨龍，臀腰一扭，順勢坐下⋯ 整個龍身已經盡入籠內

她架著馬步，坐下⋯ 挺起⋯ 坐下⋯ 挺起，利用纖腰的擺動，將整條巨龍戲弄得怒目圓睜， 而每一次坐下, 都見她緊緊坐貼，盡量將整支吞噬得完完整整⋯

一切都非常歡愉， 她真的準備得相當貼心⋯

「阿爸！！ 我返黎喇！！」
突然聽到屋內阿陽大叫。

我同家嫂都嚇得方寸大亂！ 刻下只好盡快穿回衣服，草草收拾乾淨⋯

家嫂趕緊穿回衣衫衝出房間，正好阿陽走到門外！

「咦？！ 阿媚你做咩响阿爸房出黎既？」

「我⋯⋯ 老爺頭先話頭痛我咪扶佢上黎，順便幫佢按下囉⋯⋯⋯ 係呢？ 你點解咁快返既？」

「哦～ 我醒呀！ 一邊揸車我打定電話去叫佢做呀！ 唔駛排隊快好多！」

「阿爸～ 你食唔食呀～」

「出返去！」

呯！

我用力關門怒叫

「阿爸做咩⋯」

「你⋯⋯ 唏！」 阿媚嗔叫了一聲。

比個衰仔激到一肚氣，下面又玩到唔三唔四谷住谷住⋯ 我又唔慣自己 丁 咗佢，正想起去中環搵個好野解決之時⋯ 就聽到開門聲，原來二嫂好狼狽咁扶住阿源入屋⋯

「老爺⋯」 佢頂住阿源手臂入屋，累到塊面紅哂咁叫我

「入黎我幫你拖佢上房」

好不容易推佢入房上床⋯

「做咩搞到咁醉？」

「嗯⋯ 佢話同大陸佬傾野一定唔可以托手踭喎⋯⋯」 一臉無奈的說

「都係既⋯ 咁但係都量力而為啦」

「唔⋯ 我有講，但係⋯」

「明既，搞埋阿源手尾先啦」

「我落去搵野幫佢解酒先」

「好」

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

我返入房換好衫落樓，正想出去時，見到二嫂响廚房正爬高搵緊野⋯

佢地今晚見客，阿源就話著件西裝都冇問題，但係女既就要細心打扮： 呢晚Jane 上身著件闊領黑色衫，下身就紡絲短裙配黑色絲襪⋯ 化妝亦比平時隆重，整體上尊重場合得黎又誘惑。

我一邊行埋去，佢太專注櫃入面既野冇察覺到我存在。 直到我行到去佢裙底，佢依舊唔發覺⋯

我抬頭望去，在短裙下，正爬高既二嫂雙腳架開，內在風光一覽無遺： 懂得配搭的她，在黑裙與黑絲襪之內亦穿上了黑色蕾絲T Back⋯⋯ 在黑絲襪帶繫上內褲，在白滑的大腿相襯下簡直絕配。

而我，亦看見內褲的中間⋯ 兩片花瓣正承托著一條幼帶， 剛剛好將神秘一點蓋著，而身體一住郁動，兩片唇正在有意無意間將幼帶隱藏⋯ 就算有一段距離，我的鼻子都好像聞到陣陣花香，像有股魔力吸引著我，鼻子越來越近，越來越近⋯⋯

「呃！ ⋯⋯ 老爺你！ 你⋯ 做咩⋯」

「二嫂你唔⋯好郁，再郁會⋯跌架你」
我一頭裁進兩腿之間，一邊說，鼻子、嘴唇、舌頭⋯ 一律分不清楚的向花心亂跑。

二嫂身體觸感柔軟，跟其他女人不同，無怪有人說「稱骨」能定人貴賤，我完全相信了！ 她可說是骨格精奇，連體香也是出於天然，一般花密的原始味道不但沒有，反之是傳來陣陣香氣，叫人興奮亦忍不住舐下去⋯

「呀⋯⋯ 老爺唔好咁樣！ 我⋯⋯ 嗯⋯⋯」

二嫂上身按著頂櫃門，雙腳各自支撐。 但受不住攻擊，正似縮非縮的⋯

嘭！

二嫂腿一軟，整個跌在地上，而我亦都撞倒了，兩個人皆躺在地上，抬眼一望，二嫂裙下凌亂，我一手伸前正想將那條幼得近乎沒有的內褲脫下⋯

啪！

二嫂一腳踢來，正中我臉，就在我掩面叫痛一刻，她馬上起身⋯

她頭髮凌亂，衣衫狼狽的站著說：
「請你檢點啲！ 我諗阿源都唔希望知道佢爸爸係咁既人！」

說完急急腳跑回房中⋯

當晚我再冇出去，一邊當然不希望阿源失望，另一方面，我亦為剛才二嫂的觸感而心動： 到底，有咩方法要佢自願騎在馬鞍之上呢？

翌日

一如所料，二嫂裝作若無其事的下樓食早餐準備返工，轉頭阿源都一邊繫著領帶一邊落黎⋯

「阿爸，早晨」阿源說

「你努力工作係好，但都要顧下環境⋯」
我一邊望去二嫂一邊說
「你醉咗個老婆响街都唔知點算？」
我再指著二嫂說
「佢尋晚搞到裙甩褲甩呀！」

二嫂聽見我咁講，身子動了一動，左右而言：「嗯， 不過冇事喇」

「知道，阿爸，我會注意返」阿源平靜的回答

細眼望向二嫂，佢雖然依舊細心裝扮，但我睇得出佢尋晚瞓得唔好，一黎要照顧阿源，二黎比我騷擾完，佢既驚魂未定，三黎⋯ 佢尋晚又自慰了！

點解我會知？

自從見過佢自慰之後，我一直想「了解」佢多啲，雖然佢係我個仔個老婆，但係，佢地既關係真係有啲奇怪，所以响多方面既疑問下，我偷偷的安裝了一個微型鏡頭⋯⋯ 由於係非常細小，沒有收音，沒有變焦，也沒有錄影⋯ 管它的！ 反正我又不是監示！睇下就夠！

而昨晚

二嫂比我舌戰完狼狽退守房內，我馬上跑回房間開電視，欣賞特備節目！ 電視內，只見二嫂喘著氣關上房門，坐在地上休息⋯ 回過神後，她用毛巾熱敷阿源，又另外用水抺乾淨阿源身體⋯ 其實她真的是一個好妻子，不管外表內在都是無雙絕配。為何二人會貌合神離？新婚既沒有甜蜜，反而好像比陌生人還要客氣似的⋯

想了不久，畫面又一次把我注意力拉回去⋯ 二嫂打點完阿源，自己坐在小茶几旁的沙發上休息⋯不一會，她的左手又不安份的從短裙邊伸進去⋯

見她熟練的輕掃，指尖像彈結他一樣勾勒⋯⋯ 慢慢地，她大概感覺到環境是很安全，她安心的再進一部⋯

雙腳放軟⋯ 慢慢打開， 整個人斜斜的倚靠著沙發，一隻腳架在小茶几上⋯ 慢慢的伸展⋯伸展⋯ 如此角度，正正向著我！

裙擺向上褪開，她用手把我剛才觸手可及的內褲慢慢拉下來⋯ 感覺，就好像我親手把它脫去一樣⋯

畫面的下流程度可比四級電影，但是當主角換上了二嫂⋯ 我好像在觀看法國的色情藝術一樣： 令人興奮但是甚具文化氣息。

二嫂提起左手，把手指放進口中細吮，就算剛剛輕掃完花瓣而帶有蜜汁，她亦毫不猶豫往嘴內吮⋯

未幾，左手的三數隻手指集成一個圓周，在花心叫門⋯ 右手則把上衣脫下，乳罩慢慢脫下一刻，我差點叫了出聲。

不出所料，二嫂的乳房相當精細，大概也有C杯，但型狀是令人愛不釋手的水滴型⋯ 那一手可握的型狀，配上兩點小櫻花，像日式和果子一樣，不捨得吃下⋯

右手脫去上身的束縛也不閒著，指頭在乳暈不住打圈，加上左手在花心叫門，從畫面可見，她那辛苦的容貌應該是在呻吟了。

我看著看著，手也不其然伸進褲檔⋯

左手成柱，二嫂慢慢把手指吞噬了⋯ 右手由打圈變為搓著乳頭⋯ 左手一伸一縮，整個花朵的構造，起伏，開合⋯都完完整整呈現在我眼前。

一定是我的舌攻奏效，她回到房中冷靜下來，慾念就浮現出來，不得不解脫一下⋯

只見畫面動作越來越快，右手亦放棄上路而回攻下路⋯ 左手攻城，而右手則向著城外上面不遠處的小糧倉⋯

一邊進進出出，一邊輕輕搓弄⋯ 架在小茶几上的腳也緊張起來，腳指緊緊縮起⋯

我也在日夜兼程，趕著驛站⋯⋯希望與大軍一同到達。

「嗚⋯⋯嘩⋯⋯⋯嗄嗄⋯⋯」

我發出了舒坦的聲音，正好跟屏幕上的她配上了口型⋯⋯⋯

「老爺！ 三小姐話今晚返黎食飯！」

工人把我拉回現實，我定一定神

「咁今晚擺多兩個位囉」

「唔係呀，老爺，小姐話佢自己一個返⋯」

「哦？」 我覺得奇怪，呢個女一向同老公糖痴豆咁，差在廁所冇一齊去，今晚會自己一個返黎？

阿陽就响呢個時候施施然落樓⋯ 一見到我一早坐定定就即刻收斂一下，快步坐好。

「早晨阿哥，阿嫂唔食早餐？」

「哈哈，佢仲好眼瞓，唔黎喇」

「阿嫂冇咩事嘛？」 二嫂好意地問

「冇⋯⋯ 哈哈！ 係尋晚⋯ 佢好似好想生多個小朋友咁囉⋯」 阿陽搔著頭面，耳根有啲紅咁回應。

尋晚咁玩法，家嫂邊有可能降到火吖！ 如果我唔係靠二嫂場科騷，我都燒通頂啦！ 個傻仔仲以為個老婆想生仔！

「哼唔！」我清一清喉嚨以示有事要說， 他們本來你一言我一語都馬上停口向我注視。

「今晚阿妹返黎食飯，你地個個7點好準時返到黎，所有約會，見客取消！ok?」

眾人點頭。

一如習慣，我會一早起身食完早餐就先返公司，佢地就會晏少少先返去。

「阿爸真係最錫阿妹，次次阿妹一話返黎食飯就要全部人準時到」阿陽笑說

「細女一定係咁架啦，阿哥慢慢，我行先」阿源就响我行咗兩三分鐘亦都起行。 而二嫂明明都未食完，都即刻放低跟住出門口。

「駛唔駛咁急呀」 阿陽就繼續施施然⋯⋯⋯⋯⋯

咯咯！

「入黎！」

二嫂站在董事長室門外，聽見我叫佢入黎，正步步為營咁行前⋯

「老闆，請問叫我有咩事」

「唔駛咁拘謹，叫返我阿爸或者老爺，請坐」我手一擺請她坐在沙發那邊

「係。」 她整個人拉得很緊，好像猫兒遇到危險時毛髮豎起一樣。

我亦順勢坐下說

「二嫂，你同阿源既關係點？」

「我地好好呀⋯ 老爺」二嫂囁嚅著說

「真係好好？」

「係⋯」

「咁點解你成日要自慰？」我呷著茶，語氣平淡地說

查實，我咁耐以來都只不過見到佢自慰兩次，但我從佢熟練既手法推斷，佢應該經常自慰，所以大膽老作。 但觀乎佢既反應，我知道我冇估錯！

「你⋯ 」 二嫂臉色一下子變得非常蒼白， 佢冷不防有人會知道如此天大秘密，仲要好整以㗇地說出⋯

「我諗⋯ 我個仔應該唔知呢件事⋯·」

我續道

「佢亦都唔想知道佢老婆原來係咁既人」

以其人之道還自其人之身。

「咁⋯ 你⋯」

「好簡單，我只想大家從呢一刻講過既野抺咗去⋯」

我一邊脫去西裝一邊說

「直至昨晚你跌落地之前為止⋯」

二嫂聽見我咁講，一時之間處理唔到呢個兩難局面，臉上一陣青一陣白，快要昏掉⋯

「睇下你老公緊要定自己緊要啲囉⋯」 我作去了一個很大的提示

「⋯ 我⋯ 最多⋯幫你⋯⋯ 口⋯⋯」 整句說話，每說一個字份量也相當重， 她說到最後，已經細聲至沉默一樣⋯

「好！ 黎啦！」我一邊在長沙發躺下，一邊脫去西褲⋯⋯

二嫂用了千斤力把外套脫去，穿著恤衫同西裙跪近我⋯

「你咁樣我有排都解決唔到架～ 你想同我吹耐啲我唔介意的」我跟手在脫著恤衫

「⋯⋯⋯⋯一陣秘書可能入黎⋯」

「放心啦，我一早叫咗我唔開門咩人都唔見」

二嫂聽到我咁講，就更加肯定，我早就佈置好一個局，一個只贏不輸的局⋯ 只等候她踏進來⋯

於是二嫂自知已無反抗條件，無奈地脫去上下身衣服，只餘下蜜桃色的乳罩和內褲⋯

今次，是我第一次真正見到二嫂身段，起伏有致，白滑而潤澤既肌膚，還有⋯ 還有一會兒真正接觸的小嘴⋯

二嫂把頭貼近巨龍，根本她不用作任何前戲，看見如斯女神，巨龍早已等待⋯ 她伸出舌頭一舔，我的神經好像觸電一樣。 我知道，這不可能是她技巧高超，而是我的大腦神經正自我澎漲著她的刺激⋯ 她一再舔下， 直正她的嘴唇正正套著冠部，那一下進入口腔，經過嘴唇的觸感，使我興奮得差點射了出來⋯

她側跪在沙發旁為我口交著，相同的側臉，上次來自木球會的西餐廳，轉眼⋯已經是在辦公室的沙發上。 一邊享受， 一邊用右手解開她的乳罩⋯ 後扣式的罩帶扣得相當緊，証明她緊緊扎著，自我克制著她美好的身段。

「唔⋯⋯唔唔⋯」

我一邊除扣，她眼尾望著我，發出反抗的聲音，但口中正塞得滿滿，難以反抗⋯

一雙美乳，昨夜從電視觀賞完，今日就已經觸手可及⋯ 一手扶著，果然一手剛剛好！ 重量，質感，滑溜的程度⋯⋯ 我好像古董鑑賞家般把玩著。 前端的小櫻花也著實漂亮，淡淡的粉肉色，整個好像深山美景，未經開發一樣天然⋯

「唔唔⋯⋯ 嗯⋯⋯ 噫⋯」

二嫂慢慢的吮，非常溫柔，就好像平常進餐一樣，一口一口的吃，很有素養。 這種自少養成的好習慣，想不到在被迫口交時還是一直保持。

雖然她慢慢的吮，但是我不住撩動她的乳房，也不禁發出嘆息⋯ 我見狀亦加大程度，手指一住在乳暈上打圈，一住圈向中心，輕輕的轉，就像有千百隻螞蟻由四方八面向中心走去⋯ 我手指輕輕的轉⋯轉至乳頭部位時，一下子按下去⋯

「噫呀⋯⋯」 二嫂受到刺激，一下子叫了出來。

我就在此時，把握二嫂心猿意馬，提身攬著她的腰，一手拉到我身上來，招式一變，已成六九之態。

二嫂整個伏在我身上，屁股向著我臉。她身體不算重，但是由胸至腰，腰至臀⋯ 各個部位我都感覺到那種質量⋯ 是很立體的重量。

位於太極，兩極調和，陰陽應當互補，我馬上拉開內褲，二嫂連聲叫「唔好⋯ 老爺！ 我幫你解決咗佢，你唔好除⋯ 我唔要⋯⋯ 我⋯⋯ 哎嗯⋯⋯啊⋯」

二嫂叫住停手，我懶理佢意願，一手脫下，雙手纏住臀腰，把她身軀拉近⋯ 沒有再用多餘既引誘，一口向花心啜去，從聲音聽來，二嫂意識上反抗，但身體已經停不了。

「老⋯⋯爺⋯⋯ 唔⋯⋯嗯啊⋯⋯唔好⋯⋯嗯～ 噢⋯⋯放⋯⋯喲⋯⋯開⋯⋯」

我把頭放開一下： 「二嫂你濕得好緊要⋯ 同埋粉紅色得黎又幾香喎⋯」

「老爺你唔好再講⋯⋯」 佢一臉發情，但仍然面紅紅的害羞⋯ 簡直是純愛與色情的融合。

至此，二嫂也因為心情激動而肉緊地吸啜著巨龍，我亦努力鑽營，毫不放過任何空隙⋯

「嗚嗚⋯⋯嗯⋯⋯嗄嗄⋯⋯ 嗯⋯⋯ 啊⋯⋯」

二嫂被我搞得迷失，在思緒混亂間仍然繼續令我攀上高峰⋯⋯ 而在我差不多達頂時，我放口，改用手指在門邊附近游走⋯

「嗚嗚！ 射喇！嘩！ 嗚⋯⋯⋯」

我全力發射，頭向後仰！ 耳中只聽見二嫂喉嚨發出了「確確」的哽咽聲⋯⋯

她眼角的淚水，我分不清是因為屈辱還是哽咽而導致，只見她緩緩吐出白液，盡量的吐在茶杯內⋯⋯

她坐著沙發，但我可以明顯見到，她兩腿間流水潺潺，濕潤不止⋯ 但我不加理會，如果她真有需要，就應當作出主動⋯

「你點解會知道我⋯⋯ 既事」 她刻意迴避「自慰」兩個字，除了害羞，我看到的是，她現在已經非常需要，再提關鍵字眼恐怕會失禮人前。

而我，則一邊穿回衣服，暗示不會為她作出幫助，一邊語帶相關，似答非答的說：「唔好忘記嗰度係我屋企！」

夜晚

格嚓⋯⋯

我打開屋企度門

「阿爸，返黎嗱！」阿源見我開門，好快就叫咗我一聲。 而二嫂抬頭望見我，眼神一接觸即刻轉開。

「阿爸！ 我今日好早返咗黎喇～ 你話今晚阿妹⋯⋯」阿陽搶著答

「你响公司冇野做？ 可以咁早走？」我以問題暫停佢既長篇大論

「出少句聲啦」家嫂拉一拉阿陽衣袖說

「唔？ 楚兒呢？又話返黎食飯？」我問道

問句一完，大門就打開了。

見到楚兒沒精打彩的回來，好像洩了氣的汽球一樣，就是我連聲叫佢都冇反應。

「楚兒！ 發生咩事？」 我捉住佢既臂膀，輕聲問道。

「唔⋯」 楚兒不住搖頭，但嘴唇緊緊閉住，正努力克制眼淚向下流。

「你有咩話比阿爸知！ 阿權呢？係咪阿權做咗啲咩？」 楚兒自小比我好好保護，在溫室中長大，所以佢一向最嗲，亦都最單純。 特別係我財富越來越多，佢就比我變成了小公主。

「阿爸，埋位食飯先講啦」阿源一貫冷靜

眾人就坐飯枱前，個個都默不作聲，連餸都唔敢夾⋯

「係咪阿權！」 直覺話比我知一定關佢事。

「爸～⋯⋯⋯」楚兒連哭帶叫地續道

「老公佢⋯⋯ 佢呢排成⋯嗚 ⋯日話有應酬⋯ 夜晚⋯又⋯走去書房⋯⋯嗯嗯⋯瞓⋯⋯」

我怒不可遏，但因為楚兒，我強忍住：

「得喇，唔駛講。阿爸知點做。 大家食飯先！」

楚兒聽到我咁講，非常擔心說：
「可能阿權冇做咩架⋯ 阿爸你會點做呀⋯」

「冇事，放心。我唔會傷害阿權的」 這是真話，楚兒喜歡的東西，我是不會傷害的，而且仲係佢老公。

飯後各自散聚，有的回房休息，有的洗澡，各自演繹⋯

在我房門口，轉角處見到家嫂換咗件絲質睡衣企响度。

「老爺～ 阿陽沖緊涼，我想你幫我吹頭呀⋯」
家嫂似乎如箭在弦。

「係咩？ 咁你叫工人拎個風筒比你啦！我今晚有野做」

「老爺呀～」

「希望你聽得明啦！ 因為我講野好少講兩次！」

說完後，我把門關上，打了一通電話⋯⋯⋯⋯⋯

接著的兩個星期，楚兒差不多隔日就返黎⋯ 我見到個女日日返黎都喊到雙眼紅紅腫腫，個心實在好疼。雖然我真係好嬲！ 但係又未有足夠証據去對付阿權⋯ 激咗幾日⋯ 終於病咗⋯⋯

「周生係因為情緒同太疲勞所以病啫⋯⋯ 本身佢有些少血壓高，等佢放鬆咁休息下就會冇事架喇」
家庭醫生分析說。

「好，唔該醫生。Jane 你送醫生出去啦。」 阿源依舊喜歡擔當旗手。

「阿哥，我地幾個都要返公司幫阿爸睇住生意，我諗呢兩個星期要麻煩阿嫂⋯」

「阿媚，咁辛苦你幫手照顧阿爸喇⋯」

「係咩⋯ 好⋯ 」 家嫂黑口黑面回答

因為醫生講明，我呢幾日都唔可以隨便落床，盡量瞓床休息，所以，事無大小都要家嫂幫手，佢差不多全天候响我隔離。

有一日，我倚著床，正等候家嫂餵食中午飯⋯⋯ 佢拎住碗飯，木無表情咁坐在我側面，餵我食飯。

「家嫂，你呢兩日做咩事？ 日日都黑口黑面咁⋯」 我忍不住問

「冇～ 老爺！ 我做返自己本份啫⋯⋯」望都冇望我咁答

「咁即係點」

「唔好咁多事⋯ 老爺話咩我咪做咩囉⋯」 一臉不在乎的家嫂。

我當然明白佢發緊我脾氣，因為上兩個星期我心情不好拒絕佢既好意。

「咁即係我話咩你都會照做？」

「唔係點啫⋯⋯」

「咁你幫我出火啦！」

「下？！」

家嫂都估唔到我突然咁直接，但心入面有一刻暗喜，但臉上好快回復黑面：

「唔好喇！點知一陣你又話我⋯」

「快啲啦！小器！ 你老爺好耐冇出野喇！」 呢句係事實。自從楚兒出事之後，我都冇心情搞咁多野，响屋企休息咗兩日，見到家嫂既身材，我的慾念又起了。

「嗱！你叫架喳～」 把口就不甘，個身就開心！ 見家嫂一邊行去閂埋房門，一邊脫去睡袍⋯

家嫂今日入面著住黑色絲網吊帶睡衣，胸脯只是靠睡衣紅灰色暗花似有還無的遮蔽住，下身內裡只有一條同款的內褲。

見佢腰臀搖曳著關門，一轉身，就好像角色代入一樣， 雙眼充滿笑意，嘴角含春，整個人氣息散發著慾望⋯

「老爺, 你瞓咗咁多日，起身做下運動啦～」 家嫂輕輕將我帶起，使我站在床邊⋯

啾！

家嫂面對住我，含情的吻了我一下，然後她整個人慢慢下降⋯ 慢慢下降⋯ 一邊踎低，一雙仿似無骨的玉手從我肩膀沿著胸膛輕輕掃著向下⋯

到了腰前，她將我褲子脫下，一雙手來回輕掃，又不時以指尖成抓，輕輕拖抓袋邊⋯ 只憑一雙無骨玉手，轉眼之間數日以來的屈悶拋之腦後⋯ 換來是閉關多時的大火龍！

時機成熟，家嫂一手握著龍身，一張嘴形成啜狀，從頭頂吸啜至整個冠部，那一種潤滑的吸力，就好像將我魂魄都吸出來⋯⋯

「唔⋯⋯?⋯⋯唔唔⋯⋯」

家嫂嘴巴默默耕耘，手握住龍身搓揉，雙腿分開踎著⋯ 另一隻手則慢慢垂至兩腿之間⋯

左手以尾指及無名指挪開內褲小布，再順勢以食指及中指成柱⋯ 直接往內送去⋯⋯⋯

我站在床邊，正好是一面大鏡⋯ 從鏡中反映，我好像在觀賞一套色情電影，而男女主角相當熟悉⋯ 在電影中男角正在被吞噬著⋯ 女角則一邊吮的投入，下身踎著也不住搖擺著腰枝，正來回把手指同化⋯ 不住的搖⋯ 吊帶早就跌落，一雙豐乳早就按捺不住⋯ 這套鏡中影每一個動作我看得投入，而女角每一口⋯ 我都感同身受⋯⋯

「嗄嗄⋯⋯ 我想⋯⋯出⋯⋯」

「唔準呀！ 」

家嫂都感覺到我正想發炮之際，她一聲嬌嗔，用力把龍身末端緊握， 好等我停止解放慾望⋯

家嫂見我回復鬥志， 自己翻身上床，一雙白滑的大腿兩分，再用手臂架開得清清楚楚⋯

「人地咁樣喇⋯⋯ 你真係唔理我？」

「哈哈！ 好啦好啦⋯ 完成埋上次下半場啦」

我從上壓下，整個巨龍全無阻隔，一入而盡

「吖～～ 唔⋯⋯ 你一下入哂架⋯」

「你太濕滑喇⋯」

「咁你舒服咪得囉⋯」

無錯！ 真係好舒服！ 家嫂玉壺入口毫不緊繃，但內容別有洞天，越走進深處，越是緊密，以為肉壁難熬，但又軟軟的包裹住，每一下進出，都將每一寸緊貼住⋯

「嗯⋯啊⋯⋯ 好舒⋯服⋯ 」家嫂喘著說

不住往來，我忍不住越來越快⋯ 動作一改，將家嫂雙腿再分開多一些，再舉到我肩上⋯⋯ 我直變成打樁機，每一下都整支進出⋯進出⋯⋯

「哎呀～～ 我⋯⋯ 到⋯⋯喇～～ 啊！！！」

家嫂盡情呻吟，我每一下都用力刺進，快速抽出⋯ 家嫂被我連環攻擊，很快就高潮了⋯ 當然，如此刺激，我亦同步完全了！

僅僅一下抽出，向著家嫂臉上噴去⋯

「啊⋯⋯ 老爺好熱好濃呀⋯嗄嗄⋯」

家嫂一邊抺臉，一邊幫我再吮著小龍⋯ 表情裝出一臉可愛⋯

「係咪有野想同我講？」見佢上次主動响我房外等，今次又裝乖巧，一定有事⋯

「冇呀⋯⋯嘻嘻」

「講啦！」

「阿陽上次搞出個大頭佛，我諗佢都唔係好適合做營運⋯」

「你知就好啦！」

「咁⋯⋯ 不如調佢去跟二叔⋯⋯」

「哼！ 明降暗升！ 佢去跟阿源咪即係比佢握住公司命脈？」

「咁做助手啫⋯⋯你都想佢兩兄弟第時拍住想架？」

「唔⋯⋯」呢句說話正中心意，講真，有邊個爸爸唔想兩兄弟合作無間，其利斷金？

不過，我仲諗到另一個原因⋯⋯⋯

忍唔住上左紙言追

又得啫！

得閒睇埋我其他既故啦，多謝你

正想重睇
點知過埋黎

連～～ 又過連～～

利申： 而家終於收工

咁夜先收工

留名留名，ching 文采好勁

煙巴i miss u

「周生，你要既野有喇⋯」

「好，再聯絡」

一個公文袋交到我面前，我走入書房，將門鎖上。

一倒出來，厚疊疊的一大堆相⋯ 同一啲文件⋯

相片是連續拍攝的，將當事人的動向仔細拍下⋯⋯⋯ 包括整個臉部。

我雙眼看得充滿血絲⋯ 有一種怒火正在打亂我的思緒⋯

我強忍著⋯ 拿起文件仔細端詳，上面寫著一些人物，關係，背景，與及地址⋯

相片被我好好收藏，放在抽屜裡⋯⋯⋯

因為醫生要求我休息兩星期，這兩星期假期對我來說其實太多⋯ 於是，我可以好好利用這兩星期的影子時間⋯⋯⋯ 去解決阿權。

阿權，在我看來只不過是行好運行到腳底的一個普通男人。 楚兒因為大學的社團認識了他，而他本身亦並非家世顯赫，只是窮人出身，成績僅僅可以上大學⋯

佢就係因為楚兒鍾意佢，所以我比佢地結婚⋯ 打本佢搞生意，等佢可以有基礎發展，「名義上」養得起我個女⋯ 點知⋯

佢夠胆出去玩女人！

我想著想著⋯ 已經去到佢公司樓下⋯

我已經查過阿權呢幾日唔响公司，所以，正是我解決之時⋯

「周生，楊生唔响公⋯⋯」 接待處女職員一邊說，一邊迎出來。

「我知，你返位做野得喇」 我懶得聽她廢話，一直行入阿權房。

「周⋯老闆，楊生間房⋯ 」佢秘書又一再防衛

「唔駛再講，倒杯咖啡入黎」

我續道

「叫嗰個叫Mandy既入黎」

⋯⋯⋯⋯⋯

未幾， 一個叫Mandy既女子捧著咖啡走進辦公室⋯

「你就係Mandy?」

「係呀，周老闆」

一望過去，呢個女子年齡比阿權同楚兒都要大，但又未說得上老⋯ 對於阿權黎講屬 姐姐級別。

她一頭長曲髮，樣貌，身型有幾分像年輕版的佐藤美紀，身材不高但性感肉感俱備⋯⋯

根據我多年玩女人既經驗，呢個女人並唔係真心想同阿權一齊，於是⋯

「你閂埋門先」

「好呀～」
轉身又是搖曳著去閂埋門。

她轉身回來，笑語盈盈咁對我講：

「周老闆，咩事呀～」

「冇，想問你幾多錢。」

「咩話？」 佢明顯在裝傻

「阿權平時比開幾錢你？」

「老闆佢冇⋯⋯」

「我而家比緊機會你跳漕⋯⋯」

我指住佢答

「一係你開個價，一係我代佢炒咗你！」

我在兇她，目的是要將佢養响身邊，因為我早前收到個公文袋，裡面都係佢地幽會既相⋯ 條女黎咗佢公司三個月，已經令到阿權佢比呢個熟女迷到暈咗，就算我炒佢也好，點都好，阿權一定會同佢繼續來往⋯ 除非⋯⋯ 佢跟咗我。

Mandy 笑笑口說：
「你想我跟你，都係想我斷絕楊生啫⋯⋯」

她一邊行近說：
「好⋯我可以斷絕佢⋯」
之後右手輕輕在我褲檔底勾勒
「但我要你比我真係跟你⋯」

她果然係聰明人！ 既知道我既目的，亦明白我養佢要真心，佢既利益先會最大。

「咁⋯ 你覺得你有咩野可以令我真心對你呢？」 我繼續享受佢既手指在我下身既游走。

「咁，不如⋯⋯⋯⋯⋯」她古惑的在我耳邊笑著說⋯⋯

過咗幾日⋯⋯⋯⋯

阿權：「Mandy! 我外父殺咗上黎搵你！佢做咗啲咩！？」

「冇～ 佢上黎睇下公司之嘛⋯⋯ 同埋話聽講我幾幫得手，問下我會唔會轉過去之嘛」

「唔得！ 你係我架！ 我出咗去幾日已經掛住你喇⋯ 諗起你個身⋯」 一邊從後搓佢對波一邊講

「唏！ 公司黎架！ 今晚上黎先啦！」

「又好⋯」

鏡頭一轉， 當晚响Mandy屋企⋯

「黎啦⋯ 我忍唔住喇」 阿權說

「唔⋯ 你鍾意我咩好？ 明明你有個好老婆⋯ 佢又靚又後生⋯」Mandy 幽幽的說

「我梗係鍾意你啦！ 我老婆⋯ 唉⋯ 細細個諗住溝黎玩下之嘛⋯⋯點知佢咁認真⋯ 佢老豆又比錢我做生意⋯ 咪陪佢做下戲囉⋯」

「咁我點先得格？ 成世唔見得光⋯」

「我近年都頂佢唔順架喇⋯ 等公司生意好啲，我抽走啲錢開過第二間，之後同佢離婚⋯ 我地就可以名正言順⋯」

「咁乖？ 啾！ 今晚同你玩啲新野！」

Mandy錫咗佢一啖，就叫阿權坐响櫈度⋯ 一邊錫佢⋯ 一邊用繩縛佢手腳⋯

「衰呀你！ 响邊度學埋呢啲野架！ 」

「响我度學既！」我從房內轉身出黎

「阿⋯⋯爸⋯⋯ Mandy⋯⋯你⋯⋯⋯」阿權嚇到一時分唔到神，唔識得反應。

「我仲諗住比多次機會你！」我冷笑說

「仲同佢打賭！ 如果你仲有改過既心，佢就收錢自動走人，否則⋯」

「Mandy 話你返唔到轉頭喎⋯」我一邊除衫一邊講⋯

「咁佢估中就如佢所願⋯」

我一手扯開Mandy件恤衫⋯

「比佢跟我⋯ 同想比我搞喎⋯」

「我⋯⋯我⋯⋯⋯」 阿權面部表情異常痛苦，分不清是失去所愛還是知道後果嚴重⋯⋯ 口中連反抗能力都失去⋯

Mandy 係我玩過既女人中，算係年紀最大既一個，但可能年紀比較接近，有啲野好似我唔駛講佢都心神領會咁⋯

我想除佢件衫，佢會自覺地配合⋯ 想搓佢一對豪乳，佢又會慢慢自動脫去奶罩⋯⋯ 實在相當合拍⋯⋯

我站在客廳，正在表演比今日唯一既觀眾： 我既好女婿！ 比佢睇下佢既女人點樣出心出力咁服侍我！

我全裸站著，毫不閃縮咁比阿權睇住，因為我深信，佢既男性尊嚴已經完完全全被踐踏得連閹人都不如！

Mandy 非常享受地吮著我的巨龍，只餘下一條白色T Back 的她正分腿踎著⋯

「你咁想佢睇既⋯ 你坐低啦」 她拎張櫈放在阿權附近，叫我坐低⋯⋯

之後佢雙乳一夾，整個巨龍就有如騰雲駕霧一樣，在雲中穿插⋯ 她雖然年紀不小，但一雙白滑巨乳依舊保養得好好⋯ 她還張口讓口水流在峽谷⋯

滋潤了的雙峽，肉感的觸法了衝動⋯⋯令到每一擠一壓更像在陰道內抽動⋯

「嗄⋯ 噠啦⋯啜⋯⋯嗯⋯⋯」 每當龍頭穿過峽谷而出，她就用舌尖快速撩撥， 時而呵出霧氣暖化龍頭，或而吸啜⋯⋯

每次都能令我目眩神馳⋯⋯

我深深吸了一口氣，定回神智，用力一推，直接將龍頭推入口中⋯

「唔⋯⋯嗯嗯⋯⋯嗚嗚⋯⋯」

阿權看得火燒，一邊看見我在粗暴對待他的心愛，一邊發現女方卻非常享受被我操弄。

我簡直將她的口當作下體般操⋯ 我使勁的插，她完完全全接納了⋯⋯ 直教我感到了她的喉嚨深處⋯⋯

她似乎很有感覺，忍不住起身騎上我身上⋯⋯

「嗚嘩⋯⋯⋯ 你頂得好入呀～～」

她自己一坐下也想不到已經一滑而入，稍未坐定，已經盡入壺中⋯ 我也覺得奇怪⋯ 每一次抽動，下身傳來的觸感非常舒暢⋯ 很想繼續動⋯繼續插⋯⋯ 但這感覺太熟悉了⋯⋯

「呼⋯⋯嗄⋯⋯⋯ Mandy 你好好砌呀！」

「嗯⋯⋯嗯⋯⋯ 大力啲啦！ ⋯⋯ 大力啲呀！」

「話⋯⋯ 話我知！ 佢勁⋯⋯定我勁！」

「你⋯⋯哎！ 」

「咩話？」 我刻意用力，誇張地大動作！ 整支完整地出入出入，目的是要她叫！

「哦～～～ 你⋯ 嗯！！ 你呀～～～～」

「嘩！ 妳唔好！ 妳唔好！」 Mandy 正處高位，我整個巨龍沒入體內，正感受著全方位無縫觸感⋯⋯ 她突然內陰使力，內裡好像起了個小波濤⋯⋯ 接著一種無比濕滑的感覺傳至我大腦，我馬上連忍也來不及⋯⋯⋯

在臨洩一刻並沒有忘記這次「大業」的目的： 盡情羞辱阿權！

我急忙推開Mandy, 一支巨棒對著阿權瘋狂射去！！ 他四肢被縛，臉盡量轉向也全部噴得一個熱呼呼⋯⋯

「嗄嗄⋯⋯ 我應承過楚兒唔會傷害你！」

「嗄⋯⋯⋯ 不過，你可以考慮離婚，間公司我收返！」

「或者⋯⋯ 好好地對楚兒⋯ 真心也好，假也好⋯ 總之楚兒既喜怒哀樂就會影響到你既下場！」

「至於Mandy⋯⋯」

「我唔要佢喇⋯⋯ 我要跟你～」 Mandy跪著背對我，搖著屁股，頭轉過來說⋯

阿權真正洩了氣，竟然是因為Mandy⋯⋯ 賤骨頭！

「哈哈～ 我地咁合拍，點捨得放你走⋯」

我說著說著，發現她像隻母狗一樣搖著，而下陰還是花了一大片⋯⋯ 再想起剛才她內陰一夾⋯ 實在刺激⋯ 跟著就走進房間⋯ 她就嘻嘻笑的跟著入來⋯⋯⋯

連續的作戰，除了可以讓我將刺激放緩之外，最大既得著係對Mandy 既身體有進一步既認識，有進一步感覺⋯

入到佢房，發覺陳設比想像舊式，沒有多餘花巧佈置，簡簡單單的一張大床，一排衣櫃，一張化妝枱⋯

「你入黎剩係想睇我間房？」
她跪在床上，屁股對著我搖曳⋯ 一邊回頭笑著說⋯
她這畫面讓我回一回神，雖然心內興趣十足，但小龍似乎還是似醒非醉般。

「貼住我先啦⋯ 嗯⋯」 她一手拉著我大腿貼近她，正好等小龍與軟綿綿的濕地貼在一起⋯

兩者緊緊貼著，她就好像明白我需要一樣，用腰肢不住扭動，臂部不住向後壓，又不住挺高，好想將整個陰部突出。

「嗯⋯⋯嗯⋯」
來來回回的磨擦，她鼻腔悶悶的哼吟著， 漸漸的， 不住的磨蹭令到小龍重新回復感覺⋯

濕濕軟軟的被兩片花瓣夾住磨擦，一邊磨一邊溪水淙淙，越磨越快，越磨越滑⋯ 加上毛髮帶來的不規則刺激著，小龍又一次豎眉卷髦的站起來了。

「呀⋯⋯ 你好硬喔⋯⋯」

小龍變回巨龍，Mandy 每擺動一下，感覺只會更加強烈， 當花心已經被火棒抵著，只見抖顫了一下，上身頓時無力伏了在床上，而下身卻繼續不安份的扭動著，呼喚著需求⋯

我從後觀看，整個挺高的屁股，扭動著哀求著⋯ 整片花朶濕潤通紅，陣陣原始野生的森林氣息散發⋯ 我於是在她呢喃之際，一下子突入⋯

「喔～～～ 吖⋯⋯」
她被突如其來一下嚇倒，但慾望比驚訝更加重要，這一下，她徹底的沒收了。

「你成日嚇我！」她口中一下嗔怒，但下身馬上反擊過來， 我後進抽插著，已經感到相當刺激，她馬上雙腿一合，腰肢一挺，整個壺身一再收緊。

「嗚⋯⋯你⋯⋯ 啜得我好⋯⋯」

她姿勢一變，整個濕軟體感更加貼緊，每抽動一下就好像真空一樣⋯

雖然剛剛出了一次，但很快已經有一股暖意由下而上⋯ 我為免被她嘲笑，拉槍而出，推倒她作傳統式。

我一上馬，她連我想提腿也好像知道得一清二楚，她的兩腿已經纏住我腰間⋯ 我每一下發力，她都完完全全受下⋯ 沒有耗費一分力，也沒有一下受不下去⋯

一邊幹，一邊感覺到Mandy有一種很熟悉的感覺⋯。她的體香⋯ 她的花香味⋯ 她的壺身⋯⋯ 很似曾相識⋯⋯ 很舒服⋯⋯⋯ 很想不停的幹⋯⋯ 不⋯⋯ 停的⋯⋯ 嗚！

她這次高潮了! 只見她雙臂雙腿緊緊擁著我纏著我，就像樹熊一樣⋯⋯ 她高潮一刻，壺中又來了一波又一波的小波濤⋯⋯

「嗚⋯⋯ 你⋯⋯⋯呀⋯⋯⋯ 唔好夾⋯⋯」

我真的忍不住她這下「秘技」⋯⋯ 一下子暢快，但因為緊緊被抱住， 我內射了。

在我射完之後，她還不想我離開， 壺身包住，靈巧的腰在扭動盤旋⋯ 我馬上感到一陣旋轉木馬的感覺⋯⋯⋯

佢一邊扭，一邊淫邪的笑說：

「咁你而家仲捨唔捨得我走呀⋯」

一晚過後，阿權目光呆滯的坐到天亮⋯ 我從房內出來，

「點呀！ 你有答案未？」

「外⋯⋯父⋯ 我知錯喇」

我當然知道，佢認錯係因為錢，而唔係我。 但唔緊要，反正我都只不過是要他的「服務」： 好好侍候我的小公主！

見到他一臉乾了的精液就已經想笑，我強忍著說：

「响度沖完涼即刻返屋企好好錫返楚兒！自己諗個合情合理既理由解釋你呢排做緊啲咩！」

回家後休息幾日，我兩星期大假正式結束，再一次回到公司⋯ 查看業績，佢地兩兄弟都尚可緊守崗位，分擔我一下重責。

咯咯！

「阿爸！」

「我一次過叫你地黎，係有啲人手安排改變想話比你地知」

我叫咗阿陽同阿源兩公婆入我辦公室，宣布這次人手變動⋯

「阿陽將會幫阿源手，接替Jane 既工作⋯」

「我反對！」 阿源即刻好大反應，樣貌亦馬上板起來。 而阿陽就喜上眉梢，好像時來運轉一樣

「點解？ 比個原因我」

「因⋯因為我習慣咗我⋯老婆幫我手」

我當然知道他心入面既句子是： 阿陽只會搞砸事情！

我之所以要作出呢次舉動，除了因為家嫂「落力推銷」外，我要「兩兄弟拍住上」， 唔可以咁快比阿源覺得間公司已經係佢既⋯ 要為他設一個競爭對手，一個無甚威脅但要時刻警惕的對手⋯

因為這兩星期阿源在公司大權在握的模樣令人擔憂⋯

而且⋯

「咁⋯ 如果我話比你老婆掌管營運部呢？」 呢個就係佢一定唔會拒絕既原因。 當Jane 掌管了營運部，變相我是加大了阿源的權力，但又一方面左右佢既決定⋯

當然，阿源知道我在想什麼，但這個魔鬼的條件確實令佢低頭⋯

「咁⋯ 阿爸我盡力同阿哥做啲成績比你睇啦⋯」

阿源一向精於計算，但佢冇可能想到我仲有另一個目的⋯⋯ 就係要將二嫂拉到阿源視線範圍以外！

「宣布完以上各項，我介紹一位新同事比你地識⋯ Mandy Kwan!」

Mandy穿上一身行政人員服裝，打扮大方，但眉眼間還是不經意流露出一點媚態。

「佢將會係我既助理，主要協助我既時間表，同日常瑣事」

「阿爸！ 你請人我唔反對，但係你⋯ 呢度係公司⋯」 阿源反應好大，佢挑通眼眉知道我請個情婦返公司享用⋯ 除咗影響公司之外⋯

佢應該開始感覺到有危機。

固然，我所做既一切，除了滿足一己私慾外，仲係要為我既繼承人繼續臣服於我⋯ 直至我願意交棒的時候。

「得喇，我明白你想講咩，我有分數」

我唔想阿源再講落去，不過我可以見到佢兩兄弟不滿既眼神⋯ 唔⋯⋯ 連阿陽也不喜歡Mandy 嗎？

「冇事喇⋯ 你地出返去做野啦！」 我一擺手叫佢地出去，轉身續道：

「Mandy 你都出去先⋯ Jane 你留底！」

我將二嫂留底，從抽屜中拿出一條鑽石項鍊⋯

「老爺，我唔收得你既禮物！」

我早知佢會咁講⋯

「哈哈！ 你就當我借比你！ 下星期有個好重要既大陸客黎香港，我要同佢食飯傾生意。但係佢兩兄弟都要出差，咁我會搵你同Mandy陪我去⋯ 」

二嫂聽完心頭一鬆。

「你啱啱先接手，呢個星期比心機跟返啲野，我靠你喇！」 我認真的對她說。

先不說二嫂樣貌身材均屬頂級，單論佢既能力，絕對不比阿源差，所以我亦希望佢可以幫我。

二嫂見我認真，好像看到了我企業家的一面，整個精神面貌也變得和善⋯

似乎，我的第一步湊效了。

過了兩天，楚兒回家食飯。

一如我之前所講，全家七點中準時返哂黎，而我今晚亦都同埋「神秘嘉賓」返黎食飯⋯

咯嚓！

我一入屋，見到一家人齊齊整整返哂黎，連阿權都乾乾淨淨，笑容滿面咁陪住楚兒。 見到楚兒有返光采，我都給予一個正面既眼神比阿權， 他見到我正面既反應都好開心⋯ 不過他很快就臉如死灰了⋯

這是給阿權的演技一個挑戰： Mandy都是今晚既座上客。

楚兒細細聲問：
「老公，其實佢係邊個⋯」

「⋯⋯冇⋯⋯ 阿爸⋯⋯新請既助手囉」
阿權眼神避開，頭都冇抬起就答⋯

「阿爸！ 而家喺屋企唔怕講！ 我地自己一家食飯點解會有個外人响度！」阿源說

「係囉！ 阿爸你點解會咁？」阿陽都出聲。

正在爭論不休之時，個孫仔走咗出黎⋯

「你好嗎？ 小朋友⋯」 Mandy 見狀即刻好開心咁走埋去同小朋友玩⋯

「等姨姨抱下你啦！」

「關小姐！ 唔該你放低我個仔」 阿陽說

Mandy 好似聽唔到咁，抱住阿陽個仔，一邊玩，一邊唱著民謠⋯

首民謠好有家鄉感覺，好像是一首哄小孩子的歌，但她一邊唱，阿陽兩兄弟也停口不再追究。

「關⋯小姐，不如你都坐低食飯先啦」 阿源定一定神，就請她就坐。

整餐晚飯， Mandy抱住小朋友一邊食一邊玩，好不歡喜⋯
「老公呀！ 叫佢放低啟楠啦！」家嫂有點不滿

「得啦！ 食完飯個仔都會過返黎啦⋯」阿陽回答道。

一餐飯過後，似乎大家都接受咗Mandy, 相信我間中帶佢返黎應該唔成問題⋯

跟住呢一個星期，二嫂就跟住我去學習營運部既運作，因為佢剛剛接手，我亦充當一星期營運部的指揮，好等佢明白呢個角色應該係點，而唔係阿陽咁亂咁黎。

二嫂在呢個星期，先真真正正認識另一個我，一個懂得在商場上打滾，又識得權衡同事利益，和按照各人能力去擬定工作。 而且對付銷售部員工如何激勵佢地向前⋯ 一切一切都係佢從來冇估計過而令佢非常欣賞既地方。

「周生」 二嫂入我辦公室搵我。

「呢度冇人唔駛拘謹」

「係⋯ 老爺， 我想問下呢度同呢度係應該點⋯」
佢今日著住套套裝裙， 佢側身烏前問緊我文件上既問題，我眼尾望見佢條窄身裙正將佢腰臀既線條表露無遺⋯當然，我扮哂睇唔到，因為我要諸葛亮擒孟獲！

問問下，二嫂好似都發現個姿勢有啲問題，即刻企番好再整理一下，眼光仲有啲奇怪咁望住我。

「你下次唔好咁著喇⋯ 比其他人睇到就唔好啦⋯ 仲有，你呢度應該咁寫⋯」 我順口提點完佢好快就轉返講公事⋯

佢望住我很好奇，好像在想： 點解老爺同之前唔同架呢⋯

無他，當你已經清楚你既對手底藴，就可以就住黎食，唔駛咁心急： 我放假最尾個幾日， 有留意到响佢地房既攝影鏡頭⋯每逢我半夜聽到佢地房有好些微聲音我就會望下個鏡頭⋯ 發覺個幾日阿源都好早瞓，可能因為要處理埋我既工作，佢基本上一上床連個老婆都冇理過就瞓⋯ 而二嫂，就每隔一兩晚就拎支假子出黎上演獨腳戲⋯

雖然已經親身接觸過，但係二嫂七情上面的表情，含蓄得黎又按捺不住既模樣，依舊令人牙癢癢。 但可以肯定既係， 點樣挑起佢既山林大火係令佢主動上馬既關鍵。

過咗兩三日， 二嫂每日都會黎「溫功課」， 連續幾日都唔係短裙就闊領衫，明眼既都知佢想試探我！ 我當然知道佢唔係全心想引誘我，相反，佢係想試我是否值得信任，女人就係咁奇怪，你主動想搞佢，佢就成個貞節牌坊掛上身，但係我睇住佢走光唔理，佢反而想用自己做餌試我呢條大白鯊⋯ 更何況，佢冇可能唔記得我「舌戰」過佢⋯

阿陽阿源兩兄弟就响呢日出差喇，而再過兩日我就會同二嫂去見客，今日我同二嫂返到屋企食晚飯。

飯後大嫂自己入咗房，我就同二嫂响我書房傾多陣公司野⋯

傾到咁上下，二嫂定神望住我，我再對望她時，她馬上閃縮避開我的目光，於是我說：

「你係咪有野想問我？」

二嫂遲疑地點了一下頭

「係咩？」

「我想問⋯⋯老爺你⋯⋯ 好似唔同咗咁」

「點解咁問？」

「你自從個次之後，都冇對我⋯⋯⋯」

「哈哈！ 你真係好想我搞你？」

二嫂急忙揮手澄清：

「我唔係咁既意思⋯ 而係，我呢幾日著得⋯⋯有時走光你都冇睇到⋯」

「你特登試你老爺我？」

「唔係唔係⋯⋯⋯」 她已經細聲到聽唔到⋯

「其實，對住你有邊個唔心動？」我一邊講一邊望住佢，二嫂即刻臉都紅哂

「不過，我而家都要忍住⋯ 因為你係我家嫂⋯ 而且你話你同阿源關係咁好⋯ 我唔想影響你地⋯」

二嫂一邊聽一邊雙眼變成神采又轉為灰暗⋯ 我一邊演繹，一邊好似追女仔咁同二嫂講，佢坐响我書房既沙發⋯ 一時間大家距離好像拉得很近⋯

「老爺，其實我同阿源⋯⋯⋯」二嫂有點欲言又止

我一手圍著她的項背，用手掌握按著她的後頸說：

「得喇！」

慢慢拉近我臉龐

「老爺知道你地恩愛⋯ 所以你就算幾咁靚，幾咁誘人都好⋯ 老爺都會忍住既⋯」

一邊說一邊拉近，我差不多親到二嫂⋯ 她沒有推開我⋯ 只是臉龐稍為轉側⋯耳根也慢慢的紅了⋯⋯就在我的嘴唇彷彿在二嫂腮邊拉過的時候⋯⋯

「好喇⋯⋯ 要返房休息喇⋯⋯ 聽晚我地要見客，有排忙」我溫柔地輕輕說

「⋯哦⋯⋯ 知⋯知道⋯⋯ 老爺」
二嫂好像剛剛睡醒一樣的迷濛回答著我

我刻意的一個反差，令到二嫂一時錯摸，又一時失落⋯⋯ 是時候讓這顆種子在她心內發芽⋯

真係要做既⋯⋯

多謝讚賞！ 我都係學下野架咋

我都好掛住你！

Ps 你係絲黎架可？

洗唔洗啊

比啲幽默感啦⋯⋯

個故以前睇過 但唔係好明個ending

好撚正呀真係 睇多次都係扯到行哂
快啲出文

咪咁多好似大陸豪門小說既套路好無

點解我會諗起鷲哥

點解紙言app搵唔到你d文
但係web 版就有

Push

重睇

出未

從追

好快就到咗兩日後，呢晚我地去咗一間位於中環既樓上私人會所食飯，個幾個大陸佬已經一早坐低，各自隊緊啲國內烈酒。 見到佢地個個農民一樣既外表，配上一身名牌，名錶，粗金鏈⋯⋯ 終於明白七八十年代啲外國人點睇香港人。

相對於佢地，我地既裝扮反而變得太過隆重，雖然我只係著套好少少質料既西裝，Mandy 著咗套綠色既低胸晚裝配一身首飾（當然是我送的啦）⋯

而二嫂保持一貫大方，一條吊帶貼身晚裝，配上簡單鑽石首飾，突顯佢本身既貴氣之餘又唔會搶我風頭。

班大陸佬一見到我地，個個兩隻眼即刻發哂光！ 當然重點唔係响我度，而係响兩位女士度⋯ 佢地個個幾十億身家，但係對於見識，始終不如。

當下其中一個問出口了

「阿周你咁好野同兩個靚女黎既！介紹下！」

「我公司兩個員工黎啫⋯⋯」 當然，我冇可能公私不分，同客人講我同啲家人黎傾生意吧。

「哦⋯ 咁得啦！」 他們的樣子馬上變得很淫，似乎，今晚我要同班同胞出去「救火」先得喇。

酒過三巡，班大陸佬飲到開始失控，席間唔知邊個拎杯酒隊二嫂同Mandy… 我自己也分身不暇，兩女各自都飲了數杯⋯

其中他們對二嫂皆虎視眈眈，難怪，在佢地眼中，二嫂乃仙女下凡，誰不想據為己有？

二嫂非常害怕，而且用無辜的眼神向我求助，我走到跟前，一手拖開二嫂說：

「好喇好喇， 今晚我都唔夠你地飲，等我送佢地返去先啦⋯⋯ 份合約我轉頭同你地簽埋佢⋯」

「阿周！ 放低個女仔！ 我就同你簽喇！」

「講笑咩，人地良家婦女黎架！ 你想玩我轉頭同你去食好野！」

「我地就係要而家食佢！ 你搞得掂佢瞓底，我地幾個加埋比十億你慢慢搞！」

我正想發火，那一刻連生意都冇考慮，只知道呢班人太野蠻！二嫂既係我既心頭好，亦係我新抱，在邊一個原因都冇可能放低！

當下我正想說， Mandy用手按住我胸前：

「等我搞掂佢地⋯」

我好生意外，她續道：

「不過成事之後我要20%」

我先是一個錯愕，估唔到Mandy一出手就咁大咬。不過回心一想，反正呢筆錢比我所想像為之多，加上那一刻我只想同二嫂走先，於是答應。

「咁你地走先」 Mandy擺一擺手，把房門關上。

「你地咁即係話人地唔夠靚啫～」 佢臉一轉向，眉眼間風情萬種，一眼掃去，成班大陸佬口也合不埋⋯⋯

Mandy 走近男人堆，開始上演三英戰呂布了⋯⋯

「我地冇話要你留低喎！姐姐～ 哈哈⋯」 幾個大陸佬嘲笑她說。

「你地都口不對心既～」 她行埋其中一個前面，用食指輕掃褲面，頓時隆起了一個小山丘。

「姐姐～ 你咁有信心我地實要你架！」

「如果我同你地賭一鋪呢？」

「講黎聽下⋯點賭？」

「我可以半個鐘內搞掂你地三個⋯」
她續道
「搞掂既話你地照比十億」
「超過半個鐘既我有方法捉返頭先條女黎比你地⋯」

Mandy 邊說邊脫去晚裝：

「你地係咪都有得開心⋯ 冇壞啫？」

三人互望一眼，

「又好，反正都興興地，就試下你有幾厲害！」

幾個大陸佬一齊除哂衫褲，準備埋位。

而同一時間，Mandy脫去晚裝，剩低乳罩內褲同吊帶絲?，成套黑色蕾絲的誘人內衣，配在豪乳和成熟的身體上，有著一種很濃郁的色情味道。

她一邊搖曳著行在三個男人中間⋯ 其中一個問：
「你想邊個上你先？」

她頓時左右開弓，各握著一支陽具，對著不被關注的一個說：

「一齊來吧！」

說畢她一下踎低，把剩餘的一個男子吮在口中經歷生死⋯兩手不住搓揉，口中亦纏鬥著巨龍，所有感官都被用上，三個男子正圍圈站著，各也沒有空閒理會對方，各自正迎難而上⋯

轉眼之間，三名男子拖著她到沙發再戰， 只見一個男的未及試探水源就已經急不及待用巨棒插入！ Mandy雖然狀甚痛苦叫了出來，但左手仍然忍不住搓弄著另一支肉棒⋯ 而從頭頂上方突出的一支她也細心留意的到，馬上揚起頭來用口迎接。

「嗚⋯⋯嗯⋯⋯嗚⋯呀⋯⋯啵⋯」

只見聲音混雜，她正在享受著折磨。

「嘩⋯ 好⋯⋯ 你入面⋯⋯ 嗚啊！」
第一名男子加快抽插，冷不防被她內陰一收，加上她一隻蘭花手向男子胸前兩點不住搓揉，突如其來的反擊令他馬上棄械投降⋯ 而另一男子馬上推開她， 一手反轉即時作後進式推進！

Mandy 跪在沙發上，雙手倚著椅背， 面前就向著另外一個用口應付著⋯

「啪⋯啪啪⋯啪⋯啪啪⋯⋯」

第二號人物似乎正掌握著節奏⋯ 打算讓Mandy高潮，好等她半小時內也沒法連戰三人⋯

「你咁慢架⋯ 人地好癢呀⋯」 Mandy 不單沒有潮意，反而埋怨不夠深入， 於是叫男子躺著，她充滿肉感的身體在他身上分開⋯⋯ 一坐而下⋯⋯

「啊～～ 啊～ 嗯呀～～ 你硬過⋯頭先⋯ 好多呀⋯」

這個當然，她全身赤裸，豐滿的豪乳不住跟隨上下節奏晃動，下身僅是繫著絲?及?帶⋯ 她每一下坐下盡皆貼底，騎乘了一輪，她坐在男子上轉了一圈， 正背騎著一個，又空出上身招呼另一個⋯
一口含著，兩手成抓，輕輕刮著袋底，來來回回⋯⋯ 此男子就算刻意分神，但巨龍已經有如喝醉一樣，滿面通紅⋯

「嗚⋯⋯唔唔～～嗯⋯ 嗚嗚～～」

Mandy口中巨物阻礙了呻吟，但偏偏咽喉的腔音震動，正讓口中巨龍有如地震一樣，三號男子也忍不住叫了

「嗚呀～～ 等等～～～～ 呼⋯⋯ 嗄⋯⋯⋯」

強忍一段，立刻抽出，走到沙發旁，拍一拍二號希望相就一下⋯⋯ Mandy 跟二號變回對向， 她烏前伏下擁著二號⋯ 二號馬上由下而上奮力抽插⋯ 由於位置太理想， Mandy 都忍不住叫了

「嗯～～～ 噫呀～～～ 好入呀！ 你再入啲啦⋯⋯ 入啲呀⋯⋯」

就在此時， 三號架起公字伏虎步，從後向著小菊進去⋯⋯⋯

「嗯⋯⋯ 你入啲啦⋯⋯ 嗯⋯ 嘩～～ 我～ 啊喲～～」

Mandy表情痛苦，但聽起來又很愉快⋯ 已經分不清她是在呻吟還是在叫痛⋯⋯

一直進行中的三明治遊戲， 每當三號一下比一下用力推進⋯ Mandy 的括約肌底就會抽縮一下⋯ 她每一下抽縮，對於二號來說也是一個小天堂⋯ 在互相傳遞下，就好像三號在幹著二號快感一樣⋯

「嗄⋯⋯嗄⋯⋯ 姐姐你後面好緊呀⋯」

「嗚⋯⋯喔嗯⋯⋯」不錯， 剛剛發射過的，看到如此淫亂，也不禁再提槍上陣，被Mandy「出口術」拖延著⋯

「佢把口好勁⋯ 大家小心」一號的巨龍因為剛有經驗，所以僅僅能夠抗衡

「阿強你後面唔好插得咁大力呀⋯⋯ 佢下面係⋯咁縮下縮下⋯⋯ 我⋯ 我就⋯⋯ 就快⋯⋯ 嗚嗚⋯ 嗚呀！呀！嗄⋯⋯」

「姐姐⋯⋯ 你真係⋯⋯ 好⋯⋯ 好緊⋯⋯ 啊唷～～」

「嗯～～～～ 我差少少呀⋯⋯ 你响上面啦⋯⋯ 嗯嗯⋯⋯啊⋯」

Mandy 下身充滿精液，但確實還差些少到達高峰，忍不住拉著一號以最傳統方式解決⋯⋯

「靚女你真係好好砌！ 估唔到你咁有內涵⋯⋯ 嗄⋯ 出喇⋯⋯ 嗚⋯⋯ 嗄⋯⋯」

「嗯⋯⋯ 噫呀⋯⋯」

嗄⋯⋯嗄嗄⋯⋯⋯嗄⋯⋯⋯

現場只見到四條肉蟲躺著地上，各自休息喘氣⋯⋯ 而Mandy 用手抹一抹， 手上佈滿了白液⋯ 而她的整個下身都被射的槍林彈雨⋯⋯

她慢慢抬頭望了一眼⋯

第二日， 一份價值十億的合同放了在我辦公室的桌面上。

鏡頭一轉，回到私人會所樓下

「Jane你見點呀⋯」 我扶著她離開大廈，司機已經在門外等⋯

一上車，

「阿祥即刻開車返屋企！」

見到二嫂兩腮泛紅，眼神也迷濛了，就像似醉非醉。 而房車開得急了，後座也晃了一晃。

「哎⋯⋯」

只見二嫂輕叫了一聲，雙腿一合，連裙也被夾在兩條大脾⋯

「Jane，你冇野吖嘛⋯」

「老⋯爺，我⋯ 嗯⋯ 我覺得好⋯似」 只見佢一臉難耐，說話又細聲又含糊，好像是很有需要⋯

「二嫂，你做咩⋯⋯」

我見佢勢色，扮作不經意將手放在她的大脾上，輕輕按著， 用掌心給予壓力⋯

「噫！ 我⋯⋯」
見她大腿一再夾緊，整個大腿及上至腰間線條都突出了⋯

「老爺，我想⋯⋯⋯⋯」

「哼！ 肯定班友响你啲酒度加咗料！」

我明白她是實在忍不住，又恐怕失禮於人前，於是，我叫司機離開。

「祥，二少奶唔係好舒服，你坐車走先，我晏啲等佢冇咁辛苦會揸返黎。」

司機一走，二嫂心情是少了疑慮，但是，佢既需要始終要解決⋯ 她感到很羞恥，難道要在老爺面前自慰嗎？ 也不可能跟老爺⋯⋯

我知道她很羞窘，我於是一手按著大脾，順勢滑入腿間⋯

「啊～ 老⋯爺你！」
當我手一伸，一度快感像電流一樣通過她腿間，正是她所需要但又被我此非禮舉動嚇怕。

「二嫂，我知你要啲咩，我講過我會忍，但你而家咁樣⋯ 等我幫你⋯ 就當我非禮你。」

我一邊說手一邊伸入，直至指尖到達花朶⋯

「啊～～唷⋯⋯」

二嫂不置可否，但緊夾的雙腿與一雙手正按著我。

指尖拈來，已經濕滑了一大片，我還摸到蕾絲內褲中，有些毛髮不安份的跑了出來⋯

於是我手一點一點的伸前，一點一點的在隙縫間撩動， 我不斷的努力，是有回報的。

「嗯～～～ 唷⋯噢～～～ 唔嗯～～」

二嫂相當享受，我靈活的挑撥，雖然不及二嫂平日的輕柔順遂，但我粗壯的手指配上沉厚的移動，在她的觸感來說應該更似！

慢慢的，她兩腿放軟分開，而雙手依舊緊按。 但相同的動作卻已經意義不同！ 由「禁止通行」變成「只准直駛」。 空間多了，我也把動作加劇⋯

「嗚嗚⋯⋯噫嗯⋯⋯老爺呀⋯⋯ 我⋯⋯」

我知道已經水流遍地， 但為了令她更死心塌地，我放棄現在下手⋯

「二嫂⋯ 我幫你⋯⋯」

我把她推橫躺在後座，把整條濕得不像話的內褲脫掉，按著膝蓋把雙腿分開⋯⋯⋯ 二嫂完全放棄反抗，只用雙手掩臉， 不知道是因為不道德的勾當還是害羞自己即將高潮的樣子給看見⋯

我扳開腿後，一頭潛進深處⋯ 一陣女性的味道滲出，沒有半點腥羶，反之正如上次一樣，花香撲鼻⋯⋯令人忍不住向前，向前⋯⋯

「噢～～～～ 啊～～～ 嗯呀～～」

二嫂作勢起來看我，她一邊抵住快感呻吟，看見我並沒有將老二交給她，樣子反而有些失落，但一下子的閃過，換來的就是她那享受著的痛苦表情。

可能是我錯覺，她的反應比平日強烈得多⋯ 我一住用靈活的舌頭吮啜著小豆子，而手指作棒子狀來回抽插花心⋯ 近距離看著洞口的分泌流個不停，我便知道這是二嫂的眼淚，平日鬱鬱寡歡的眼淚⋯

我很想用我的巨龍消去她心中的不快，但不是時候！ 我要那顆種子再發多些芽，再多一點，多到足夠她主動來我處，主動騎在馬背上⋯⋯

一邊想一邊起勁， 二嫂雖然迷茫，但始終女兒家受不得我的任性，見我如此機會也不好好把握，她忽然拉著我腿，使我反身伏在她身上，她好快的手法把我的褲子脫掉，然後身子一側，我跟她都側躺在後座上⋯

她分腿夾著我頭，而我的巨龍，也正被她著力的吞噬⋯

跟上次不同，我感覺到她這次是很索求的，像是很希望得到我，每吮幾下，她也會望我一眼，眼裡除了楚楚可憐的眼神，我看得出她在呼喚我⋯ 但是，還藏著一點點的拁鎖⋯

「啜⋯⋯⋯唦啜⋯⋯啵⋯⋯」

我用力的向小豆吸著，而手指也越來越暢順，不斷的快速拖拉⋯ 就像小提琴家的激昂演奏，不過奏出的並非樂曲，而是二嫂激動的呻吟⋯⋯

「啊～～～呀吖～～～～唔好呀～～～ 我～～～」

她口中不停叫唔好，但身體卻緊按著我， 腰肢也相應配合前後的扭動著⋯⋯

「嗯⋯⋯咕⋯」

二嫂真正的高潮了！ 她在高潮一刻，洞口正沿著指間流出白色的潤液，而她也同一時間將我整支吞沒⋯⋯

我只見到她嘴唇到了袋邊⋯⋯ 感覺到龍頭正在抵住前所未至的境地⋯

二嫂為我深喉了。

「噢⋯⋯嗚⋯⋯」

我也抵不住壓力，在深喉中出了⋯⋯

「咕嚕⋯⋯ 嗯呀⋯⋯」

二嫂一直含著⋯ 等待巨龍慢慢遠去，她才放開口， 眉頭忍受著腥味，將我的精華一口而盡⋯

「⋯對唔住⋯⋯老爺」

她一邊抹嘴，一邊跟我輕輕的說了一句⋯

「其實我對住你都忍得好辛苦⋯」

我遞過紙巾，一邊換位上司機位⋯

「你响後座整理一下，我揸走唔會望你架喇」

因為，二嫂的整個下身都已經濕得糊塗了。

第二日返到公司，Mandy果然搞定班大陸佬， 過程我沒有問，反正不外乎都係靠佢既天賦，而且，我都係其中一個用家，深深明白佢既能力！

「人地跟咗你幾好腳頭？ 即刻幫你接到單大生意～」

她用對胸倚著我說

「你點獎勵我先」

「我唔係分咗20%比你喇咩？」

「嗰啲係公司既！ 我要你嗰份」

「咁你想要咩？」

「嘻嘻～ 我要⋯⋯」 她呵著氣在我耳邊說。

「哼！ 你立一次功就咁大想頭？ 」

我反手伸入佢衣領，一邊搓揉著說

「到你立多幾次功先再諗啦！」

「耶～～～ 咁我而家立多次功先囉⋯」

她一邊說一邊把衫鈕解開⋯⋯⋯

咯咯！

「老⋯⋯周生，⋯⋯⋯ 我⋯⋯ 唔好意思，我返出去先！！」

嘭！

正當 Mandy脫衣之際，二嫂進來想商討公事，見她今天明艷照人，好像撥開了烏雲一樣。 但一進來冷不防見到另一個畫面，一時空白，她很快就變得滿面怒容轉身大力關門離開⋯

「唔～～ 仲做唔做啫⋯⋯」

「冇心情！」

我一手按低她

「幫我吹爆算喇！」

果然，這是沒有快感的一發，純粹發洩⋯ 發洩了二嫂跟我剛剛打好的關係⋯⋯

之後幾日，二嫂沒有再入我辦公室，也沒有跟我有任何接觸⋯⋯ 就算在家中見面，她也是黑面回應，很快就別過頭走去。

這天，阿陽兩兄弟回來了， 在晚餐上，他兩兄弟正不斷講解這次出差的事情，工作進度，與及一些趣事⋯

我一邊聽一邊瞄向二嫂，她坐在阿源身旁，一住聽一住為阿源夾餸，好似見不到我一樣⋯

很快，他兩兄弟經過一天操勞都應該很累，我著他們早點回房休息。 整個客廳只餘下我一個。

原來孤單是一直在我身旁，只是從來沒有發覺。

心情有點低落，喝了兩杯酒，看了一會電視，我就打算回到房間，一上樓梯， 向阿陽間房行去，諗住睇下孫仔，點知路過房外，已經聽到阿陽同家嫂在入面大戰⋯ 難怪，成個幾星期冇返黎，個老婆又⋯ 點會唔好好幹一番？

聽見家嫂蝕骨銷魂的呻吟聲，我連去陪陪孫仔既興趣都冇埋⋯ 因為我聽見都已經忍不住了，還要在房外再聽嗎？

嘆了一口氣步回房間，心想為何阿源跟二嫂為何冇聲？ 而且我也很想念二嫂⋯ 到底他們在做什麼呢？

結果，我見到了一件我不能相信的事實。

我回到房間，坐在床上開了電視，調到了那一隻神秘的眼睛。

電視內，我看見二嫂坐在沙發上，表情看起來很傷心⋯

而床上，我看見阿源正全裸地壓伏著⋯

我隱約看見阿源的身體下面好像有些東西⋯

那東西好像是有生命的⋯

也好像沒有⋯

漸漸看清楚了，是一個人！

阿源將那個人的膝蓋抬起，分開⋯

他好像很喜歡她似的，一下子整個腰部向下壓去⋯

只見阿源不住的抽插⋯ 而在阿源的身後，大概可見那個女子身材真的不錯，好像很順阿源的意思去做⋯ 不管阿源要求什麼體位，她都很樂意配合⋯

但是，到底這女子是什麼時候走進屋來？ 而我再望向二嫂，她表情是非常悲傷⋯ 但是作為一個女人，眼見老公在她面前幹著另一個女人，為什麼一點反抗也沒有？

雖然該女子看起來確實不錯，但二嫂也是樣貌身材都屬頂級，為何阿源一眼也沒有理會二嫂？ 只是全副心神地跟她交歡。這女子真有這種能耐？

正在我滿心疑惑之時，我見到二嫂開始有所動作⋯
只見她慢慢雙腿分開，把內褲脫掉， 一隻手順勢潛入大腿⋯ 再慢慢只看見黑暗⋯

另一隻手則撫摸著雙乳，她很熟練的脫下外衣，把胸罩解開⋯ 我看見了二嫂的身材確是無可挑剔，那一種細緻，那一種漂亮⋯ 平常太近距離觀看，撫摸， 在鏡頭畫面前就好像一幅真人掃描。

如果在二嫂和那艷女，我一定會選擇二嫂。

二嫂好像進入了狀態，已經忘記了阿源正氣喘如牛地幹著別的女子⋯ 她一手拈著乳頭搓揉， 另一隻手不斷的進進出出，壺口慢慢越來越軟，從畫面所見花芯也越來越順滑，一些反光的甘露緩緩流出了⋯

我眼角看去，剛剛正幹得火熱的阿源突然抽出巨棒，走過去二嫂處⋯ 她很習慣的架起兩腿，讓阿源輕鬆對準位置， 阿源就稍為下腰一沉，向前一推⋯ 完完全全進入了。

在沒有聲音的畫面前，我只見二嫂雙手向後支撐著，臉上有些瘋狂，而阿源插入只是急速抽動了數下，就盡量的壓前，停住了在二嫂體內⋯

他射了。

二嫂就在此時衝出房間。

我聽見「噠⋯噠⋯噠」 很急促的腳步聲走近，聲音越來越大⋯ 我趕緊關上電視，未及放下搖控器，我房門已經打開！

嘭！

房門被用力打開，看見二嫂繫著一些衣物跑進來⋯

「嗚⋯⋯嗚⋯⋯⋯」

她一下子跑上床來擁著我哭，我雖然被緊緊擁著也掙扎一些腳步去把房門鎖上。

「Jane，你做咩除哂衫走出黎？」我當然明知故問，加上我都想知個女人點解會入咗我屋企都冇人知⋯

「老爺⋯⋯ 嗚⋯⋯」 佢一邊喊一邊擰頭，似乎佢都仲係想幫阿源，

「阿源個衰仔係咪蝦你？ 話我知好冇？」 於是，我柔聲慰問，手在她臉龐上輕撫著⋯

啾⋯⋯⋯⋯

二嫂沒有回應，她主動的錫我，當嘴唇緊貼我的時候，我就感覺到她的四肢有如四面八方的圍住我⋯ 之後她整個人好像依附在我身體， 一邊錫， 她的舌頭也向我口腔亂跑⋯

原本今晚聽見大嫂的呻吟，加上阿源和那女子的大戰已叫我火熱！ 現在二嫂主動緊纏著我，我更加火上加油⋯

我剛想將二嫂征服之際，原來二嫂已經快我一步將我推倒，順勢把我下身脫光，之後就是一支強勁巨棒立直响佢眼前。

今次她的反應沒有以往的害羞，反而好像已經很享受見到巨棒，她跪在床沿，用舌尖稍作清理，很快的把我整個吞套於宇宙間⋯ 使到我將原本已經相當硬朗的巨龍再上一層樓⋯

「唦⋯⋯唔⋯咕⋯ 」二嫂很用心的去愛護巨龍，每一口雖然斯文，但隱約間感受到她的功夫⋯ 因為巨龍被她吹得差不多了⋯

她好像也知道，連忙放開口，主動爬上床來，拉開我的上衣，即個伏在我身上， 嘴巴輕輕的吻我下巴⋯⋯ 頸⋯ 肩膀⋯⋯ 胸膛⋯⋯ 再以舌頭及嘴巴一邊呵氣一邊用嘴唇磨蹭我的乳頭, 再一陣就啜著了⋯⋯⋯

就是這刻硬得比任何時間都剛烈， 於是，二嫂慢慢起身，一個誇步就在我身上面⋯

「我⋯⋯ 需要你⋯」 單憑呢一句說話，任誰說出都是一部下流的色情電影對白， 但我眼前高貴的二嫂，正全裸著美麗的身體向我紅著臉，幽幽的道出⋯ 這是一套有露骨場面的純愛電影嗎？

二嫂輕聲緩慢的一句說話，語音尤在⋯ 我的下身突然就感覺到一陣壓力⋯ 時而抽走得無形，時而有泰山壓頂之氣勢⋯ 她雙手按住我胸膛，而腰臀正快速的搖曳著⋯ 在如此淫亂的畫面下，女主角卻是如此優雅⋯⋯

我知道我成功了！ 二嫂真正的願意跟我交合了。她主動番身上馬，正表現著她優秀的騎功⋯⋯

我一邊做，只感覺到下體很癢， 很想巨龍快速來回山谷⋯⋯ 於是我人雖然在下，但也掌握回主導權， 我兩手輕輕搭著她的腰部，一下子借力，突然從下而上乘著濕滑一推⋯

「啊～～～ 我嗯～～～ 噫～～～」

二嫂冷不防我反客為主，一下子有如觸電一樣，我每頂一下，她都感到入心入肺⋯

我一邊做一邊感覺二嫂身體： 如果以汽車來作比喻， 二嫂就有如一部Benz S500, 優雅、高貴，內至外都散發出與眾不同，更不可多得是它的馬力也是相當高階⋯

而大嫂的話，她就有如一部Porsche 911, 雖然現成都係二手，但係呢啲流線型跑車，外觀一定冇問題，揸落又好馬力，段段有⋯ 而且車型短小，任何路段都輕鬆掌握⋯

講到Mandy, 唔駛講一定係古董甲蟲車， 識玩車一定玩古董車，勝在有回憶，而且保養得好都仲可以飛下⋯ 最緊要古董甲蟲個外型車頭燈又大，全車又多曲線位，似到十足⋯⋯

想著想著， 二嫂都騎得累了，一抽身即跪下，由騎師轉化為奴，作狗仔狀等著我⋯⋯

「唔好咁樣望我啦⋯⋯ 好怪呀⋯⋯」
二嫂只用眼尾回望我，非常困窘的

我也不敢再仔細觀賞，馬上曲身上前，背一挺⋯ 二嫂即有如美人無力，上身伏在床上，只挺起肉臀供我享用。

啪⋯啪啪⋯啪啪⋯

二嫂對於我每一下的推進都恰恰受下，無論我大力的衝刺，溫柔的拖拉，她都一一配合⋯

到了此時此刻我更加不明白⋯ 為何一個如此懂得配合的伴侶，一個連做愛都希望對方享受的對手，阿源還是要幹別的也不好好愛惜二嫂？

一想到此，我心念一動，就整個人都投放了在二嫂處⋯ 而她感到一下熾熱的暖流，身體也顫抖了⋯⋯

二嫂跪坐在床上喘氣⋯ 她在滿足的底層還是藏有一絲悲哀，我倚著靠背，

「阿源到底發生咩事」

二嫂低下了頭，輕輕的搖了一下

「佢係咪平時好少搞你？」 我刻意將問題直接問，等事情可以比較立體地揭露出來。

她沉默。

過了半晌說
「我地有定期性生活⋯」
二嫂連大話都說得不好， 別說我因為「看到」了事實，就單單聽她回應都可以感覺到她那份心虛⋯

算了，反正她有心維護阿源，我於是轉話題

「咁老爺勁唔勁？」

「嗯⋯⋯」
她面紅耳赤的點頭，好像她的第一次給了我一

「咁你一陣叫工人入一入黎啦⋯」

「做咩？！」

「你而定流緊我啲野出黎，成床都係喇」

「咦～～」
她即時漲紅了臉走進廁所⋯

當晚我睡得不好，除了開心終於征服二嫂外，我對於阿源這晚的所作所為有些奇怪的感覺⋯⋯

我要將阿源的那個女人找出來！

往後呢個禮拜，我每晚都開著鏡頭，監示著阿源房。 發覺佢成個星期都非常規律，沒有任何多餘的舉動，二嫂跟他稍作對話就睡覺。

我一邊等待阿源再同個女人出現，一方面叫工人及司機留意，有沒有奇怪或唔認識既人黎過屋企⋯

而我，要想一個方法可以唔傷害二嫂，又可以「捉姦在床」⋯⋯

事關，如果我的繼承人在未繼位前已經聲名狼藉，我斷不能交託公司比佢⋯ 就算迫於無奈，我最低限度也要糾正他的問題！

終於，機會來了！

過了幾日，我叫二嫂幫我過澳門做少少野，要她在澳門留兩晚⋯ 好明顯，我唔想二嫂在屋企阻礙，而且⋯ 我都唔想佢再做肉便器！

我估計，二嫂有兩晚唔响屋企，阿源呢排又冇咩大計劃跟進，應該比較空閒⋯ 通常男人飽暖思淫慾，呢兩晚，一定會再做的！

我呢兩日刻意要工人同司機，報告屋企各人狀況同有冇人出入過⋯

結果⋯

除了我們家人，絕無探訪！

第一晚，我未及黃昏已經回來，一餐晚飯後，我馬上回房坐到電視前，就好像大廈警衛一樣，目不轉睛看著鏡頭，結果， 阿源晚上回家了！ 他好像一點都沒有不適應，照著自己的日常生活，完全沒有致電給二嫂， 也沒有任何奇怪的人出現，燈很快在他睡前關上⋯⋯。一夜轉眼就過， 他自己一個起床、上班⋯⋯⋯

我少了一天去解決問題。

因為我整夜看守，第二天我睡至中午先起身回公司， 一回公司就沒有空閒⋯ 連當天應該早點回去準備也忘記了。 做著做著就已經8:30，是時候要回家了。

當晚工人準備的餸菜我只輕描淡寫， 目的是盡快回房⋯⋯

電視打開了，阿源也正好剛剛回房。 他好像很放鬆似的， 慢慢地，他走近房門，身後有一個座地的又黑又啡的大木箱⋯⋯

他用力把它打開， 我從鏡頭看見他抱起了一個人⋯⋯⋯？！

一個人？！

我這一刻實在驚嚇，阿源是殺了人嗎？ 因為這個人是很重似的，他抱起後轉為抬起， 將整個人架在背上， 半拖半帶的放在床上⋯⋯

我猶自擔心阿源犯下大錯，一邊想著如何解決，一邊暗駡阿源聰明一世，糊塗一時⋯ 屍體應該及早處理，放在大木箱中有何用？ 就算再不懂也應該先肢解吧⋯⋯

但很快，又一幕畫面令我頭昏了⋯ 他自己一邊脫光，一邊伏在屍體身上去⋯ 他不住吻屍體的嘴唇， 很溫柔的一邊吻一邊脫去屍體的內衣⋯⋯

我看出來了！

這⋯⋯ 是上次的那個⋯⋯

慢著！

我看了一整個星期，都沒有發現阿源在房間動過什麼。而那一晚之後，二嫂也有回到房間睡覺⋯ 顯然二嫂是知情的。 如果，阿源是殺了那女人最少也有數天吧⋯

但從畫面看來， 一點屍斑也沒有⋯ 錯！ 是跟上次見到那女子，整個人一點分別也沒有⋯⋯

這根本就不是一個人！

依我看來無疑是一個做工非常精細的人形玩偶⋯

只見這個娃娃的樣貌跟真人很相似，從畫面上看雖然不太清楚，但看起來是個二十多三十歲的相貌，而身材不高，大概五尺三左右⋯不過身材相當不錯。

這應該是阿源獨家訂製的模樣吧。

整個看起來跟二嫂完全不同。 要是硬作比較，似乎更像大嫂和 Mandy那一類「廟細燈籠大」的類別⋯⋯ 我一邊仔細觀看那個「女人」， 不經意間阿源已經全情投入的錫遍了她的乳房、 腰部、 順至下陰⋯⋯

他真的把她當作真人一樣看待！

他一邊自顧自的沉迷，一邊移動著她的手腳配合，那個「女人」時而曲身，時而作擁抱狀⋯⋯ 阿源跟她纏綿了好久⋯⋯

看似正場即將上演，他側身躺在她背後，一手架起她的半邊腿，側睡著從後放進去⋯⋯

他很努力的搖動，另一雙手則在她乳房上擠壓著⋯ 好像是將他的所以慾望附在手上⋯ 一下一下的宣洩出來⋯

動不了多久，他倆繫著轉身， 作後跪式繼續⋯ 如果從這刻開始觀看，會以為是一對熱戀的情侶在進行共融⋯⋯ 而我目睹了整個過程⋯⋯

其實不過是一隻狗在撕毀著一個咕?罷了⋯

沒多久⋯

今天二嫂不在，他少了一個肉便器。

他整整定格在「她」裡面⋯⋯

他慢慢回味完畢⋯ 將真實的從虛假中抽出⋯

仔細抹乾淨自己，之後，一滴，一滴⋯⋯

他為事件善後⋯⋯

我把電視關了。

我對於整件事感到相當錯愕， 為什麼阿源喜歡跟假人⋯ 也不接觸二嫂？ 那為什麼要娶她？

而且，面對阿源這個問題⋯ 唔⋯ 我有必要重新考慮他是否適合⋯⋯

「阿陽， 有冇諗過阿爸過多十幾年之後會點？」

「做⋯做咩阿爸」

「你有冇諗過阿爸第二時老咗⋯⋯你再犯錯冇人可以再幫你？」

「咁⋯ 阿爸我會努力架喇⋯」

今日，我叫咗阿陽出去，响一間咖啡店同佢單獨傾計。

阿陽一向都係咁， 問東答西，成世都傻下傻下⋯ 又大頭蝦，又樣樣野都唔上心⋯⋯

但佢係肯定唔會背叛我嗰個⋯

「你想唔想接替阿爸？」

「阿爸⋯⋯ 我⋯我唔敢」

「哈！ 傻仔！ 我唔係講而家⋯ 」

「阿爸，咁你想⋯」

「我要你比心機！ 做啲成績比我睇！ 因為⋯⋯」

「因為？」

我靠近阿陽，細細聲說⋯

「因為你細佬已經想第時坐我呢個位⋯」

我見到阿陽吞了一下口水，我續道

「如果我唔响度，你估你會點？ 阿媚同個仔會點？」

他聽我提到大嫂⋯ 佢即刻感到威脅⋯

「阿爸，咁我應該點做⋯？」

我坐回正位

「你一陣返公司，正式申請調去國外分公司⋯」

「下？」

「聽我講，我要你完全接收國外分公司既一切⋯」
「之後，你就會有足夠既實力返黎⋯⋯ 」

我拍一拍扶手
「去爭我呢個位⋯」

「到時，阿媚就會係老闆娘！」

似乎我的計劃成功了。

阿陽雙眼發出光芒，眼神也變得跟之前不一樣⋯ 我們離開的時候，我見到阿陽正慢慢地改變⋯ 一步一步返回公司，他就好像在蠶卵并發出來一樣⋯

我要把這個假的競爭對手變成一個真正的候選人了。

同日下午，阿陽的申請被接納。

阿源得悉呢個消息之後，好像一直在思考，在盤算著一些事情，而二嫂就主動跟阿陽握手祝賀。 Mandy則只是淡淡一笑，然後尾隨阿源離開了我辦公室⋯ 現場只餘下二嫂跟阿陽。

「阿爸，咁我想返去叫阿媚同個仔準備行裝，因為我地過兩日就要過去⋯」

「我冇諗過大嫂同個孫去埋喎⋯」我坐在大班椅上呷一口茶說

「咁⋯⋯」

「如果佢地去埋，只會阻礙你既工作，你明唔明白我講咩？」

我眼神一掃，阿陽想一想就會意了。

「知道阿爸！ 我明白喇！」

二嫂好像看去一點端倪，但她沒有說什麼。

正當他們都想出去時，我叫住了二嫂。

「Jane, 留一留低」

「咩事老爺⋯」

我著她跟我過了沙發坐下， 我順手搭著她的大腿，她沒有反對。

「我有野問你，你一定要認真回答」

「嗯」

「你同阿源一齊咗咁耐，佢係咪好少⋯」

「老爺⋯⋯ 我地真係冇野」

「咁⋯ 你話我知，你地係咪好鍾意小朋友？」

「呃⋯ 我地都⋯都幾鍾意⋯」
二嫂的素養太好，明顯講大話係佢既弱點

「唔駛再講大話喇⋯ 咁既然唔鍾意點解要想生？」

「你點知⋯⋯ 阿源想生⋯」

「Jane, 坦白啲啦」

「阿源話，老爺你鍾意成家人齊齊整整⋯ 又鍾意小朋友⋯⋯ 所以⋯ 」

「既然係咁，點解當晚你會黎我度？」

「我⋯⋯我⋯⋯呃⋯」
二嫂脹紅了臉，明知一個大話蓋不過下一個⋯

「老爺⋯⋯」 她難為的表情很可愛，我也忍不住撫著她臉，親了她一下嘴

很快，我擁著她，她不單沒有推開，反而倚靠著我懷裡。

「你講哂出黎啦，我保證唔會怪罪阿源⋯」

「嗯」
「Mandy 同阿源講⋯」

「Mandy?!」我打斷了二嫂對話

「嗯」
「佢話老爺你喜歡小朋友，叫阿源比心機生返個孫⋯」

「我冇講過！」

「唔⋯ 但係阿源就諗，呢個可能係Mandy比佢既提示⋯ 佢覺得有個仔就會⋯⋯對佢未來⋯有幫助」 二嫂說到最後，都已經聲細如蚊。

「荒謬！」 我大力拍了一下，二嫂也嚇了一跳

「如果真係咁，應該正正常常做愛，做咩會有個假人！」

「你點知架？！」她很驚慌，好像被看穿了
「阿源唔比人知呢件事⋯⋯」

我一時激動說漏了嘴，只好編個大話

「其實係工人見到話我知⋯⋯我已經叫工人當冇見過⋯ 咁點解有個假人？」

「其實⋯⋯其實我都係結婚先知佢⋯佢有呢個⋯⋯⋯習慣」 二嫂提起呢件事， 明顯感到傷感。

「佢同我結婚，呢段時間都好少掂我⋯⋯ 佢多數都係用個⋯公仔」 二嫂雙眼通紅⋯ 我再抱著她⋯ 她伏在我肩膀上說

「我晚晚見住佢同個假人做⋯⋯ 好似同個真人一樣⋯ 雖然我知係假， 但我個心都係會好痛⋯⋯ 個感覺，佢好似真係背叛咗我⋯」 她邊說眼淚一邊流下⋯

「直至近呢兩個月⋯ 佢每次都同個公仔做⋯⋯ 到近差不多既時候⋯⋯ 先至响我度⋯⋯ 嗚嗚⋯⋯」

她確實受了好大屈辱，我撫著她的背，一邊掃⋯ 一邊緊緊抱住⋯ 慢慢將她推下⋯⋯ 推下⋯

二嫂躺在沙發上，一把長髮散開，她臉上滿是淚痕，但眼神卻是希望我靠近⋯她的恤衫鬆散了，下身的裙擺也褪上了少去⋯⋯ 但雙腿還是在半合著⋯

我伏在她上面，錫了一下她的額角，再慢慢的錫她的耳朵⋯ 輕輕的呵氣⋯⋯

「唔⋯⋯ 好痕呀⋯⋯」 她稍稍避開，輕聲回應

很真實的感覺，男人就是喜歡欲拒還迎，她越避，我越想親下去⋯⋯ 我整個頭鑽進她頸窩內⋯ 不住的錫啜著⋯ 她雙手也慢慢的抱住我背⋯ 兩腿開始合著⋯ 膝蓋在磨著⋯⋯

我一邊用腰壓下，把她雙腿分開⋯ 裙擺就同時間散開了⋯ 隔著西褲，我用巨龍在花瓣不住磨蹭⋯ 雖然大家都隔了很多層衣服⋯ 但是我們的大腦卻在補原⋯⋯ 我突出的部份上上下下的拖曳，每每經過小點，她都會輕聲叫一下⋯⋯ 好像在鼓勵我。

我忍不住掏出巨龍，在一布之隔下按壓⋯ 巨龍一時整條按在上面， 從內褲形狀看來好像由兩片貝肉夾住一樣⋯ 我磨著磨著， 一下向深處鑽探⋯

「呃！ 嗯～～」
二嫂感到暢快， 我隔著薄薄的內褲插入⋯ 也好像進入了少許⋯⋯ 我退出，再進入⋯
內褲的顏色慢慢變了⋯ 龍頭也沾上了濕氣。

是時候了，她整個人都已經放軟，等待我好好發落⋯剛拉下她的內褲， 正想好好「安慰」二嫂，

嘟⋯嘟⋯

咯嚓

「老闆，阿源想入黎問你啲野⋯」

是秘書電話廣播

我馬上穿回衣服，二嫂也嚇得魂飛魄散⋯ 趕緊整理⋯

「你叫佢响出面等陣，我有野同阿Jane講緊，五分鐘！」

一會之後

Jane 打開房門出去，阿源沒有理會她，直接進來。

「阿爸，阿哥走咗我唔夠人用⋯我想搵人幫手⋯我諗住⋯」

「我知道你想搵邊個」

「阿爸，你點會⋯」

「你想叫Mandy幫你，係咪？」

「⋯⋯ 係，但係點解⋯」

「總之我明白你諗緊咩」 我一邊講，雙眼射向阿源， 他也被我這一眼望得說不出話來。

我伸一伸懶腰，背著他說，

「你出去先啦，Mandy嗰度我會同佢講架喇」

我順勢按下電話廣播

「Kelly, 幫我通知Mandy, 話佢知我今晚上去佢度⋯⋯」

當晚⋯

叮噹⋯

她一開門，只餘下她的頭伸出來⋯

「做咩？」

「入黎先啦⋯⋯嘻嘻」

一轉身入屋，原來她只著住件圍裙⋯ 內裡真空一片！

「做咩突然咁著⋯⋯」

「我諗住你第一次正式上黎⋯ 咪想煮餐飯你食同比啲驚喜你囉」
「我似唔似日本AV先～」

「其實，我今晚有野想問你⋯」

「等陣先講，你坐出面，我入去整埋先」

我坐在客廳，側面看過去就是廚房⋯ 見她埋首苦幹，努力地為我做飯⋯ 而她背著我的身影，也是另一場風景。

從背影上，你絕對看不出她已經是一個熟女， 白滑的背部，沒有太瘦，也沒有贅肉。 看下去，腰部曲線依舊，臀部則略大，但正好配合她的年紀： 淫蕩且充滿經驗。

忽然她跪下鑽進廚櫃找東西，正正屁股曲起，一片花朶呈現在我眼前⋯

她一身曼妙的身材加上圍裙已經心動，現在還⋯⋯ 我假意上前詢問是否需要協助⋯

「你駛唔駛幫手？」

「我%#卜」

我聽唔清楚，越行越近⋯ 只看見除了下身誘人，連她一雙豪乳也因為烏身而使圍裙充滿壓力⋯

唉⋯⋯ 間屋得我同佢，又何必再忍？

「我幫你搵下啦⋯」

我一手伸出作狀幫她找， 但雙手只是在她身上亂摸，特別是一雙巨乳，我手從兩側伸入，不住來回搓揉。

「嗯～～ 人地要搵野呀⋯ 嗯～」

「我咪幫你摷緊囉」

「好衰架～ 唔係呢度呀⋯⋯」

「哦！ 咁我再摷下先！」

於是我由上路一直游走至下路⋯⋯

我用食指輕輕在臀部下陰附近打圈，她馬上扭著腰應合⋯ 手指一邊轉，另一隻手則有意無意的在花瓣上劃過⋯

「呃！⋯⋯」

「係咪响呢度呀⋯⋯」

「唔係呀⋯ 唔⋯⋯」

「咁一定係咁樣呢⋯」

我用脷舔著她的屁股，而雙手一邊在龍門游走，一邊在門上的小路障搖晃⋯ 不消兩下，已經有水流出來了。

「噢⋯⋯⋯呀⋯⋯⋯」

她雙手好像六神無主的亂摷，根本失去焦距，而腰臀更是不自主的扭動⋯ 不住向後壓，好像提示我要進入一點⋯

就在此時，我的巨龍已經準備好，褲子一脫，整支在花瓣中間磨擦⋯ 就像今天在公司對著二嫂進行的一樣⋯ 一想到這裡，我更加戰意萬分，一方面可惜未能一再品嘗二嫂，而大腦也為今天的事在此刻補原： 我將二嫂跟Mandy暫時借代了。

雖然她們兩個各方面都不同，但在此情此景，我也禁不住慾火⋯

在花瓣上磨著磨著，整個龍棒都沾滿愛液，而她也發出「嗯⋯⋯噫⋯⋯⋯」的折磨呻吟，示意跑道已經準備好⋯

我忽然磨至龍頭對著壺口，斜角突入⋯

「啊～～～～～」 她高聲長叫，好像從過山車高處滑下一樣⋯⋯

我一入而盡，中間竟然毫無阻礙，只感到從龍頭傳來的陣陣麻麻癢癢⋯⋯ 好過癮！ 越是在快感與高潮間游走，我更是挺身而出，嘗試在冰峰之巔奮力掙扎⋯ 我雙手緊緊握住她的臀腰位置，每一下都用力的全速進出⋯⋯

啪啪啪啪啪啪啪啪啪⋯⋯

「啊喲⋯⋯嗯⋯ 好⋯ 舒服⋯呀呀⋯⋯」

她發自內心的讚嘆，我非常明白，因為面對如此性伴，豈能不全力以赴？

啪啪⋯啪啪啪啪⋯⋯啪啪啪啪⋯啪⋯

單單從畫面看來，我接近騎在她屁股上幹著她，而且每一下的撞擊都已經把她屁股撞得通紅⋯

「嗚⋯嗯～～ 你⋯今⋯晚好⋯硬⋯既⋯啊～～」

她跪得膝蓋也紅了，於是把她抬在廚房枱面，她自動把雙腿分開⋯⋯ 一隻腳擱在洗碗盤內，另一隻⋯⋯ 則慢慢的擱在我肩上⋯

「咁你咪可以插得入啲囉⋯嘻嘻」

淫娃！ 我就是喜歡她那坦白的淫蕩！ 既知道男人的喜好，亦明白及時行樂的重要⋯ 與其拖拖拉拉，倒不如抽抽插插⋯

我順著高度，站立著用腰勁衝刺, 巨龍帶來的快感又有別於剛才，不單下身的麻癢轉為暖暖滑滑，就是視覺上，看到一雙豪乳的自然起伏， 她那一雙媚眼配上苛索的嘴臉，體香，體汗散發出的原始獸性⋯ 基本上是兩隻禽獸在野生紀錄片中的繁衍進程⋯

「嗯⋯⋯嗯噫⋯⋯呀⋯⋯」

「嗄⋯⋯嗄⋯⋯」

「我忍唔住又要郁喇⋯⋯ 你因住頂唔順喎⋯」

她差不多高潮了！ 她那底括約肌又⋯⋯再⋯⋯嗚⋯⋯噢⋯⋯呀呀!！

我今次就算有心理準備也只抵擋多幾秒⋯ 在臨發射前一刻抽出， 隨意向身邊地方射去⋯ 一時沒有為意在廚房內，我向旁邊一射⋯⋯ 竟然射了在鍋子裡去⋯⋯

一鍋咖哩雞頓時加添了椰槳⋯

「嗄⋯⋯嗄⋯⋯⋯⋯」

「唔～～ 人地啲飯餸燶哂喇」

「由佢啦⋯⋯」

「咁我簡單煮少少野一齊食啦」

不消一會，她煮了個炒旦和炒菜出來。

「食少少啦，屋企冇哂食材」

「咦？！ 你點知我鍾意食脆邊旦架」

「咁啱啫⋯⋯」

「⋯⋯係咩」

我倆全裸坐在客廳食飯，其間我問道

「你點解呃阿源話我想佢生小朋友⋯」

「下， 我諗住你鍾意大家庭嘛⋯ 咪叫佢生囉⋯」

「⋯⋯⋯阿陽過兩日去外國，我想你去幫阿源手」

我夾一口菜道
「不過阿源應該同你講咗啦⋯」

「冇呀⋯ 」

「咁你去幫佢手，順便⋯⋯」

「順便用你既方法，幫我接多啲生意返黎」

「到時你既功勞，就會得到你想要既野⋯」

我沒有叫她監示或者問有關阿源既野，因為直覺話比我知，佢已經同阿源連成一線，如果阿源既「秘密」處理得不好，或者打草驚蛇，阿源就會同佢一齊作反。

我要Mandy領多啲功勞，就係要佢地中「二虎競食之計」： 同一個客，兩個一齊去爭，邊個得手都會各自削弱大家，又會產生磨擦⋯⋯

我要佢兩兄弟重新回歸起跑線，而我，只會一直在終點⋯

睇多次你就會明架喇

冇睇大陸小說，有冇推介？

老爺唔鍾意搞印度女仔架！

因為app飛哂啲甜故囉！

謝謝

再謝

高質甜故，推呀！

推呀

重睇都係咁正

推推推

不經不覺過了一個多星期⋯⋯

呢一晚，我晚飯過後入返自己房休息，正在百無聊賴之時⋯

咯咯⋯⋯

「入黎」

房門一開，我看到阿媚站在門外⋯

她微微笑著站著門外，身穿一件銀灰色吊帶蕾絲睡衣⋯ 下身是一條同款式的短褲⋯⋯ 隱約間我看到她豐滿的乳房在澎湃著⋯ 而且她正是真空的。 兩顆我曾經吮啜過的黑珍珠正在衫內突出⋯⋯

「家嫂咩事？ 入黎先講⋯」

她進來後，夾著腳的說⋯

「老爺⋯ 你叫咗阿陽去到咁遠⋯ 但係點解⋯」

「點解唔比你去？」

她點點頭

「原因阿陽有冇講？」

「有⋯⋯⋯ 但係得返我响度⋯」

「咁得你响度又點？ 屋企有工人又有我地响度」

「我⋯⋯⋯」

她兩條腿又在磨蹭⋯

我心神一會

「你⋯⋯ 有冇野老爺可以幫到你？」

「老爺⋯⋯ 我新買咗條鏈⋯⋯ 你睇下靚唔靚？」

她一邊說，一邊拉起衣衫⋯

一條銀色的腰鏈繫在她白滑的腰上面⋯

這家嫂真會誘人⋯

「靚係幾靚⋯ 不過⋯」

「不過咩呀⋯」

「我睇得唔清楚⋯」

「你近啲睇囉⋯」

我靠攏在她的身前⋯ 這條銀鏈手功很精細，上面尚有不少配飾，明顯是用作調情的。

「等我睇清楚先⋯」

「你望下～」

她一手著睡衣拉起， 一雙巨乳應聲彈出！

她一邊淫笑一邊脫去睡衣，

「你咁古惑？」

我一下子突然拉低她的短褲，她「呃！」 一聲叫了出來，而下身頓時只餘下一條細碼內褲⋯

「人地咁樣靚唔靚啫⋯⋯」 她微微笑的樣貌有如天使，但是從頭部以下的⋯⋯⋯

都是魔鬼的誘惑！

只見她腰搖曳著，不住突出閃閃爍爍的腰鏈， 而全身只穿著一條內褲⋯ 我忽然醒覺⋯⋯

「家嫂你做咩突然咁主動？」

她走近我，主動給了一個法式濕吻給我，

「你調走阿陽又唔比我去，我已經成個禮拜冇人理我⋯ 你唔係想我咁咩？」

她的嘴唇好軟⋯ 好像有吸力一樣，又似乎想把我的靈魂吸走⋯⋯ 而她的舌頭在我口腔內跳來跳去⋯ 好像她連舌頭也有生命一樣在我口內找敏感帶⋯

「唔⋯⋯嗯⋯⋯啾⋯⋯啜⋯唔唔⋯」

我倆濕吻到整個臉都充滿口水了⋯ 她把我推倒在床上，之後就跪下幫我脫去褲子⋯

「你要負責呀⋯ 你唔滿足我唔準射架⋯」

「睇下你服侍成點先啦」

「嘻嘻⋯⋯ 你之前咁多次唔舒服咩～」

說罷，她就伸出三寸丁在掃抹巨龍，此時仍是半硬不軟的肉棒，她也賣力地吸啜著⋯ 濕潤的口腔，軟軟的嘴唇，還有仿如絲綢的舌頭⋯ 在龜頭附近纏綿著， 然後慢慢在口中長大，再為之吞吐⋯ 我的巨龍完全硬了起來，把家嫂的口撐得滿滿⋯ 她勉強睜開眼睛望著我， 好像在表示有被填充的需要⋯

我抽身而出，換個位置讓她一坐而下，她背著我作出坐蓮之勢，雖然看不到正面，但細細的腰配合扭動甚是好看⋯

「嗯⋯⋯ 人地好累喇⋯⋯到你喇⋯」

巨龍慢慢抽出，她轉身躺在床上， 她一瞓低， 雙手舉開，下身放鬆， 腰臂在扭身⋯原來腰鏈在此時看來是意態如此撩人的。

我將她雙腿舉起，用手臂架開， 巨龍慢慢進⋯⋯ 只是丁吋，又慢慢抽走， 再慢慢推進⋯⋯

「快啲比我啦⋯⋯ 快啲呀⋯⋯」

「真係？」

「嗯～～～～ 好衰架」

她拍了我心口一下， 她正中下懷，她一拍，我就突然盡情插入至最底⋯⋯

「啊～～ 嗯～～ 噫嗚⋯⋯⋯」

她雙腿被架開，我一邊抽插一邊聽到鈴聲⋯

鈴聲？！

原來她的右腳腳踝上帶了另一條附有鈴鐺的腳鏈⋯ 我每一下壓入，她雙腳受了力也會「叮叮⋯」作響。 很好， 這就是我今天作給家嫂的搖籃曲⋯

叮叮⋯⋯叮叮叮叮⋯⋯叮叮叮⋯⋯

不住的叮噹聲混雜在呻吟聲，原來根本就是上帝作給我們的性愛交響曲⋯⋯

「噫噫⋯⋯噫噫⋯⋯噫⋯⋯」

我直接全力狂攻，她已經達到今日的目的：

我一邊用力在家嫂身上幹得爽快，她竟不自覺地用雙手雙腳纏住我全身⋯

「老爺～～～ 我到喇～～～ 唔好停呀⋯⋯噫呀⋯⋯」

「我好想射呀，射得未？」

「嗯～～～ 」

我再一次內射家嫂了。

我一邊著返衫一邊問

「你唔駛擔心，阿陽應該唔駛去好耐⋯」

「我都冇擔心⋯⋯ 今次老爺咁幫佢，我好開心⋯」
見她下陰還慢慢流出我的汁液，她慢慢用紙巾抹去。

「咁你話我調走阿陽搞到你冇人理吖嘛，咪諗住叫佢早啲返黎」

「唔駛！ 如果我有咩⋯⋯ 搵老爺咪得囉⋯」

她笑得古惑，我也心念一動。

「反正你返房都係得你一個⋯ 今晚响我度瞓啦」

「好呀⋯嘻嘻」

她一下就倚在我懷裡。

當晚，我們就相擁而睡⋯ 不知已經多少晚是自己一個睡了，今晚竟然溫香軟玉，可以擁著一個年輕貌美的女子入眠⋯

這一晚，我做了一個好夢，夢中我出現在一個私人會所，全場的賓客都是我的好友。 奇怪地，所有工作人員、侍應、廚師、迎賓⋯等等，都是清一色年輕女子，個個都身材出眾，而且都只穿著情趣內衣，一個個都搖曳著在我眼前出現⋯

只見其中一個賓客酒後胡塗，硬是拉著其中一個身材標致的侍應，上下其手的索吻⋯ 奇怪的是，那女侍應不單沒有反抗，還笑語盈盈的跟他濕吻起來。

那賓客用力的搓揉著她的乳房，她沒有叫痛，反而輕聲呻吟作狀抗拒⋯ 如此欲拒還迎簡直是挑釁男人的性欲！

那賓客正是火紅了雙眼，一手拉下自己的西褲， 順勢推倒她，將那女的私處扳開少許，就從後推進了⋯

「嗯～～ 啊～～ 噫呀～～」

那女侍應看似是在大庭廣眾之下被強姦⋯⋯但從她臉上看來，是享受著性愛的模樣。

其他賓客見狀都忽爾驚醒，各自尋找心目中的良伴，然後各據一方，以天為被地為席，表現著性技⋯

看見現場一片混亂，男的忙著找出合心意的，有些女的正被幾個男的在輪候著， 也有些男的為女服務員大打出手⋯

我沒有主動，只是冷眼旁觀，突然感到下身一陣麻癢，向下一望，我看見一個性感女子在主動把下陰對準我的巨龍要求插入⋯

「你對準少少⋯ 嗯～～～好硬呀⋯⋯」

那女的自己作四腳獸狀的迎合著巨龍，之後自己不停以我為中心的在搖⋯ 不住搖擺，前⋯後⋯前⋯後⋯⋯ 她每一下都相當照顧， 直接把巨龍吞嚥一樣⋯⋯

「我眼看差不多了⋯⋯嗚⋯ 」
忽然我醒過來了⋯

原來剛才我只是發了一場夢⋯ 但為何夢境我正在性交的感覺那麼熟？

我醒來躺在床上，低頭望去⋯⋯

原來我已經睡至第二天的早晨，家嫂也正在為我口交代替時鐘⋯

「嗚⋯⋯唔嗯⋯⋯⋯」

只見家嫂衣衫不整的跪在床上幫我口交， 她正吮得滋味，我也樂於成為夢中人，假裝沒有醒過來，讓大嫂好好服侍我⋯

我的肉棒經大嫂的洗禮後，不經不覺已經硬如鋼鐵，大嫂亦由口舌之勞慢慢地濕潤了⋯ 我感覺到有些滑滑的東西在我腿附近，便問道

「家嫂你見老爺晨光第一劍咁厲害又忍唔住濕哂呢⋯」

「咁你瞓低唔好郁，等我自己黎啦」

說畢她逕自騎上來，滋啵一聲，她已經坐得穩穩。見家嫂搖得啪啪作響，嘴唇輕咬，完全是自我享受的一種過程。 我忽然心生一計，坐起將整個頭裁進她大峽谷之間，讓她一住坐蓮，一住給我騷擾她那雄偉的雙乳⋯

我雙手對雙乳，搓得她死去活來，一方面我早已控制著雙乳，另一方面⋯

我會不時出其不意的往上頂，她忽然受到刺激，忍不住叫了出來⋯

「呃！ ⋯⋯呃！ 老爺！ ⋯⋯⋯ 等等⋯⋯」

我好像一邊頂的時候，某個角度磨擦著她的壺內機關，見她一下子慌亂起來，雙手緊握著我肩膀，表情真像死去活來⋯

我當然把握機會，刻意不停磨擦著機關，大嫂的臉容好像比火燒融了一樣，

「啊喲～～～呀呀～～唷呵～」

不一會已經全身無力架在我身上⋯ 她高潮到虛脫了⋯

於是我順勢放下她，把巨龍塞進她口中⋯ 將她的嘴仿如肉壺般去幹⋯ 「嗚嗚⋯⋯嗯⋯」 她被我幹我有口難言，也有心無力反抗⋯ 不消一會，我為她獻上一份熱豆漿作為她的早餐⋯⋯⋯

家嫂竟然不鎖一下眉頭，骨落的咽下⋯⋯

「如果阿陽有打返黎搵你既話，記得叫佢比心機，如果唔係我做老豆既都幫唔到佢幾多年⋯」

我坐在床上一邊休息一邊同大嫂講，只見大嫂不知是太累還是太滿足⋯ 目光呆滯的軟趴在床上，口中都只是含糊應對⋯

我開了一張支票放在床上，著她一會穿好衣服回房休息，而我，就落去食早餐⋯

在餐桌上，見到二嫂同阿源正各自吃著早餐，

「阿爸早晨！ 一陣我想跟你車，想傾傾同日本個邊⋯⋯」

「唔駛喇」
我一口打斷，因為我一參與，就會令到Mandy失咗先機⋯

「我信得你過，你比個結果我得喇」

我口中這樣說，直接防止佢再用我作後盾，但至少，我看得出他知道如果同Mandy同一組，後果只會互相影響。

我吃著早餐，望去跟二嫂雙眼接觸，她看著我的眼神是有些不滿，而當中我竟然看到些許醋意。

莫非昨晚我跟大嫂太嘈令她知道？

「二嫂，跟我車，有野同你傾⋯」

阿源好奇的望了一望她，但係見二嫂並沒有望我倆，只是應了一聲就自行上車等⋯

車內。

「二嫂，又做咩咁唔開心？」

「冇野⋯老爺」二嫂望都冇望我

「哈哈！ 你咩都寫哂上面！ 我有咩激親你？」

「你尋晚⋯⋯⋯ 算啦， 下次你有⋯⋯需要⋯⋯可⋯可唔可以⋯問咗⋯我先⋯」 二嫂又臉紅紅低頭說

她真的好靚，係由內而外既靚同可愛⋯ 點解，點解佢要係我家嫂？ 當然，現在的她如此可愛，我又真的放不了手⋯

「咁⋯⋯ 我今晚有個客要見，可能見到好夜⋯ 未必返屋企瞓⋯⋯你想唔想學下野？ 不過你駛唔駛同阿源講聲⋯⋯」

她聽到阿源個名臉色一變說
「我去邊佢都唔會理⋯ 」

她吸一口氣回復精神地說：
「我⋯⋯今晚⋯⋯著靚啲⋯⋯好冇？」

女人真係容易呃⋯

「好！ 不過你而家都好靚喇⋯ 我想⋯」

我一手伸入大腿，她本能地按住我手，不過很快又放鬆了⋯ 容許我在她花瓣附近撫摸。正當我作勢想親下去時⋯⋯

「咦～ 阿祥睇住架！」

我快快偷吻了她一下

「咁今晚再講」

我把手縮回，看見手上牽絲⋯

她馬上臉紅的用紙巾幫我抹去⋯⋯

一天工作過後，這一晚我跟二嫂到了金鐘見客。

她這一晚還是一樣亮麗，換上了一條粉紅色連身裙跟我匯合， 我們就一齊到了酒店的廂房見客⋯

整晚過程都很順暢，她坐在我隔離，每當我喝得多了或是正想逞強的時候，她都會輕輕的拍一拍我的大腿，用眼神示意我要適量⋯

那一刻我真的以為她是我的妻子，正跟我一起外出見客，我倆互相配合的態度，實在令人心頭一暖⋯

見完客，都不過是十時多⋯

「我今晚驚太夜响上面訂咗房⋯⋯我今晚唔返屋企瞓喇⋯ 你如果累⋯可以返屋企先⋯」

「唔係講好咗⋯今晚⋯ 我都唔返囉⋯」她低下頭說著⋯

於是，我大膽拖著她，直至按下電梯按鈕⋯

一入房間，我已經忍不住從後抱著她⋯ 一口錫在她的頸上⋯她不但沒有反抗，反而向後挨住我說

「人地尋晚想去你房度搵你⋯ 但聽見你房⋯」

她一下爭脫轉身說

「我聽聲以為係大嫂，但冇理由⋯ 」

我一下擁住她

「點解冇可能？」

「因為⋯⋯ 嗯⋯平時大嫂同大哥⋯都冇咁大聲既⋯」她罕有古惑的笑

「哦～～ 原來你平時有偷聽⋯」

「⋯⋯平時唔覺意聽到之嘛⋯」

我很快跟她吻了起來

「你想唔想知尋晚係邊個黎？」

她搖一搖頭

「我今朝講咗，如果你真係要⋯ 我⋯我可以⋯」

我不等她說完，一下子就再擁吻著她。 不過三兩步，我倆吻著的退到床邊⋯ 順勢倒在床上⋯

我實在不知道如何下手脫去她的連身裙，她坐在床上，笑了笑的自己慢慢把裙脫下⋯ 在肩帶除下那一刻，我看見內裡是一整套純白色內衣。

白色的乳罩正蓋著動人的乳房，二嫂已經不再像以往般緊緊紮著胸部，反之現在正正將她均稱既身材表現出來。 下身的T-back雖然簡單，但是她白晃晃的臀部和前面少許的毛髮陰影⋯ 就好像是刻意配搭一樣⋯

我沒有一下子脫去她僅存的衣物，只是隔著乳罩在搓揉及吻啜著胸的上半部⋯ 親不了幾下，她把我按倒⋯ 躺在床上，她笑一笑，幫我慢慢的把恤衫，西裝脫去⋯

她輕輕的靠近我胸前，伸出小小的丁方撩動我的胸點⋯ 一邊似有還無的吻著我的胸膛，而另一隻手則慢慢由肚臍附近打圈⋯ 指尖慢慢的游走至褲頭⋯ 再落到褲前的頂峰⋯ 再由手指在上面盤旋打轉⋯

想不到，以為二嫂是工作出色，原來她連調情都很有效率，而且不會急進，按步就班的讓我享受每個過程⋯

她於是慢慢把我褲子也脫去了，她就埋首於兩腿間⋯ 她溫文的從袋底開始，把我的野性用舌尖勾勒出來，直至根部的啜吻，一直啜吻著攀到頂端⋯ 她跟龍口對咀的親吻著，由輕輕的蜻蜓點水，再加深至深情吸吻，再慢慢的吻啜至吞沒整個龍頭⋯⋯

「嗯⋯⋯喔⋯⋯」

我不禁輕輕呻吟，二嫂的每個動作既緩慢又溫柔，跟大嫂同Mandy的快速刺激不同⋯ 我被她的每一下的接觸都仔細品嘗⋯⋯

很快，她整條巨龍吞沒了⋯ 每一下的口腔觸感都很清晰⋯ 她的口腔好像陰道一樣軟滑⋯ 我⋯我在不知道多少下之後差一點就爆發了⋯

二嫂當然知道，她隨即放口，吻了我一下說

「你唔想要我喇咩⋯ 咁快想休息？」

「係到你休息下就真⋯⋯」

我說畢一手將她反轉，讓她睡在床上，我這次慢慢的解開了她上身的束縛，一雙完美曲線的乳房出現在我眼前。 我細心的品嘗，從乳房的手感，觸感，搓揉著的波動，親吻著胸脯時的體香，舌頭的味道回饋⋯⋯ 我好像在跟她身體作了一個深入了解⋯⋯

當我用舌頭點了她乳頭一下，她敏感得縮了一下，而那小小的櫻花點也慢慢漲起來了⋯ 我定神的望著，她很怕羞的用雙手緊緊遮掩住⋯

這種青春的調情浪漫我好久沒有試過了⋯ 就算是年紀成熟的男人也需要浪漫的愛情感覺啊。

我於是退下至她的下身，用手壓開她的雙腿，她好像有點期待又怕生的感覺，腿提高張開了但還是把膝蓋合著，形成M字一樣⋯ 我也不再扳開，直接靠近花芯⋯

「喔！ 啊⋯⋯唷唷⋯⋯」

她兩手無力的在我頭髮上亂摸，不知道是想我繼續還是放棄⋯ 但是當我把花瓣，花芯等等整個舔著，她還是痛苦的享受著， 我仔細的啜著舔著，將整個花的輪廓，形狀吻得不成原狀⋯ 她是肯定的快慰著。

因為整個已經濕得不知所措，而她兩腿也沒力再合起來了⋯

我將她腿大大的打開，用了兩隻手指在壺口塗抹濕潤，一下一下的，一分一寸的放進去⋯⋯

「嗯⋯⋯喔⋯⋯嗄⋯⋯」

她喜歡慢慢的來，我也慢慢的要她享受。 肯定昨晚她是很想要吧，但她沒有再用自慰解決，反而開始想跟我歡好。，我就要她好好享受今晚。

我捏指成柱的向她小壺進襲，由剛開始的慢寸成勁慢慢變成有節奏的抽動⋯ 而當然，她的身體已經熟習了這種速度,令二嫂愉快的享受著⋯⋯

「嗄⋯⋯嗯⋯⋯嗄⋯⋯」

過不一會

「嗯⋯⋯ 等我啦⋯⋯」

她再一次要我躺下，然後騎在我身上，她用纖纖玉手扶著龍身，在壺口抹著轉了一轉，就悶哼一聲坐下來了⋯

「唔⋯⋯呃～～」

我用枕頭托起背脊成半躺半坐，好讓她在策騎時，我也可以摸索著她一雙美乳⋯ 她熟習過後越搖越厲害⋯ 我也忍不住一頭裁進雙乳，任意搓弄吸啜⋯

「啊喲～～ 嗯吖～～」

她受著雙重刺激固然興奮，而我也不斷緊抱著她啜著乳頭⋯⋯ 實在太纏綿⋯

「嗄嗄～～嗄～～」

見到二嫂幹得氣喘吁吁，我也不忍她如此勞累

「黎啦，交換你瞓低」

跟她交換位置，這次輪到她倚著床躺下⋯ 她一躺下就把雙腿架得開開，而且微微向上⋯ 正等待我每一下推進⋯

我看見她這個動作，定神的看著⋯ 實在太照顧我的需要⋯

而二嫂則非常尷尬

「人地想你一陣⋯ 可以開心啲嘛⋯ 唔好咁望人啦⋯」

我當然當仁不讓，雙腳合上，下身拉直，就有如一把弓箭，向前一伸⋯ 整個體位剛好！ 密封的填滿了壺身⋯

「嗯～～ 啊～～ 喲～～」
「嗄嗄～～呼～嗄嗄⋯⋯」

我倆的交合已經很合拍，除了呼吸聲與呻吟聲⋯ 其他的配合度已經盡在雙方密不見光的地方裡面⋯ 一切的感覺與興奮亦只有我們的大腦神經才會產生共鳴⋯

我感覺到好像有些麻癢⋯ 是時候了⋯ 於是我吸下最後一口氣⋯

啪啪⋯啪啪啪啪⋯啪啪啪啪⋯啪⋯

我全部腰勁使出，有如蒸氣火車的齒輪杆一樣，不斷的前後前後的大幅度移動⋯

「啊唷～～～啊啊～～呀～～」

二嫂被我插得整個瘋掉，比起之前，我這晚確是使出了全力⋯

「唔得喇⋯ 我⋯⋯ 唔得 ～啊～～～～」

她突然一下忍不住，整個捉住我雙臂，嘴巴就一口含住我的乳頭全力吸啜⋯⋯ 突如其來的刺激，使我也

「啊！ 嗚～～～～我⋯⋯射⋯⋯呀～～」

我全力向花芯射進去，而二嫂則臉紅紅的叫著

「啊～～～ 我都～～ 呀～～好熱呀～～ 你射到好入呀⋯⋯⋯」

我全情奉獻了我的血肉⋯ 還沒有拔出，她的腰部不住前後扭動，壺口也在包夾著吸納收縮⋯ 就像表示要把我的不分一毫也抽乾⋯

「嗄嗄⋯⋯呀⋯ 你好似想吸乾我咁喎⋯」

二嫂溫柔的一笑

「等你之後冇力再去搞搞震囉～」

說畢，我倆相擁熱吻⋯

「沖涼先啦⋯⋯」
二嫂輕輕拍我一下，我照她所講，起身拉她進入浴室⋯⋯

鏡頭一轉， 就在某酒店的房間內⋯

一名中年胖子衣衫不整的站在洗手間前， 看見他的臉容由緊張⋯變成享受⋯ 不一會慢慢地溶化⋯

而在他前面正跪著一個女人，她慢慢站起來，用紙巾包裹著嘴巴，之後在嘴角抹了一下

「王總，咁我代公司多謝你了⋯」

叮!⋯

電梯門打開

到她從電梯裡走出大堂，手中已經多了一份合約⋯

她一邊行，一邊按下電話⋯

「源哥，我已經同王總簽咗約，聽日拎埋比你」

第二日早上。

「Mandy, 你用咩方法搞掂王總？我地試過好多次都傾唔掂⋯」

她笑了笑
「商業機密！」
「你拎埋份野比周老闆，咁我地就差不多完成指標了」

阿源沉吟著
「其實⋯ 你應該估到阿爸既目的⋯ 佢就係要我地不斷去搵生意，之後我地就會因為掙生意而出亂，就算唔係⋯ 我地都唔會到數⋯」

「阿爸佢係有心搞散我的⋯」
阿源灰心的說

Mandy 拍一拍他膊頭

「盡量做啦，雖然我有目標所以唔可以比我既單你⋯ 但係比心機啦，你阿爸一向都係要做話事0個個⋯⋯」

「⋯⋯ 但係我冇打算要啲單」

「下？！」

「啲單我比哂你，你就可以得到你想要既野⋯ 而我會有方法架喇⋯」
「反正，我唔到數阿爸反而唔會話我⋯」

轉眼去到月尾⋯

「你地雖然同埋一組，但係我每人都比咗個target你地⋯ 希望你地可以有競爭有進步⋯」
我看了一看電腦，續道

「但係似乎係得Mandy 有數返咋喎⋯」

「阿爸，係呀⋯⋯我地一齊去搵生意，大部份都係得 Mandy 幫手咋」

Mandy沒有出聲，正享受著讚美⋯

「如果係咁⋯⋯ 阿源似乎你要⋯」

「阿爸，我明白架喇⋯ 你可以將我既職權重新調整⋯」

Mandy 似乎相當緊張，但我已經開聲

「你既然有咁既諗法，我可以安排⋯」

削弱阿源，係成功既第一步，可惜⋯

當阿源離開我間房，Mandy 留了下來便馬上露出真面目笑著⋯

「我要既野呢？ 」 她伸出手掌

「你用咩方法令到阿源肯比哂啲單你⋯」

「嘻嘻⋯ 總之我咩都冇做過， 」

無論如何也好，她間接削弱咗阿源，但係我就得支付佢既願望

「你上次細細聲講話要間公司⋯ 我以為講笑⋯ 點知你真係可以咁搏！ 做咩你一定要我比阿權間公司你？」

她坐到沙發回應說

「我半世人都勞碌， 諗住比人話得多， 咪想自己做老闆試下囉⋯」

她左右腳換了一下說

「咁做生不如做熟.....於是我咪諗住要做開個間公司囉⋯」

說著她又起身靠過來說：

「不過，間公司我唔駛點打理都有錢賺⋯ 我會繼續留响度幫你手⋯」

她輕輕吻了我一下

「嗰邊你咪當比我既家用囉⋯」

一個月後⋯

Mandy正式獲得我在阿權公司的股份，而阿權既係小股東，亦成為了她的下屬。

「Mandy… 呃⋯ 關小姐，早晨！」
阿權依舊面對她時非常尷尬

「權，入黎講」

「咩⋯咩事呀」

Mandy一入到屬於自己的老闆房內，一下子坐上枱上，轉身向著阿權，慢慢把雙腿分得開開⋯

在套裝裙內原來是真空的！

她沒有穿內褲，整整的貝肉呈現在阿權面前⋯

「錫我啦～ 你以前唔係好鍾意錫架咩⋯」

「但⋯但係⋯」

「呢一刻我好需要以前既你⋯ 」

阿權聽到咁講， 他就慢慢從兩腿間消失⋯⋯⋯

阿權似乎相當熟悉Mandy 的身體構造，他的舌尖好像一支筆一樣，仔細刻畫著她的每一朶花瓣，每一個皺摺， 他都認真照顧到⋯

「啊喲⋯⋯呀⋯⋯」

Mandy 雙腿架得開開，雙手則向後支撐著身體， 受到阿權的靈蛇進襲，她感到相當興奮。 而阿權亦開始充滿興趣，鼻子嗅著成熟的女人氣色，雙手則扳開著她的大腿⋯ 在探秘之時發現有流水淙淙⋯⋯

他呷了一口甘甜⋯

「噫呀～～～嗄～～」
她的氣喘聲也開始變得沈重⋯⋯

阿權呷著兩口，一下子嘴唇跟壺口正好接上⋯⋯

他使勁的吸啜，這一吸，就是把 Mandy的魂魄都吸掉⋯⋯ 從畫面看來，阿權細心的為她服務，她，反而就好像變了周老闆一樣⋯ 高高在上的享受著。

這就是她所說的 「勞碌半生，是時候做老闆的角色」⋯⋯ 她這一下就是把平日的男尊女卑通通對調了。

阿權吸了兩下，從口中吐出丁方成柱，一下一下的在玉壺進出磨擦。 如此賣力，Mandy早已被拋出九宵雲外⋯⋯

她把自己橫躺在老闆枱上，一枱文儀器具被推散滿地，在深啡色的木枱上只看見一具白滑的豐滿肉體橫陳著⋯

阿權朝思暮想的女人，現在正充滿誘人氣息的等待他⋯⋯ 他深怕再給外父發現，又再一次受噴射之辱⋯ 但隆起的褲襠已經出賣了他！

「嗯～～ 唔好再等啦⋯⋯⋯」
她用腳指夾著他的褲鏈，正作勢拉下⋯⋯

阿權再也不容細想，立馬把褲子脫去，再一次把熱棒放入濕洞中好好降溫。

「嗚⋯⋯嗄⋯⋯ 你都仲係咁好砌⋯⋯」

「呀～～～ 你好硬呀～～ 」

阿權的下身正被吸入黑洞⋯ 從外表看起來是沒有差別，但他的靈魂及腦袋都已經移了位⋯ 正在逐分逐寸啜入她的體內⋯⋯

他再也不能控制自己，只會變成她的人偶了。

在此時此刻，他只有奮力刺出寶劍，去淡忘上次的屈辱，也大幅度的搖動，去宣洩這幾個月的辛酸⋯⋯

啪啪⋯啪啪啪啪⋯啪啪啪⋯

他全力的抽插，雙方肉體撞擊的拍子，配上Mandy引人入勝的呻吟⋯⋯ 是這刻的主題曲。

「啊～～我～～ 到～～」

她又是內陰抽縮著⋯ 那裡面的觸感，世上難有男人可以忍得住⋯

「你入面～ 又⋯⋯⋯ 嗚⋯⋯」

阿權也依樣葫蘆，趕緊把巨龍抽出，正正對著她面上噴去⋯

噴出的液體不單單是快感，還有屈辱、思念等混合物⋯⋯

一切一切，都從Mandy的臉上，經著臉龐流在桌上⋯⋯

「Mandy⋯⋯嗄嗄⋯⋯ 你咁係咪即係⋯返黎我身邊？」
阿權擁著她的頭說

「未得住⋯ 嗯⋯ 如果你聽話幫我既話⋯⋯呀嗄⋯ 我地好快可以一齊⋯⋯」

「你想我點幫你？」

她一邊搓弄著他的巨根，一邊輕聲耳語⋯

果然，他的腦袋已經被吸走了。

「嘟⋯⋯嘟⋯⋯」 我公司枱面的電話響起

喀嚓！

「邊位？」

「老爺⋯⋯⋯嗚嗚⋯⋯嗦⋯」

是家嫂。

「家嫂？ 做咩事？」

「老爺⋯⋯嗚嗚⋯⋯ 阿⋯阿陽佢話要⋯離婚呀⋯」

「得！ 等我處理！你休息下先⋯⋯」

於是，我用了兩日時間，查清楚了他在美國的一切⋯⋯

阿陽為咗盡快立下威信，在那邊的各方面都非常進取。頭一兩次成功，那邊同事馬上對他另眼相看，可惜，他為了加速成功，太過急功近利，很快，他急進的性格導致接二連三的虧損，那邊同事對他能力有所質疑，而他又害怕被人揭發公司嚴重虧損。所以突然有一日一走了之⋯⋯

在躲起來流浪的日子，胡胡混混還結識了一個新歡⋯⋯

一個喜歡跟金錢做愛的新歡。

多謝你支持！

咁睇埋其他既故啦喂！

煙巴

live 咗

一星期後，我安排好一切，決定親自去美國捉個衰仔出黎⋯

這晚，我在家中食晚飯時交待了一下，

「家嫂你唔駛擔心，我保證個衰仔唔會同你離婚」

「嗯⋯⋯嗚⋯⋯」

家嫂強忍淚水回應

我一邊安慰家嫂，一邊留意阿源⋯

他木無表情的參與這件事⋯

「阿源」

「咩事阿爸」

「我唔响度呢排你同二嫂好好幫我睇住公司，Mandy 會協助你地同滙報比我知⋯」

「知道阿爸，你搵到阿哥就話比我地知啦」

我望了二嫂一眼，她的眼神除了叫我一切小心之外，我還相信她會幫我好好睇住公司。

「阿爸～ 你要小心呀！ 記得帶齊野同著多件衫呀⋯⋯ 唔好喇，我一陣幫你執行李⋯⋯」楚兒對我還是最有心，樣樣事都關心住我

「哈哈！傻女！ 你阿爸我第一日出門咩？ 你好好照顧身體仲好啦！」

「權， 睇住佢」

「⋯係⋯我會照顧好楚兒架喇⋯」

阿權面對我的陰影依舊很大，不過自從那次之後，他好像對楚兒很好⋯ 而現在，楚兒亦剛剛有了身孕⋯

一切準備好，出發去美國⋯⋯

十多小時的機程，就算坐頭等仍然是骨頭痛得要死! 我一下機就馬上見到接機的同事和司機⋯

「媽的！ 呢個衰仔累我山長水遠黎捉佢出黎！ 我一定要好好教訓佢⋯」

一上車，我撥了一通電話⋯⋯

之後我叫司機⋯
「即刻車我去公司！」

再同我身邊同事講
「你打返去叫各個部門主管拎齊文件入會議室等我⋯」

一個多小時車程，到了公司⋯

會議過後，我的總結是

恨鐵不成鋼！

是我不應該把繼承人問題看得太複雜？ 還是我真的沒有選擇，只能夠讓阿源安穩的等我老去，理所當然的接管一切？ 我就是不希望這種山頭主義已經在公司漫延。 當所有人都知道阿源是下一任老闆，他們每一個都必定對他必恭必敬⋯ 而且， 如果他們聯手反我的話⋯⋯

在酒店休息了兩日，是時候解決了。

「Bill， 先幫我將阿陽條數抽起⋯⋯ 再同啲客戶⋯⋯係，係， 同埋叫會計⋯⋯⋯ 就咁，搞哂就話聲我知⋯」

汽車一直在公路飛馳，我用一個電話解決了成件事⋯ 蝕錢固然心傷，但更心痛係⋯

我只得一個仔可以幫到我手⋯

終於，我手上面既資料帶我黎到呢個貧民區⋯ 其實，阿陽身上並不缺錢，他之所以咁做，無非都係以為其他人搵唔到佢同埋襯托出自身既不幸。

嘭嘭嘭！

我著人用力拍門，就算他是睡得死了一樣也要把他吵醒⋯⋯

喀嚓

「邊個⋯⋯ 阿！ 阿爸！」

「入去先講」
「你地响出面等陣」

我用手巾掩著鼻問他

「到底你諗住之後點」

「阿爸，我⋯⋯⋯」 他驚魂未定，沒辦法思考硬直了。

「我今次黎，唔係叫你返去⋯ 反正你返去我都係比個位你出糧，夠玩夠食！」

我盡量不呼吸，以免跟這裡的酸臭氣味混合。

「而你要同家嫂離婚我都冇意見，只係一切支出由你自己負責⋯」

「其實，阿爸我今次⋯⋯」

「唔駛解釋，你既事我早兩日已經知道，今日朝早都解決咗喇⋯」

「喔⋯⋯⋯係呀⋯⋯」 阿陽好像放下心頭大石一樣

「不過我黎只係想話比你知，你係我個仔，我有責任提醒你： 到底你之後想點？」

「你想繼續駛自己既儲蓄，响呢個廢墟度過餘生？ 還是你有其他目的？ 我唔清楚⋯」

「不過如果你有咩想講，聽日你黎酒店同我講清楚，就係咁」

我轉身離開，快步返回車上⋯

汽車絕塵而去⋯

車上助手說

「老闆，大少佢⋯⋯」

「你放心，佢嬌生慣養頂唔到幾多日⋯」

「聽日佢一定會黎搵我⋯⋯」

之後，我靠攏助手說：

「同我打比佢⋯⋯然後⋯⋯⋯」

第二天，晨早。

阿陽打了電話給我，說希望今天下午來說說。

相比起阿源，這個兒子真的一切在我掌握之中。

我撥了一通電話給Mandy, 問她公司現況

「公司呢幾日有冇啲咩」

「嗯，冇咩特別事，基本上都係啲日常野」

「咁阿源呢？ 佢有冇同你講有咩野要跟？」

「佢而家跟緊之前啲project, 冇咩特別⋯」

「好⋯⋯」

「喂～～ 」Mandy 突然叫著

「做咩？仲有野？」

「你幾時返？」

「過幾日應該返得黎喇⋯做咩咁問？」

「記得買手信比我⋯⋯同埋⋯⋯」

「我濕咗幾日喇⋯⋯嘻嘻！」

淫娃！

不過原來淫娃，不只她一個。

叮噹～

酒店房門鈴響起。

門一開，一個啡色長髮女子出現眼前

「hi ~~」

她輕輕揮一下手打招呼，頭微微一側的笑著。

說畢，她右手把一頭長髮從右至左撥過去，充滿野性的動作。

「入黎先講」

我退後著她進來，她只穿著一件幼吊帶灰色緊身上衣，下身一條短無可短的牛仔熱褲⋯ 和一雙人字拖鞋⋯

一貫MK港女扮ABC裝扮，但不同之處是⋯

眼前這個由骨子裡散發出熱情的年輕少女，確確實實是一名ABC, 而且，她上圍更加不止是ABC⋯

「你想我而家沖涼定陪你一齊沖？」 那年輕女子口音充滿洋味，而且很熟練的打開洗手間找髮夾⋯

「我有單生意想同你傾⋯」

「Ok! So?」

「你痴阿陽都係為錢啫⋯」

「oh! Kidding! 你係佢daddy?」

「係」

「well … you look younger…」

「多謝， 但我而家要你離開佢，開個價黎」

「ah ha~ why you guys 咁 caring about 阿陽？」

「仲有人叫你離開佢？」 我有點驚訝

「no… he want me stick on him …」

「邊個！佢叫咩名？」我需要知道邊個响背後搞事

「sorry~~ confidential ~~」 她哂手擰頭拒絕

「咁⋯ 你要幾錢先肯放手？」

「1million 」

「deal!!」如果我估計冇錯，呢個價會是主謀人的一倍價錢⋯⋯ 邊個要大費周章去引誘阿陽？

「but, how can I do? 我可以走，but I can't 令阿陽唔鍾意我⋯」 她說的是事實，如此健康膚色的熱女郎是很迷人的。

「我自有辦法」

「so…」 她大感不惑

「你入去幫我沖涼先⋯ 照你平時接客一樣」

那少女笑一笑，很嫵媚的拖我入洗手間，她從頸後的吊帶結解開，轉身背對著我說：

「幫我解吖⋯⋯」

我就好像拆禮物一樣解開⋯ 那緊身背心除即脫下⋯ 而入面是一件深紫色的軟絲胸罩

因為太柔軟，胸罩沒有乘托，只有真材實料的胸脯才能把整個胸圍突顯。 在她那堅挺的胸脯，配上不成比例的腰，已經是難得。 還是她那帶點拉丁美洲的膚色和媚態⋯ 難怪阿陽家有嬌妻都冒險一試。

「我開水陪你浸浴啦⋯」

她上身只餘下胸罩，一彎腰整理浴缸，是那緊緊澎漲的盛臀，在短短的熱褲內叫囂⋯

她越彎得下，我越清楚看見兩片臀肉深處⋯ 少許青草正在隙縫中盛放⋯ 不止是引誘，更像是引導大軍進發⋯

「幫你除啦⋯⋯ 你浸先」

她溫柔的脫去我所有衣服，帶著我手坐進溫水之內⋯⋯

而她，則扭動著盛臀，慢慢的把那緊身的熱褲脫下，每一下扭動，我也感受到她的腰勁和誘惑。

她終於連胸圍和內褲都脫下了！ 我可以完完整整的觀賞她。 果然是上佳身材，大小比例突出，身材的玲瓏很是誘人。而且她一頭野性的啡長髮，充滿慾望的模樣，到底要有多少能力才可以征服她？

現在，就好像把一架林寶堅尼放在你面前，你有能力操控它嗎？ 不單是膽量，還是能力的代名詞啊！

她慢慢走進水中，與我對坐著，一邊她有一句沒一句的跟我談天，咦？！ 忽然我下體好像有一種誘惑在水底戲鮫龍⋯

原來她一邊聊天，一邊偷偷用腳在撩撥我的小龍。當我發現了之後，望了她一眼，她正對著我，之後就像少女一樣頑皮一笑⋯

好一個魔鬼天使！

她就是魔鬼的使者，在凡間引人犯罪，成為魔鬼的門徒。

想不到，原來她的腳也如此靈巧，腳指不但沒有粗糙笨拙，反之仲有滑溜如手掌般的感覺⋯

她一雙美腿在水中穿梭，而她的樣子半開合眼的面對面看著我⋯ 時而享受著似的輕咬嘴唇⋯ 時而向我傳達魔鬼般的微笑⋯

腳部運動完畢，她游至我身邊，倚靠著我笑一笑，就向我柔情的吻下去⋯ 少女的嘴唇就是年輕，雖不至於初戀的感覺，但青春的氣息確是令人嚮往。

她靈蛇吐舌向我口內進發，我倆舌戰了一段長時間⋯ 我一邊較勁一邊緊擁著她，好讓她一雙年輕得無法比擬的美乳在我胸膛上擠壓。

她古惑的笑一笑，好像看穿了我的心事，擁著我慢慢的退下⋯ 退下⋯ 直至雙乳剛好把巨龍埋葬於深谷之內。

她雙手不住擠壓乳房，利用水的濕滑和溫度，模擬著比下陰更幼滑的觸感。 而她每搓動乳房，也會趁龍頭冒出之際，利用舌尖用力舔了頭部一下⋯

她熟練的性技配在不成正比的外表，我不禁想起主謀人的可怕⋯ 是誰能夠找來如此厲害腳色？ 相信如此萬中無一的女子也是尋訪了很久才找得到吧。

「stand up please~~ 」
她要我站起來，我也照做了⋯

然後，她跪在水中，在為我巨龍掃上霞彩⋯

一張嘴，一條舌頭，她竟不辭勞苦仔細的舔個乾淨⋯ 舌尖也就從龍身一路沉至袋子，她輕輕用舌尖掃過袋子的不平處， 她好像想用舌頭把它們熨平⋯⋯

舌頭忽然間由袋子一直游，游至袋底理應卻步⋯ 她再下一城， 頭已經穿過我兩腿，舌頭一伸，她在為一朶未曾盛放的鮮花留下足印， 她仔細品評：先是鼻子近近的呼吸氣色，再而舌尖一接觸⋯ 還用嘴一啜⋯⋯

我整個人好像比電擊一樣，忍不住叫了出來。

「啊～～～」

她見我興奮得叫了出來，馬上再用舌尖靈活的撩撥⋯⋯我竟然有仿如高潮之感！

終於她慢慢回到巨龍身上。 經過她剛才的特別刺激，巨龍比平常更加怒目圓睜，全身發出深紅暗紫色的怒濤。但她仍然不肯死心，再與巨龍吞吐。

每一下吞吐，她都深入虎穴直至頂點，吐出之際又握著肉棒拍打在自己面上⋯

我除了感到無比興奮，還看得出文化差異： 歐美的調情方法相當霸道，有別於亞洲的婉轉被動。她每一下用巨龍拍打臉上，根本就是歐美成人電影中的慣常動作！

嘟⋯

突然房間電話響起。

只是響了一聲就停止了⋯

「嗯⋯⋯ 出去床度啦」

她「啾」一聲吻了龜頭一下，笑著拖我到床前。

但她並沒有躺在床上，反之叫我床在床沿⋯

「又睇下你呢個後生女有咩花臣⋯」

我一坐下，她就笑著向著我跳了上來，一下坐在我大腿上⋯

她用下陰不住磨擦我巨龍，一邊扭動，一邊磨擦，感覺已經跟插入相差無幾⋯

「嗯⋯⋯⋯ 我好似濕得好多⋯⋯」

「係呀⋯嗄⋯ 你再磨我真係爆喇⋯」

「oh⋯ I wanna⋯⋯ 你入黎啦⋯」

她說畢就用手輕輕一扶，整支早已紅得發黑的巨龍硬生生進入去了⋯⋯

「啊⋯⋯⋯⋯ it's so hard~~~~~」

她坐在我上面，好像野馬一樣亂騎， 完全沒有半點溫柔的避忌，只有需索著強烈的佔有。

她不住搖晃，一對堅挺的乳房就好像一排又一排的海浪向我撲過來⋯

我雙手握住雙乳，大得來剛好握不住的豐腴感是非常令人興奮的⋯ 再加上她騎得像一匹快馬⋯

我竟然很快就給一個妙齡少女騎爆了！

「嗚⋯⋯⋯⋯⋯」

我發出暢快的悲鳴的同時⋯

「呀⋯⋯嗄⋯⋯⋯」

她好像感到舒暢，但意猶未盡。

她站起離開我身體，下體即時有如破旦一樣流出大量精液⋯ 可見我剛才是相當興奮的。

「your dick is so awesome and make me feel good~」

她一邊用手抹走精液⋯

「can you grant me one more time?」

很奇怪的問題！ 通常只有嫖客先會要求梅開二度，那有妓女主動要求？ 除非⋯ 她是因為喜歡做愛而幹這行業。

「咁幾多錢？」

她迷人的一笑，她從這笑容那會想像到這個有如明星模樣的少女竟然是隻雞？！

「我要你同我做又點會收錢？ 但問題係⋯」

「咩？」

「can you make it twice in a little while?」

「哈哈！ 你幫下我應該冇問題既⋯」

她聽罷再一次走近，再一次跪在我面前說

「sure......」

她明白到連戰是相當困難的，所以她也容許我可以喘息一會。 她一邊用手搓揉我巨龍一邊介紹自己⋯

她叫 Anna, 是一個高中畢業生，明年便會上大學⋯ 她沒有說到為什麼要做這行業，大概我估計是學費。 但重點在於她的性技出神入化⋯ 原來她是真的很喜歡做愛，自青春期 十二三歲便開始有性行為⋯ 差不多每天都希望做愛，久而久之她的男朋友已經差不多等於全級男生⋯

Practice make perfect 原來能引用於任何事情上。

談了一陣，她慢慢感到我應該回氣了，就開始一口又一口的吞吐著巨龍了。她果然很渴望高潮，因為見她用盡方法去使我盡快硬起來，偏偏，我正想利用這段時間去迫供⋯ 想她供出主謀人。

「你點解做做下呢行，又會識到阿陽？」

「嗯⋯⋯ 咕⋯ 因為⋯ 嗯⋯ 有個interview for this ⋯ 嗯⋯ 所以⋯⋯ 好多⋯⋯咕⋯⋯ 錢⋯⋯」

「咁佢地有咩要求？」

「好⋯似⋯嗯⋯ 要靚⋯⋯嗯⋯卦⋯」

「但係個主謀人係男人咩？ 佢又知阿陽實啱心水？」

「sor⋯ 嗯⋯ry ⋯⋯ 咕嘿⋯⋯I ⋯ can't 嗄⋯ tell⋯⋯嗚⋯ you ⋯⋯」

她就是回答也含著沒有放開⋯⋯

就在我想著還有什麼問題可以令她招供時，她放開了口⋯⋯

因為我的好兄弟又站起來，躍躍欲試了⋯

她站起身，爬上床的中央位置躺下，雙腳合著屈起，這足以令下陰更加緊縮，雙方更有快感⋯

這樣很難進入嗎？

別忘了她已經濕得像失禁一樣，我雙眼望去夾緊的兩腳⋯ 也有陣陣濕潤浸透出來。

「are you ready, honey?」

於是我提著槍，跪上床上，把槍頭印在城門口，正躊躇間⋯

她忽然張開兩腳纏在我腰，一下子鎖著向內壓，我槍就穿過城門而入⋯

相比剛才騎乘式，現在我更有自主性的進攻， 一來剛剛來了一發，我可以放膽作出超大動作，二來我可以隨時改變節奏⋯ 用下身令她招供！

「啊～～嗯～～噫呀～～～」

她延續剛才的快感，我動不了多久她已經進入狀態，我不斷將力度與速度加快⋯ 也配合角度，不斷在她的衙門擊鼓⋯

「yes!! Oh! Yes!!! I am coming… yeah…」

她兩手抓著枕頭，雙腳越夾越實，我腰也差不多夾斷⋯⋯

這一刻我忽然停下來⋯⋯

「oh dear… 做咩停咗」

「話我知邊個係主謀，我馬上插到你高潮⋯」

她正感為難，但房門就在此時響起門鐘⋯

叮噹⋯

是阿陽到了⋯

剛才那一通提示電話是助手給我的信號，但我竟然太投入忘記了⋯

我只好先處理阿陽⋯ 令阿陽回復正常比搵主謀重要⋯

叮噹⋯

門鐘繼續響起

「阿陽到咗，我同你而家既情況應該足夠令佢清醒⋯⋯」

Anna 淫邪的一笑，說

「原來係咁⋯ 我有個更好既方法⋯⋯」

我點點頭，去開了房門⋯

阿陽先是見我全裸開門已是一驚，再遠望Anna的裸體，再蠢的人都知道我們在幹什麼⋯

「爸， 你地⋯⋯」

「蠢仔！ 你就係為咗呢個女人拋妻棄子？！ 」

我一邊行埋Anna度

「佢係雞黎架!」

「冇可能⋯ 阿爸！ 你放開佢⋯」

我站在她旁邊說

「嗱！ 阿陽叫我停架⋯」

此時Anna 很淫的笑著，一轉身跪在床沿， 用雙手把屁股拉得開開⋯⋯⋯

「come on and try it… honey」

？！

她想我幹她後庭？ 聰明！ 這樣應該可以完全令阿陽死心！

但是⋯⋯

這麼⋯⋯

她了解到我的想法⋯

「I read your mind.... I already clean it before…」

好！ 萬事俱備，只欠一媾！ 我真正的提槍上了！

她不停用口水濕潤著後庭，盡量令我攻城順利⋯

果然，繞過正門，從後夾擊是大費周章，除了地形難以掌握⋯ 防守也太緊迫了⋯

但她一直內應著⋯ 我終於攻入了⋯⋯

我大軍一但入城，就猛烈的進攻⋯ 因為⋯⋯⋯

實在太爽快了！！

那一種對抗性，那一種衝突也實在太有戰爭味道了

大比數的狂勝總不及激戰的慘勝來得興奮！

阿陽見我倆忘情地性交，呻吟聲比他的哭泣聲還要大⋯

「呀～～～嗚哇～～it's too hard!! Oh!!」

「嘩⋯⋯⋯ 好緊⋯⋯ 好⋯⋯嗚喔⋯⋯⋯」

我強灌了第二次注射， 抽出的時候⋯ 我的肉棒還有絲絲啡黃⋯⋯

管他的！ 太過癮了⋯⋯

在我們完結之時，正好是把阿陽擊碎的一刻⋯⋯

他，給治癒了。

Anna 坐在廁所上排著精液⋯

我就用半真半假的問她⋯

「我過幾日就同阿陽返香港⋯ 你怕唔怕比人知道你任務失敗會有咩後果？」

她搖了搖頭

「我唔驚，因為我只係要引誘佢，佢take it or not… it is not my responsibility 」

「你其實真係好靚女，留响度真係浪費⋯ 不如你同我地返香港⋯⋯」

我用意都係想拎佢黎做餌⋯ 搵出邊個係主謀⋯

「我都想去下香港⋯」

「咁我叫人訂機票⋯⋯」

她笑一笑阻止我

「但唔係而家⋯ 我都要安排好我大學先⋯」

「you are charming and I'll miss you man…」

說畢她就跟我情深一吻⋯

阿陽看在眼內⋯ 一切都清晰的令佢明白⋯

這個世界上，有些人是天生懂得玩女人⋯ 有些人是天生被女人玩。

明顯阿陽是屬於後者。

這幾天有如快鏡⋯ 鏡頭一轉，已經是飛機差不多回到香港的一刻。

「阿爸⋯⋯」

「？」

「你⋯⋯ 有冇辦法可以幫我同老婆解釋？」

「哼！ 而家先識驚⋯ 之前你打返黎叫離婚叫得好勇架⋯⋯」

「爸呀⋯⋯ 我知我咁係唔抵幫⋯⋯ 但點都要解決架⋯⋯ 」

「你自己既問題自己要諗下點解決⋯而唔係問我⋯」

「爸⋯⋯⋯」

落到機，司機就車咗我地返屋企。

在屋內， 旱有地眾人都齊集在家，亦因為就到晚飯時間， 我於是叫阿陽盡快簡單交代了事⋯

始終，呢件唔係一件好事。

「阿陽！你自己講下你搞咗啲咩出黎！」

「阿爸⋯⋯⋯」

「講呀！」

「⋯我⋯响美國分⋯分公司，因為⋯⋯哎⋯⋯ 因為太進取投資⋯ 又冇計算成本⋯⋯ 所以⋯呀⋯ 公司⋯呀⋯⋯蝕咗⋯⋯兩⋯⋯千萬⋯」

「哥，我走之前交帶咗阿Bill架，叫佢要睇住盤數，有咩都要出聲⋯ 佢冇做到？」

「佢有⋯⋯ 但我冇理⋯」

「我對你蝕咗公司幾多錢一啲興趣都冇！」
大嫂終於忍不住吼叫
「我只係想知咩原因你要離婚！」

「老婆⋯⋯⋯ 我⋯⋯⋯」

「如果你想簽紙離婚⋯ 老爺⋯⋯ 我想你幫我作個主⋯」
大嫂含著淚望我

「我只係想問阿陽係咪仲想離婚⋯」
我順勢想阿陽講句道歉了事

「阿爸⋯⋯我⋯⋯⋯」

「你同家嫂認句錯就算啦⋯」

「唔得！」

「我要知原因！」 女人瘋起來，連槍炮也擋不住似乎是真的。

「家嫂， 等我講啦⋯」

「老爺⋯⋯ 你仲幫住佢⋯⋯嗚⋯」
家嫂確是受了委屈，她頭也不回跑回房去⋯

「唉！ 阿陽你仲企响度！ 上去啦⋯⋯」

一個家，好端端的發生這些事覺得令人心煩⋯ 在我見著他倆走上樓上回房之際⋯ 我看見阿源正在沉思⋯ 不一會在晚飯前一刻他走到暗角處撥了一通電話⋯⋯

留名屌你老母

吾通係呀源叫人引誘呀陽？

當年係高登日日追
重睇都仲係好正

吾你老母 between先係嚟留名

屌極都仲有5p字 吾你老母

上紙言追曬

吾你老母

好好睇

家嫂與阿陽最終沒有離婚。
而家嫂亦都知道整件事情，自此⋯ 阿陽完全失去了男人的尊嚴⋯

阿源繼續一貫的深沉，雖然他依舊在工作上非常練幹，但是也太有野心⋯ 他還是在找機會突圍⋯

Anna 事件的主謀人是他嗎？

至於二嫂⋯

「我之前見大嫂同大哥咁⋯⋯」
她倚在我身旁說
「我都有諗過我同阿源⋯」

「你點解咁諗？」

「因為⋯⋯ 佢都唔鍾意我，而且⋯⋯」

「而且？」

「而且有個人好似更加值得我去愛⋯」
她又一次臉紅紅的說

「咁⋯⋯ 嗰個人而家又想好好咁愛下你喇⋯⋯」

「咦～～ 又黎⋯⋯」
她正縮入被單內

「咁係好難忍喎⋯見到你⋯⋯哎！ 你咁百厭？」

她原來一邊避開一邊縮進被單⋯ 一直縮到去我腰間⋯ 之後用她那潤滑的小嘴包圍著小龍⋯⋯

「嗚⋯嗯⋯ 啜⋯」
二嫂的口並沒有停下來，而且還不停的細心地吸啜著⋯ 我雖然看不到她到底用什麼手法，但就是看不見，我可以更細膩的運用觸感去推測， 她的嘴巴確實下過苦功。

任何願意為男人開心而下過苦功的都是好女人。

何況，以二嫂的尊貴，優雅⋯ 竟然為了我而苦練口技，確是感動。

我一手把被翻開，看見如斯漂亮的女人在淫蕩的為我口交⋯ 全身白嫩的肌膚，配上臉上紅暈⋯ 不知是因為太熱還是心情激盪，她這模樣已經令我硬如鋼鐵。

為了報答她的努力，我也想好好的回禮⋯

於是一下「無極生太極，太極生兩儀」陰陽互調，我也正在「?⋯⋯?」作響的吃著貝殼類海產⋯也呷著充滿海水味的新鮮生蠔⋯⋯

「啊⋯⋯呀⋯⋯噢⋯⋯⋯」

她忍不住放開口來大叫，但手仍然握著我陽具不放⋯ 就好像小朋友死命拿著心愛的玩具一樣。

時機成熟，我於是起來，對著正跪下的二嫂，對著她的花芯在磨⋯ 時而上下，時而打轉⋯⋯

「嗯⋯⋯ 老爺呀～～～ 我要呀～～」
二嫂的腰肢無定向地向我下身扭動，向來是在找尋最佳的入口位置⋯

「噫呀～～～ 嗯～～～～」

她終於對上了位，一下子壓進去了⋯

我只是普通簡單的挺腰跪著，她就已經用屁股不斷的壓向我身體⋯ 我有可曾想過，原本把我當作仇人的二嫂，居然有朝一日會對我如此苛索？

我見她也開始喘氣，我倆順著側臥著，我雖然在她背後，但我也發足全力的幹著，而雙手也不安份的撫摸著她的胸部⋯

啪啪⋯啪啪⋯啪啪

「嗯⋯嗯⋯唔⋯」

她合上眼閉著唇的在低聲悶哼，我可以感受到，一個未有真正嘗試過性愛滋味的女人，現在真真正正品嘗性愛所帶來的甘露⋯

她輕輕拍了我一下，示意轉身，我一抽出可能太快，她洞內一下子也流出了一個手掌大小的分泌出來⋯

位置一轉，變成正常體位，這是她最喜歡，也最有安全感的姿勢⋯ 我知道。

她自動自覺把兩腿分開⋯ 雖然還是有多少羞澀，但就是這份欲拒還迎，我把她雙腿壓得更開，連恥毛也變成一朶燦爛的太陽花⋯ 我就利用管子刺向花心採蜜了⋯

我雙手依舊壓著她一雙長腿，用下身腰力在大幅度抽插⋯ 我仔細低頭看著，我看到我的老二很快就在眼前消失⋯又很快完整出現⋯ 就好像魔術表演一樣，又好像看著走馬燈般充滿動感⋯

二嫂她表露著享受的表情，但也沒有忘記我的需要⋯ 她刻意利用她蜜壺的幼滑⋯ 不時緊緊的鎖住我老二，令它每走一步都有相當艱難卻又如沐春風⋯

在連續的進進出出⋯前前後後⋯ 我被二嫂弄⋯得⋯很爽⋯⋯⋯⋯嗚⋯呀⋯嗄呀⋯⋯

我正想在最緊要一刻退出，但二嫂緊緊的擁著我，又把肉壺跟肉棒盡量的貼在一起⋯⋯

「就算，我唔可以同你有名有份，我都想留低另一個你黎陪我⋯⋯」

⋯⋯⋯

當我慢慢變回小男孩，抽出來的時候，她並沒有打算將我的靈魂抽走。反而珍而重之的撫著肚皮⋯⋯

「老爺⋯⋯⋯」 某日中午我回家食午飯，見到大嫂裝作可憐的走過來

「做咩事呢？家嫂⋯」

「人地而家咁慘⋯ 阿陽又靠唔住⋯ 」
她的手緩緩地輕掃著我褲襠⋯⋯
「老爺你要錫住我先得架⋯⋯」

她運用食指和中指搓夾著小兄弟⋯ 她一邊按壓，整個條狀物在褲子中立體起來了⋯

但我一手捉住她手

「家嫂⋯我實會幫你同阿陽既⋯ 唔駛咁擔心⋯」

順勢把她手移開⋯

「老爺呀～～」
家嫂仍在撒嬌，但我飯後沒有理會她回房稍作休息⋯

最近為了阿陽事件的失望、阿源的野心漸漸外露而費了很多心神⋯ 精神也顯得疲倦⋯

忽然想起，自從美國回來之後，好像也沒有怎麼見過Mandy… 她跑那裡去了？

在阿權公司吧⋯

這天，我走了去阿權公司⋯

當然，是沒有預先知會的突襲吧！

我快速推門而入，有了上次經驗，基本上由大門的小職員，直到秘書⋯ 都沒有人夠膽擋我。

喀嚓

我把門推開，

見到阿權正努力工作著，而環顧四週，也沒有任何古怪蹟象⋯⋯

「阿⋯阿爸， 你咁得閒⋯黎既」

「冇，見行開呢頭上黎坐下啫⋯」

「哦⋯⋯我⋯我叫人倒杯⋯杯茶比你」

「唔駛喇！ 係呢！ 呢排有冇見過Mandy上黎？」

「有⋯⋯ 不⋯不過唔係成日响度⋯」

「咁佢上黎做咩？」

「佢⋯呃⋯佢都係⋯」

「我咪幫公司搵生意囉～ 不過都會偷下懶去shopping～～」

一把充滿媚態的聲音從我後面傳來⋯

是Mandy。

「咁答滿意未呀～ 老闆！」
她一邊走過來一邊說

「哈哈～ 咁啱你又返黎比你聽到⋯⋯」
我笑著說

「黎啦～ 陪我出去食少少野啦⋯⋯」
Mandy 一手撓著我行出公司⋯

咇咇⋯⋯

不一會阿權的手機響起了信息

「不要怕，還差少許就成功了⋯」

阿權看了很快就回覆⋯

「好彩有人通知佢會黎⋯ 你先趕得切落樓扮上返黎喳⋯⋯ 我都係啱啱好著得切褲⋯ 嘻嘻」

高高在上的皇帝，在金雕玉琢的銅雀臺內歡樂開懷，不知樓臺之下多少風雨。 堂堂豐功偉業，正在慢慢改變⋯ 有些看不見的，見不得的人和事在侵蝕著⋯⋯

我真的需要休息了⋯

是我想得太多嗎？

怎麼我總是覺得四周的人都在騙我？

他們怎麼看起來都在想著很多事情？

我一邊想著，一邊不經不覺就睡去了⋯

Anna?! 怎麼她會在我夢中出現？

她一身小背心和下身的小內褲，一邊笑著的向我走過來⋯ 到我身邊的時候，她把那件小背心脫去了⋯ 然後，她雙手一夾⋯ 我的臉就藏在了她乳溝之內⋯ 我正在享受年輕的美好⋯ 忽然間我感到下體一片涼。

原來是二嫂在為我用口來助慶： 她那小嘴的壓迫感確是非同凡響，濕濕滑滑的⋯ 而且每當我想起她那純真的模樣我便⋯⋯

慢著！ 我手怎麼按著一些軟綿綿的東西⋯ 真的很軟滑喔⋯⋯ 摸著摸著⋯⋯ 這裡有顆微微的硬點⋯ 是乳頭！ 這是誰的乳房？ 我嘗試伸展手掌去把整個握著⋯⋯ 嗯⋯ 是家嫂的巨乳。

而另一隻手則很明顯⋯ 有一濕潤的花瓣不停的在我手指與手掌間磨蹭，我也不禁頑皮的用手指撩撥，很快，水源非常充足⋯ 而且我聽到很淫蕩的呻吟聲， 這麼淫的傢伙還有誰？

我在夢中突然抽離，目擊整個以一敵四的畫面⋯ 實在太震撼了。也許這是我潛意識所導致⋯

難道我實在有享齊人之福的想法？

如此淫亂的性活動實在刺激，突然間我一下子醒過來！

醒來的時候已經是早上，看看時鐘不過是六時多，其他人應該還在熟睡，除了⋯

我低頭一看，原來是大嫂全裸的在我床上⋯ 一邊忘形的為我口交，一邊把她的下半身在我手上磨蹭⋯

一切在夢中發生的，都是出於同一人。

「家嫂⋯ 你又做咩野⋯」

她放開口說

「嗄⋯⋯ 鬼叫你剩係幫住個仔，我比人蝦到要離婚⋯仲想我一啖吞咗去⋯」

「邊度有⋯」

「仲話冇⋯ 你自從响美國返黎都冇理過我⋯ 又話會睇住我⋯ 」
說著說著，她的手還在搓弄著巨龍

「所以⋯ 人地而家咪黎要你安撫囉⋯」

我當然知道她要的不是安慰，而是金錢和權力的保障。

「好啦⋯ 你放心，錢你唔駛擔心⋯ 而且⋯」

我一邊坐起來說
「你生咗個孫仔，我唔會要我個孫冇阿媽既⋯」

「唔係呀⋯⋯」
大嫂整個人挨在我胸口
「我想跟你呀⋯⋯」

「冇可能！」
「你係我新抱，而且阿陽佢鍾意既野我係唔會要的！」

大嫂見我面色有變，馬上轉口風

「講下笑之嘛⋯咁認真⋯」
她的手又一次不安份
「咁你幫我完成埋下半場先啦⋯⋯」

「家嫂，你搞錯咗⋯⋯」
我起身拍了她屁股一下要求她跪著⋯
「係你幫我解決，唔係我幫你⋯」

我二話不說，就把巨龍強行推入「未經人為破壞的小花園」⋯

「哎！！ 好痛呀！！」

家嫂身材細小，根本無力將我推開⋯ 只得受著壓力⋯⋯

這裡比Anna 的更加緊湊，但是，卻缺少了令人舒服的彈性⋯ 而我也沒有理會。 因為我不是在跟家嫂做愛，而是在用巨龍教訓她！ 教訓她不應再有奢望，以為能夠成為我的女人！

「老爺⋯⋯ 我⋯⋯ 痛⋯⋯ 停⋯」
她眼角滲著淚水無力地說

我一下抽出，她好像鬆一口氣⋯

我馬上把染得啡紅色的巨龍向她下體瘋狂抽插⋯

「噢！ 啊～～ 嗯呀～～～」

她一時間極痛與極樂反覆交纏，思想感覺都混亂一團，在一邊被抽插的歡樂與體內撕裂的劇痛不斷重複感受⋯ 她，也好像更容易達到高潮⋯⋯

「嗚～～～～」

我把一發靈丸往她鼻孔射去⋯⋯

「我⋯咕⋯⋯咳！咳！ 咯⋯⋯」
家嫂嗆到眼淚連連⋯⋯

而我反而很滿足⋯

看見家嫂咳得臉紅氣喘，嘴臉都是精液，那一副不敢怒也不敢言的模樣⋯

我要的不單單是性，還要的是馴服。

人總會有疲倦的時候，特別是家中發生各種變遷⋯

就在這天開始，我因為精神太過疲倦，開始減少返公司，由以往每日例必出現，到現在會偶爾在家休息，或者會遲一點才回去。

我明白這樣做有可能會助長阿源擴展佢既勢力⋯ 但我已經安排阿陽他們兩兄弟再次合作去互相制衡，而Mandy, 自從成功在我手上獲得了阿權間公司，她都花多了精神在那邊，這裡的工作也只是馬馬虎虎的幫助我⋯

某一天的下午，她就來到我家陪我午飯⋯

「我今日叫咗工人煮咗啲餸比你⋯ 睇下好冇食？」

我一見到幾碟餸，無疑是我喜歡的菜式，但她要知道我喜好並不困難⋯

於是我一口吃下去⋯
！？ 同一樣的菜式，廚房煮過不知幾多百次，但為什麼這次的味道好像不同了⋯

這種味道很好吃⋯ 但我又說不出有什麼分別⋯

「呢啲餸真係廚房煮既？」

「嘻嘻⋯ 你有冇咁叻呀～」
「我頭先幫手煮咗幾下你都食得出？」

「唔⋯⋯ 你煮野都幾好食」

「⋯⋯⋯⋯你真係覺得好食？」
她的表情有些奇怪，好像是很開心但又有些淚光⋯⋯

「嘖⋯⋯ 條呔整污漕咗添！ 彈哂啲汁落去唔知洗唔洗到⋯⋯」

她見我把領帶弄髒了，馬上著我脫下來拿到廁所裡去清洗⋯

那麼著緊幹什麼⋯ 一條領帶而已⋯

「珍姐！ 過黎幫手⋯⋯」

她呼喚工人幫忙，我也緩緩走到客廁看看什麼事⋯⋯

「你記住，條呔要好似我咁洗，記得要自然吹乾⋯ 」

「哈哈⋯⋯ 關小姐你好似仲緊張過我呢個工人⋯」珍姐和善的笑說

「呢條呔買唔返架喇⋯ 間鋪頭都執咗耐⋯⋯」

我還沒有行近就馬上折返飯桌⋯ 因為⋯這實在太可疑了！

她知道的為什麼這麼多？！

不一會，她回到飯廳繼續與我吃飯，我也不動聲色的繼續談天說地⋯⋯

這個午餐，實在太。美。味。了！

嘟⋯⋯嘟⋯⋯⋯

我的手機響起了信息。

「Honey! I think you won't forget me… I'll come to Hk by next week, maybe we can meet somewhere…

Miss u
Anna. 」

真的太好了！

我很快就可以把主謀揪出！

而且，我確實也對這小妮子十分掛念⋯⋯

一想到她⋯ 我又開始有一股暖流從下方升起⋯

我很快的撥打了一通內線⋯

十分鐘不到，我辦公室的大門打開了。

「Jane, 你埋一埋黎⋯⋯」

二嫂充滿溫柔的行近，眼內流露著無限柔情⋯

她靠近我臉，我倆只近得望見對方雙眼

「做咩突然叫我上黎？ 我今日好多文件未睇喎⋯」
她微微笑的對我說

「係你應承我既⋯⋯」

「唔？」

「你話如果我想要⋯第一個就要搵你嘛⋯」

她聽到我突然這麼說，臉先是一紅，然後甜甜的說

「咁乖？ ⋯⋯⋯」

她主動的向我吻下去⋯

我也沉醉於二嫂的柔情蜜意之中⋯

我慢慢由親嘴，開始吻著她的腮，她的頸⋯ 雙手也從下伸進那原本已經相當緊繃的恤衫內⋯⋯

二嫂跟我也並非一兩次了，她亦主動的把我褲子解開⋯ 在拉鏈滑向盡頭的時候，一頭惡犬破閘而出⋯在我的頭栽進她頸窩的時候，她仰著頭閉目享受著。 而她面對惡犬也沒有觀望，右手不慌不忙的握著這頭怒目圓睜的畜生。

她不住的撫摸去緩和著它的情緒，但明顯她的每一下動作都相當挑釁，惡犬已經怒得漲紅⋯⋯

我解開了她的上衣，雙手有如太極般來回打圈，她被我似有還無，或輕或重的騷擾著一對美乳⋯ 她聲音開始呢喃，呼吸也跟著亂了⋯

我坐在大班椅上，她忍耐不住整個坐在我大腿上，而那頭惡犬正運用靈敏的嗅覺吸一步行一步的向水源進發⋯⋯

惡犬在門外張牙舞爪，原住的向門上撞著，二嫂也已經準備好了 - 我看見裙內的內褲也濕透了⋯⋯

「你唔好咁望住我呀⋯」

她一隻手遮住我眼，而另一隻手⋯

我從手指間看到，她另一隻手伸進裙內，用手指撩開內褲，把大門輕輕打開，那頭有如老虎狗一樣的東西馬上急不可待的跑了進去。

「啊～～ 你⋯⋯ 今日⋯ 真係好硬呀⋯⋯」

「⋯⋯嗄⋯⋯ 你⋯ 都好濕啦⋯⋯」

「嗯～～嗚～～呀～～～」

二嫂那雙幼白的手臂附在我肩上，上身赤裸的她，那一雙大小剛好的美乳在輕輕的彈跳著⋯而她騎在我身上，望下去⋯ 穿著高根鞋的她踏在地上不停的躍動⋯

「嗚⋯⋯ 啜⋯⋯唔⋯⋯」

我用雙手握著她的乳房，把臉埋在兩乳放縱的吸啜著⋯

「呀～～～～」

她被我突如其來的刺激，下體一下抽縮，我差一點就忍耐不住⋯⋯⋯

正想找些東西分散注意力，枱面的電話就響起來了⋯⋯

阿源的電話⋯

我忽然想起了邪惡的念頭⋯

「喂～」
我拿起聽筒接聽，二嫂給我這舉動嚇了一嚇，原本正開懷享受著歡愉的她也給收斂了一下。

「阿源⋯ 係呀⋯唔⋯嗯嗄⋯⋯係⋯ 你⋯有冇⋯⋯」
我一邊享受著性愛一邊跟阿源談公事，而她一聽見「阿源」兩個字馬上萬分尷尬，原本的臉上紅霞也轉成朱紅色⋯ 但是，身體的誠實確實比尷尬來得緊要，她雖然被羞恥及內疚責備著，但她的腰腿依舊有如裝上馬達一樣自動地騁馳著⋯

「唔⋯⋯嗯⋯⋯咯嗯⋯⋯嗄⋯⋯」

始終我們二為一體，聽筒是很容易把她的聲音傳遞至阿源耳中⋯⋯ 特別是這個日夜相對的枕邊人，就算是最簡單的呻吟聲，也有可能被認出來！ 所以二嫂用手摀著嘴巴，盡量防止聲音走漏。

「阿源，你等我一陣間⋯」

我既然有魔鬼的想法，就要實踐到底！

用腰力把騎在我身上的二嫂抬起⋯ 一下子把她擱在我寫字枱上，躺平的二嫂有如一幅裝裱得華麗的雪山水墨畫⋯⋯ 簡單的曲線勾勒了白嫩動人的輪廓⋯ 我站在畫前⋯ 剛才的惡犬頓時又化作毛筆，我腰馬一蹬，筆意盡入山中⋯⋯

「阿源⋯⋯繼續⋯⋯」

啪啪⋯啪啪⋯啪啪啪

「嗚⋯⋯⋯呼嗯⋯⋯⋯嗚⋯⋯」
二嫂死命按住口鼻，兩腿卻又張開承受著⋯

只見聽筒傳來一句⋯
「阿爸你嗰邊咁嘈既？」

「冇⋯⋯ 我⋯⋯ 我玩緊啞鈴⋯撞到張枱⋯啫」

「係呢阿源，二嫂呢？」

魔鬼的遊戲就是驚險才算好玩⋯

明知二嫂很容易被發現，也知道我這樣做跟玩命無異⋯ 但是，我的成功根本就是從賭博開始⋯

那有穩賺不賠的人生啊！

於是我更加加快抽插，我的筆跡處處，由原來的精緻刻畫，再改為著意不著形⋯ 到了此時此刻，我畫意大發，就來了個草書，狂風亂舞，豪邁瀟灑⋯⋯

二嫂給我瘋狂的進出也快將暈倒了，在她雙手無力按住口的時候，我把另一隻手伸進她口中⋯

她好像如獲至寶的用力吸吮著⋯

「唔唔⋯⋯啵啜⋯⋯嗚嗚⋯⋯」

想不到，她把手指當作陽具般的吞吐，而我的手指也有著相同感應⋯⋯

「係⋯⋯好呀⋯⋯嗄⋯ 嗚⋯ 你⋯⋯ 自⋯己去搞⋯⋯我⋯⋯啊⋯⋯」
我給二嫂啜得好像⋯我同時有兩支陽具在跟她做愛一樣⋯ 她享受雙倍，滿足雙倍⋯ 而我也快感雙倍了！

我見到二嫂兩眼失去了焦距，只是身體的意識在啜著和迎合著⋯
而她的小穴也滲出白色的杏汁⋯

她真正的高潮了。

「阿爸，你⋯你冇野吖嘛⋯⋯」

「冇⋯⋯ 你⋯⋯嗄⋯ 唔駛⋯搵二⋯⋯二嫂喇⋯⋯佢打比⋯嗄⋯我喇⋯⋯喇啊！ 嗚！嗄！ 唔唔⋯⋯唔講喇⋯」

我也及時僅僅抽出，給她的小肚臍噴滿了一個小水塘⋯⋯

「你搞到我成身都係喇⋯⋯」她呵聲責備，一邊用紙巾把「小水塘」抹乾⋯

「你咪慢慢抖陣囉⋯ 有我陪你嘛⋯」我也累得攤軟在大班椅上。

「唔得呀⋯⋯ 都話仲有好多野未做⋯」二嫂急忙穿回衣服，把頭髮及裙擺整理一下，就裝作若無其事的出去工作了⋯

叻喇⋯⋯

咁睇埋我其他啲故啦～ 謝謝你

多謝多謝

快啲出快啲出

好鬼正 皮已正

當二嫂離開，我慢慢休息，讓整個人放空⋯⋯

我在沉澱著⋯ 到底誰在背後向阿陽作出暗算？ 不對！ 主謀人的對象不是阿陽⋯ 是我！ 以及對我整個集團⋯ 一定是對此有關聯的人物⋯

是阿源嗎？ 他真的那麼戀棧我的權位？ 如果他願意聽話，這根本是二三十年後的事呀⋯⋯ 何必急於一時？ 但是如果不是他，誰又會有關係呢？

我覺得最大可能性的還是他⋯ 是時候找個機會審視一下⋯

有看過森林紀錄片嗎？

在黑猩猩的世界，一個族群裡只容許一個雄性。而這個雄性就是一個族群的領袖。

當另一個雄性出現，若果要走進這個族群，唯一方法就是把原有的族長擊倒⋯ 當然原本的族長也會還擊。

這是一個有能者居之的雄性世界。

而往往，族長為了雄霸他的地位，就算他的兒子長大了要挑戰他。他也會不惜一切把兒子擊倒，把他趕出族群⋯ 甚至殺了他⋯

特別是，當他發覺兒子漸漸長大，確實有能力可以取代他的時候⋯⋯

「阿源，聽日上黎我辦公室傾啲野⋯」

我撥了一通電話，希望早著先機。

第二日的黃昏，辦公室大門準時打開了。

「阿爸， 有咩事？」

「我有野想問你⋯⋯」

「唔？」 他大感不惑

「阿陽之前單野你點睇？」

「⋯⋯你想問⋯？」

「你覺得係邊個做？」

我一直望住佢對眼

「一定係有利害關係既人⋯⋯係嘛？」

阿源雙眼沒有正望我，但一點閃縮也沒有

「我⋯⋯ 我諗未必係針對阿哥既⋯」

說出心底話了嗎！ 是因為我吧！

但當下我也忍耐著，繼續引蛇出洞⋯

「咁⋯你覺得係因為咩呢？ 權力？ 錢？」

「阿爸⋯ 我相信唔係⋯」

「點解咁講？」

「我知道，如果最有機會有正面衝突既係我⋯」

阿源沒有逃避，而且還很冷靜分析⋯ 他的演技真的到了如此爐火純青嗎？

「但如果我要爭取繼承⋯ 以我能力無需要將自己放响一個咁容易被懷疑的位置⋯⋯」
「爸，你應該很清楚吧⋯」

他說得沒錯，但也有可能他是演戲中戲⋯

嘭！

大門突然被大力推開

「surprise~~ haha~~ I've been waiting for so long! 」

是Anna。

她突然跑到我公司來⋯ 看她風塵僕僕還幾箱行李，她是剛剛下機。

不過，剛好⋯⋯⋯

「Anna, 我介紹你識⋯ 呢個我個仔⋯⋯ 阿源！」

我目光如炬的看著二人的反應，微細的動作⋯

來吧！ 快些露出馬腳吧！ 阿源根本不可能預知Anna 會出現的⋯⋯ 來呀！

「Hi~ you look so smart... No like your bros... Haha」 她招牌式的撥弄著頭髮打招呼

怎麼可以這麼自然？

「⋯⋯⋯你好，阿爸⋯ 我唔阻你喇。 我地遲啲再傾」
他對Anna 一臉討厭，而且好像不喜歡我又有女人跑到公司來⋯⋯

一貫的古板循規蹈矩的性格⋯

似乎主謀人不是他⋯⋯

那會是誰？

既然阿源已經離開，我也好應該先把事情擱在一旁，刻下理會一下這個坐了一整天飛機的小妮子。

「做咩唔打比我先？我叫司機接你⋯」

「又係司機⋯⋯ I know you are rich..... But why dun you try to treat me seriously?」

「哈哈⋯⋯ 咁我而家試下認真啲啦⋯好冇？」

我笑說著走近她，正打算一手攬住她的小蠻腰⋯她腰一縮，順著轉身走開⋯

「你令我開心返先比你掂我⋯⋯」她作弄著我的笑著，感覺我好像回到了十六七歲那樣⋯

「好好好⋯⋯ 我而家安排你住宿先⋯」

「我想住你屋企⋯」

「唔可以！」

如果連她都住進來了，Jane 一定會很傷心⋯ 而且我也不想再驚動大嫂和阿陽的情緒⋯

「why? 」

「因⋯⋯因為你都唔想阿陽日日都對住你架⋯」

「ok....」

⋯⋯⋯⋯⋯

我帶她去到一幢大廈，就在一個半新不舊的單位，裡面一應俱全⋯

「呢度我之前叫人裝修過⋯ 雖然唔係全新，但所有傢具都係新既，你可以响呢度住幾耐都得。」

「呢度係⋯⋯？」

「呢度係我以前同我老婆既舊居⋯⋯ 你介意？」

「我好鍾意呢度⋯ 好有屋企既感覺⋯thx~」

她聽罷之後心情變得很開心，纏著我頸吻了我臉一下

「唔嬲我喇咩？我未令你開心返喎⋯」

「你已經令我好開心喇⋯⋯honey⋯⋯」

Anna 確實令我找回戀愛的感覺，有別於二嫂。 二嫂給我的是成熟的相處，近乎現實中的長相廝守⋯ 而她⋯ 是每一個男人都希望保鮮珍藏的初戀。

她完美的身材，配上清秀的臉蛋和一把長髮⋯ 絕對是每一個男生在年少時傾倒的女神模樣。 現在，這個初戀在我面前出現，還要是已經在我掌握之中⋯⋯

誰不想狠狠的從頭愛一次？

「咁如果我今晚再令你開心啲呢？」
我已經急不及待擁著她，貼近得無法呼吸的距離，只能夠讓她答應⋯

「你响呢度會唔會掛住你太太？」

「唔會⋯點解咁問？」

「如果可以既⋯⋯ 我住响呢度既時候⋯ 你可唔可以當住我係呢度既女主人⋯」

實在跟幻想中的初戀太相似⋯ 一般初戀的甜蜜，互相稱呼扮演著夫妻的情境也恰恰相襯。

「好⋯⋯」

「⋯⋯咁⋯⋯ 咁我入去準備熱水同你沖涼⋯」她忽爾溫柔的態度，跟過往狂野淫蕩的她大相逕庭⋯ 但細心一想，她不過是一個少女，除去她成熟的身材和床上妖嬈的一面，一個對愛情充滿期待的少女確實沒有不妥。

是因為什麼讓她好像愛上了我？

難道這是一個契機讓我從中得悉誰是主謀？

「⋯⋯仲唔入黎？」
Anna 已經圍著浴巾把頭伸出黎說

我沒有脫下衣服，穿著恤衫西褲走進去⋯ 當然，我的目的很明顯： 她既然要扮演妻子，就得好好服侍我。

「我幫你啦⋯ 你唔好郁喎⋯⋯」
她溫柔的說著，一雙纖纖玉手慢慢的一粒、一粒⋯⋯

當衣領掀開，直至我胸口慢慢露出。她的嘴唇就點印在我身上⋯ 直至我把恤衫脫開，她已經把我身體覆滿了蝴蝶⋯

我不可以說她這刻好像女奴，反之我想說： 她這種女性獨有的溫柔順服，沒有一個男人可以抵擋⋯

小妮子對愛情的幻想，和對婚姻的夢想交織出一個似真似假的「模擬夫妻之性愛浴室」場景。

她合著腿半跪在地上，用手解開我的褲子⋯ 當這一大片布料落在地上，她的手中已經不知何時拿著嗽口盅⋯⋯

她呷了一口水，嘴唇便盛載著一個宇宙⋯ 把我的巨龍吞噬了。
「?⋯⋯嗚⋯咕嗯⋯⋯」

水溫配合著嘴巴內的壓力，她一下深一下淺的在吹奏著⋯ 她每一下的 「?⋯⋯」，我也感覺到溫水連同她的口水，從她口中流出⋯ 沿著下巴⋯ 有些沿著胸口滑落，有些就在下巴滴滴答答的落在瓷磚上⋯

「唔⋯唔好⋯ 再吹我驚忍唔住⋯⋯」我按著她的頭，一邊恐防給她打了一個嘴炮，另一方面她確實令我非常舒服⋯ 我的身與心都已經混亂了。

「Honey.... It's plenty of time.... 」

她純真的外表又再次掛上淫邪的笑容

她也許知道我實在已經漲得瘀紅，於是拖我到浴缸好好的為我清潔。

「你挨住⋯ 我幫你洗乾淨⋯好冇？」

我就半浮沈的躺著，好好享受這一次的「殘廢餐」。 她一雙手在充滿肥皂泡的浴缸內不斷游走，幾乎她下一步要摸我身體那個部位都不知道⋯ 忽然一下兩腋，忽然又一下胸膛⋯ 舒服但刺激！

而且她在清潔我的同時，總是不經意的連帶著性暗示⋯ 一邊按我胸膛⋯卻又以指尖撩撥了我的小乳頭，清潔著巨龍⋯還要在龍頭以尾指打圈⋯⋯ 這種該插而未插，該射與不該射的感覺令我牙癢癢！ 恨不得現在馬上給她中出二十連發⋯

「做咩？ 你好想要我喇咩？」她甜甜的笑著⋯⋯ 一切，根本就已經在她掌握之中。

「你呢個衰妹！ 快啲出去上床！ 我好想砌死你⋯」
我一手拖起她，正在踏遍浪花殺出重圍之時，她墜著身子不願意跟我出去⋯

「又做咩？」 我已箭在弦上，還搞什麼飛機？！

「你同我下面都未洗乾淨⋯⋯」 她一邊似嗔又似哄的拉我到淋浴間，我提著大關刀，立馬撐腰的站著⋯

「就看你還要玩什麼！ 你越玩的開心，我一會也越要你死去活來！」 我一邊心想，一邊等待她為我清潔⋯

「你好心急呀⋯⋯」 她一轉身，已經全身沾滿了肥皂泡，就好像日本的邊緣寫真一樣⋯

她利用身體作成肥皂擦，雙乳在我全身打圈⋯ 一時緊貼著我⋯從前面滑至我背後⋯ 雙手又從後繞過來⋯ 一隻手在呵癢袋子，另一隻手⋯ 嗚嘩！ 她以小指在刺激我小花園！ 這種前後刺激的手法使我分不清前或後所造成的快感⋯ 只知道我這刻就有如她的模樣一樣⋯ 活在騰雲駕霧之中⋯

「嗯⋯⋯ 到你幫我洗喇⋯」

「？！」

她走到我跟前背向著我⋯ 利用屁股在我的巨龍上不住磨擦⋯

「嗯～～ 喔～～好痕呀⋯⋯」

她的小蠻腰在呻吟聲下不自覺地越搖越急⋯ 我的巨龍漸漸地感覺到有些液體混和了肥皂在滋潤著軌道⋯

巨龍在小溪上躺臥，不經意洪水泛濫，已經從一片青蔥化為一片戲水。

我再也忍受不住，雙手抓住她的臀腰，好讓我的靈魂之柱成功尋找共鳴⋯

意想不到如此輕易！ 我只不過一抓一送，順滑得沒有絲毫差距⋯
「啊～～～ 你⋯⋯ 咁突然⋯⋯啊唷～～」

我實在被她玩弄得太久⋯ 就好像餓壞了的小童，一見到美食當前自然狼吞虎嚥！ 而我，則是龍吟虎嘯，以粗壯的巨龍粗暴地抽插著那條粗心大意的濕滑公路⋯⋯

「呀～～ 你仲⋯硬過上⋯次⋯呀～～～」

啪噠⋯⋯啪噠啪噠⋯⋯

我大腿與她那渾圓白嫩的屁股有節奏的撞擊著⋯ 每一下肉與肉的質感與聲音⋯ 好像把整個畫面停住， 只餘下秒鐘一樣的「滴答⋯⋯啪噠⋯⋯滴答⋯⋯啪噠⋯⋯」

「oh~~~ I am coming !! Oh~~~ Jesus !!! Ahhhhhh~~」

她無論裝出如何純真，骨子裡的淫性還是在高潮的時候表露出來⋯ 她， 被我抽插得高潮， 而手也不安份地猛烈搓弄著小跳豆⋯⋯

似乎雙重的高潮才能夠使她滿足⋯

「你就得啫⋯ 但我未喎⋯」

我明明打算只顧自己享樂，冷不防反而讓她率先登頂⋯ 心有不甘，正是慾火怒火無處發洩⋯

「I am ready for you..uh.. It's yours.... Haaaohh... The VIP zone」

我在猛力抽動著向她呻訴，想不到她早已安排妥當，一邊抵受著進攻，還騰出雙手把花園的大閘打開⋯⋯

我當然卻之不恭，就在她雙重高潮之下，我再次進入這個秘密花園⋯⋯

果然是溫軟緊密⋯ 跟之前強暴家嫂的不同，這明顯是一個豐沃怡人的花園⋯

就是我太專注感官⋯ 花園給我的觸動太迷人⋯

「嗚⋯⋯ 真係好緊⋯⋯ 唔好再縮喇⋯⋯嗚～～」

「你連我後面都搞得好舒服呀～～～」

我又再一次在花園裡面的某個角落施肥了⋯⋯

沙⋯沙⋯沙⋯⋯

Anna 站在淋浴間沖洗著身體及後面滿溢的精液⋯ 而我則倚著門口跟她說話

「你今次返黎⋯ 你係咪講個好消息比我知？話比我知個主謀⋯⋯」

「not really....」 我還沒有說完已經被她打斷。

「I'm just wanna let you know I miss you.... 」

「咁你即係鍾意我？」

「you should know that....」 她一邊用手掏著後面清洗⋯⋯ 一邊笑著的回應我

「咁你更加唔應該有野隱瞞我啦？」
我繼續窮追不捨的問⋯ 因為我隱約感到敵人是相當難應付的

「why dun you focus on me? Not that lady!」

Lady? 是女人來的嗎？

她好像知道自己洩漏了口風，也不再多言⋯

當然，我知道主謀人的性別就已經收窄了很大的範圍，這一刻再追問也沒有意思⋯ 於是⋯

「好喇好喇⋯⋯ 我唔問喇⋯ 同你出去食飯好冇？」 我走進水花之中，擁著她輕聲在她耳邊說著⋯

她也輕輕點頭示意。

不消一會，我們整理裝扮完畢，就著司機把我們帶到中環一帶晚餐⋯

車子沿途飛快的行駛，不消一會轉入了中環⋯

「快啲唔該！please!」

我望一望她，見她好像望見什麼，一臉不安的她還好像臉容有點扭曲。 我隨著她目光望出窗外，原來汽車剛剛經過公司，仔細看見，有幾個男男女女穿著寫字樓裝扮的從公司大堂出來⋯⋯ 當中，還有⋯

二嫂和 Mandy?!

難道 Anna 認識她們？ 還是她們就是主謀人？

「你做咩咁驚？ 你識得佢地？」

她沒有回答我⋯眼睛不斷希望盡快離開⋯

這一晚，沒有愉快的晚餐，但是她卻不經意間露出了端倪。

辦公室桌面的時鐘是下午三點二十四分。

我無力的坐在大班椅上⋯

「不會是二嫂⋯ 肯定不會是她！」

雖然當晚Anna 的反應可能來自大廈出口的任何一個人，但是我當初懷疑阿源的原因除了他有充分動機，就是他也是在美國留學，對當地十分熟悉⋯

忘記了嗎？

Jane 跟阿源可是同學來的呀！

我不想有這個想法⋯但偏偏這個想法深深印在腦海⋯

她還是喜歡著阿源，所以才會想到利用Anna去色誘阿陽。而且，她的目的，也許就是我⋯

我也想過會不會是Mandy? 她這樣做的動機不明顯啊！ 破壞阿陽對她沒有益處，如果她的目的是我的生意或是財產⋯ 更加不可能。 以她唯利是圖的性格絕對不會幹沒有利錢的生意。

我人在大班椅上，但軀殼是空的⋯ 只有一副腦袋在運算⋯ 理智上似乎二嫂在暗地裡背叛我，情感上我固然不希望⋯ 而且，她對我的一言一行、一睥一笑⋯ 一點也不像是演戲，難道她連做愛也可以演得如此入木三分嗎？

我既要鞏固我的家族王國，也要穩住我情感上的不安⋯ 整天在腦內盤旋⋯ 盤旋⋯盤旋⋯

二嫂⋯⋯ 不是你吧⋯⋯ 二嫂⋯⋯ 你是向著我的吧⋯⋯

不知道是夢還是思考著⋯ 這一晚我就在辦公室內沉進了無邊的黑海內⋯⋯

「喂！ 喂！起身喇⋯⋯」

我全身都筋骨痠痛，眼睛慢慢睜開⋯

我還是倚著大班椅，寫字枱上的電腦屏幕顯示著一堆股價一跳一跳的在動⋯

我昨晚原來就這樣睡著了。

「你尋晚做咩唔返屋企瞓？」

是二嫂。

「⋯⋯ 冇⋯ 諗野諗諗下瞓著咗啫⋯⋯」

「咁我有冇野可以幫到你？ 或者你想既話可以講比我知⋯」

她還是那樣的溫柔，如此親切關懷的慰問，叫我如何相信她就是主謀？

「你⋯⋯算啦」

她走過來坐在我大腿上，倚著我胸膛⋯

「你可能唔想講⋯⋯ 但我真係想了解你多啲」

她一邊說，雙手一邊輕拍著我手背。

她的語調和接觸，對我來說就好像有一種魔力，叫我不假思索的表露了真正的自己。

「之前阿陽個女人黎咗香港⋯」

「喔？！」

「我想從佢口中搵出個主謀⋯」

「咁你已經搵到？」

「⋯⋯未」

我定一定神，用好懇切的目光望住她

「我有擔心過⋯⋯ 個主謀係你。」

她沒有一絲驚訝，也沒有發怒⋯ 只是一貫的溫柔嫻靜

「因為你覺得我會幫阿源？」

我沒有回答她，沉默可以示認同，也可以是不安。

她再笑一笑說
「如果我要咁做⋯ 仲點會⋯」

她越說越細聲

「⋯比你射哂入我度喎⋯」

我虎軀一震， 她這句說話的重量，足夠把我飄浮著的靈魂壓回軀體內。

連續幾日的散亂，好像也停了下來。

「我知道你唔想我同阿源離婚⋯ 但係我願意成為你無名無份既另一半⋯」

她說著說著，臉上原有的紅霞慢慢集中⋯ 全部都湧到她的眼眶內⋯

「只係⋯⋯ 你想唔想嗰個人係我⋯」

她說到這裡，我再也忍不住，把她一擁入懷。 我觀人於微，從二嫂的眼淚，神情跟動作⋯ 我知道，她不會是主謀人。

而且，她的對答也讓我看見了一個思考上的盲點： Anna 說那個人是女性，可不一定就是主謀人本身⋯ 有可能只不過是接頭人而已。

雖然一切回歸原點，但我的心情好像如釋重負⋯⋯

對於二嫂，似乎我是著重愛多於性，就在好好安慰了她之後，我正想重新投入工作⋯

咇⋯⋯咇⋯⋯

我的手機顯示了一段信息

「This morning I woke up, I felt it upset me as if I can't see you… can you come and bring me out for anywhere? Please…」

似乎，我要好好利用這片小鮮肉作為魚餌⋯

「ok, let me settle down and will carry my girl off to somewhere... Cheers」

現在，確保她是我的人就是戰略上的關鍵。

中午，司機駛向我的故居，她已經急不及待走到路邊等候⋯

「我等咗好耐⋯」

「咁上車啦！ 我地去食飯先」

「唔～～ 」

「做咩？」

「我唔鍾意你成日要司機車出車入⋯⋯」

「你想二人世界？」

她甜笑著點頭，身經百戰如我，對於女生的心事還是有經驗掌握的。

我叫阿祥先自行回去，我就轉身坐在司機位上。那邊廂Anna已經一下子跳上助手席⋯

我一踏下油門，就好像回到青春的速度，沒有半點猶豫的絕塵而去⋯

一路上她都有講有笑，年輕的味道正在擋風玻璃向我撲過來⋯ 我的身體注入了一種叫做無懼的能量，我越駛越快⋯

青春，就是沒有回頭路。

她也好像很欣賞我這種不顧後果的駕駛態度，因為，她的手正在鼓勵著我。

她的手輕輕的拉開我的褲子，在高速下她嘗試扭動第二支波棍⋯⋯

「喂⋯⋯ 你咁樣我揸車好危險架喎⋯⋯」

「你self control 咁差架咩？ 我唔覺喎⋯」

她笑著說的時候，手卻更加變本加厲，不斷的上下搓揉著那支啡啡紅紅的波棍。

原本追求速度，為著令腎上腺素加速上升，現在，我不單止腎上腺素，就連輸精管也活躍起來！

喀喀！

她用另一隻手快速按下安全帶解鎖，然後，她就把頭一直彎過來⋯ 彎到我只看見一堆秀髮佈滿了我的大腿。

就是這種濕滑的態度，我根本不用望，只是單憑這記憶也可以知道，她的唇舌在我倆腿間穿梭。我右腳全力踏著油門，汽車在電光火石之間，路牌寫著「北角方向」，我沒有再多的精神去細想，只知道右腳必須要鎮定， 因為她的嘴巴正貪婪的玩弄著巨龍，只要我有一下子按捺不住令右腳放鬆⋯ 我和她就會成為香港首對因口交而發生交通意外的情侶⋯

「嗚⋯⋯嗯～～ 咕嚕⋯⋯」

她整支在上上下下的含著，從窗外看進來應該是一個甚為恐怖的畫面。因為他們只會看到一團長髮黑影在我座位時而冒起，時而消失⋯

車飛快的走進東區走廊，一條長長的直路令我可以稍為放鬆，認真面對她的進攻，只是她也發現我比較空閒，突然一邊為我口交，一邊捉著我那放在肽盤的左手，硬要我拉高她的窄身連身裙⋯⋯

這個號稱喜歡我的小妮子，平日如何清純的外表，在陽具面前還不是乖乖張開口來？

而她要我拉高裙擺更加是非常坦白的表明了立場⋯

淫娃！ 她竟然在連身裙之下沒有穿上內褲？！ 當我手發現的時候也非常驚喜，為了求真我手還是仔細再摸一摸⋯⋯ 手指不經意觸摸到一隻九孔鮑魚，她便「啊！唔～～」的下意識縮了一縮⋯⋯

她簡直是用性命來考驗我的駕駛技術： 一輛平治S class 以時速140公里在東區走廊超速著⋯ 司機正一隻手駕駛、一隻手在她的屁股上游走，而且，還要加上她的嘴巴在提高我的腎上腺素⋯⋯

反正都已經豁出去了！ 我左手一下子用力向上拉！ 她整條連身裙被我差不多脫了大半，她也明白我心意，坐起來把整條裙脫了。

她就是連乳罩也沒有穿，根本是真空的準備好。

她是有心刻意安排這次車戰的。

我欣賞她的創意和膽識，至少我閱女無數，還沒有試過在光天化日之下在公路上做愛。這樣已經超越了野戰，也比日本人的野外露出還要走多幾步！

這是「市內露出」或是「首都fuck」了⋯

是時候玩命了！

「你有車牌架可」

「嗯⋯⋯ driving license? Yes...」

我要實踐一種前所未有的駕駛新態度。

我一下子把車駛進路肩停下，把駕駛席的椅背放下斜半，再把椅子拉得後一點⋯ 後得足夠一個美女坐上來⋯

不錯！ 我將會是一個椅墊，一個有血有肉有精的椅墊⋯⋯

Anna 似乎對我的奇幻異想也躍躍欲試，既然車已經停在路肩，我們也就在和富中心居民的見證下，面臨著維多利亞港相擁的親吻起來。

她坐在我身上已經熱情似火，不時用下身在磨擦著巨龍，但我也不心急，只是溫柔的吻著她而雙手愛不釋手的把弄著美乳。

「嗄⋯⋯唔～～ 啜！ 啊⋯⋯⋯」

「嗚⋯⋯嗄⋯⋯嗯⋯⋯⋯」

沉重的呼吸聲、低吟輕嘆的語音⋯ 把原本繁忙飛快的公路也彷彿變得寧靜無人。 一切都變成浪漫的二人時間，我從來沒有見過東區走廊是可以如此私人的。

「⋯⋯我想⋯⋯」

她招牌式的撥弄頭髮，而另一隻手則已經把兩片花瓣拉開。 口中只吐出兩個字，就足以讓我明白資料傳遞過程將要正式開始⋯⋯

「啊～～～ 嗄⋯⋯ 呀～～～」

她慢慢坐下，專業的騎乘功力讓她更加舒服，更加達到滿足⋯

但是，如此停泊在路肩完事實在令我驟然若失，於是，實驗開始！

「你⋯⋯嗄⋯⋯嗚⋯⋯ 擰轉坐⋯⋯」

「嗯⋯⋯ 呀⋯⋯ 咁樣⋯？」

「嗄⋯⋯ 而⋯家⋯⋯ 開始你揸⋯⋯嗄⋯車⋯」

她面向擋風玻璃坐在我身上，就有如一個普通司機： 入波、踏油門、駕駛方向盤、開車⋯⋯

她熟練的駛回公路，一下子場景就好像在玩賽車遊戲一樣，她踏著油門飛快的駕駛，一切都很順利⋯

「啊！ 我⋯呀！ 嗄⋯⋯ 喔～～」

我半躺著運用腰力往上頂！ 沒錯，她在駕駛著⋯⋯而我在幹她。

這個感覺讓我想起滿清十大酷刑裡面的「坐木馬」⋯⋯

啪啪啪搭啪啪搭⋯

「依呀～～～～啊～～」

我躺著的揮動腰肢，眼前除了Anna迷人的背部線條之外，街外的畫面盡是走馬燈⋯ 我好像在時光隧道中做愛一樣⋯ 如此，難道我一幹便幹了數百年？

我想著想著便興奮不已，比之前的速度更快，幅度更大⋯ 我要追過時間!

「啊～～嗚哇～～～～呀～～～ 」

但奇怪，我越快，車越慢⋯⋯⋯

為什麼？

塞車了！

該死的康山太古城交匯處！

我和Anna 突然變成了公路上其他車輛的即時娛樂！

他們紛紛舉起手機，有的拍照、有的拍片歡呼，女的不單沒有掩面，還有膽量跟Anna隔空比較身材（別傻了！）⋯ 小孩子很想看，但媽媽馬上用手掩著不準看⋯ 當然她也在駡爸爸都不準看⋯⋯

事情已經如此，人生經常處於兩難⋯

我認為，不吃白不吃！ 既然大家都看得痛快，我也至少要痛快完結，起碼不枉此行！

我把巨龍對著她體內最關鍵的位置狂推⋯⋯

「啊～～～呀～～～噢！ 吖～～～吖吖～」

她的叫聲好像高了兩個音階，而且持續了一後時間。而我則忍著呻吟，奮力進攻，我閉上眼只憑感覺去認知她的反應⋯⋯

濕滑⋯⋯ 很濕滑⋯⋯ 噢！ 她收縮了⋯⋯ 慢⋯慢著⋯ 太緊⋯緊了！ 包得我⋯⋯ 嗚哇～～

我還是整個躺在椅上，車窗剛好把我遮蔽。 而她則成為了當星期的網上紅人⋯⋯

我安慰她說： 香港沒有人認識你，而且這些事情外國人也不見怪，不會影響到的⋯⋯

但多得這次誤打誤撞，卻省下了我之後很多功夫⋯⋯

其他呢

留名，btw 故呢

今晚晏啲貼，請等等

也不知道是好是壞，經過那一天的車上表演，Anna 在網路上廣受注目，我們的短片在被人瘋狂轉貼，而她的身份也在被某討論區瘋狂人肉搜索中。

當然，也有不少傳媒認出了我的車牌，依圖索引的來到採訪。 始終，當日沒有人拍下我的照片，我還是只回應一句「沒有意見」便輕鬆開脫。

但是，不得不佩服討論區的威力，除了一下子把Anna 傳得全香港人都認識，還已經鉅細靡遺的把她的資料一一揪出，比我聘請的偵探還要高明⋯

我嘗試從討論區中綜合了一些關於Anna 的資料⋯

Anna Leon / 梁之晴

新加坡籍/美籍

美國大學生

全美高中生選美大賽 決賽 （參賽者）

家庭：

父母離異，因父戀上一華裔女子，後欠下巨債自殺身亡。

母親連同其姊姊及她到美國改嫁一美國商人， 其姊姊被後父性侵而母親不加阻止。其姊後來毒殺全家報復，唯她送院獲救，姊姊則被法庭判處終身監禁。

大概是這麼複雜的家庭背景，導致Anna 自小已經習慣自力更生，而且，我明白她那隱約可見的戀父情意結。

如此之後整個星期，她都足不出戶，每天我也會帶同食物去陪她，直至有一日：

「算啦⋯ 你而家咁大壓力不如返美國先啦⋯」

我好言相勸，始終，整件事因我而起，我確實需要好好處理

「等遲啲香港丟淡咗件事你先再黎陪我啦⋯」

她不置可否，當然我知道她需要考慮，但事實擺在眼前，網路上排山倒海的壓力，除非她可以避開網路世界，否則她將會每天都飽受折磨。

而事實上，可以不上網嗎？

「⋯⋯我想出去行下⋯ 想感受下我仲可唔可以⋯」
她看來還是希望留下。

於是我陪她到IFC 逛逛，希望可以排遣一下她的心情⋯

「喂～～ 」 背後有一把女聲由遠而至

我跟Anna 同一時間回頭望去。

「你呢排就係成日陪住呢個女仔！ 唔怪得咁耐都冇理我啦～」

是Mandy。

「咁你都好忙吖⋯ 我呢排都冇見你返過公司⋯ 唔好忘記我仲有出糧比你⋯」

「唓～～ 嗰少少錢⋯⋯ 你⋯做咩咁望住我？」

「呀～～～～～～呀～～～」
Anna 突然瘋狂的大叫！ 她抓著頭好像痛苦萬分的表情，我感覺到事情相當複雜。

我沒有理會Mandy, 馬上追著Anna跑去⋯ 她年輕力壯而且情緒激動，跑得越來越快，就算我是堂堂男人也要追了好一會⋯⋯

畢竟我也著實不年輕，追到她的時候我也氣喘如牛⋯⋯

「嗄⋯⋯你⋯⋯等⋯埋我⋯嗄⋯ 到底發⋯嗄⋯生咩事⋯」

她這時已經哭得淚崩，原本正想掙脫我再逃走的她，看見我如此著緊的追她回來，也乖乖的站著不再離開⋯

「你點呀⋯⋯嗦⋯ 喘哂氣仲追⋯嗦⋯」

「嗄嗄⋯⋯ 我唔追⋯你返黎⋯唔嗄⋯你走失點算⋯」

男人的哄騙能力也許是天生的，幸好我有著這個天賦能力，否則我不知要多跑幾多里才能把她帶回家。

她明顯被我看似的誠意感動，乖乖上車回到寓所。

我們回去之後，我為了掌握 Mandy 跟她的關係，所以又再次把我的愛情運用起來⋯

在屋內，我對她細心照顧，每一個細微動作都相當溫柔貼心⋯

「你⋯ 真係對我好好⋯」她大為感動

「我應承過你嘛⋯⋯」

「唔？」

「响屋入面我會當你係老婆咁看待⋯」

甜言蜜語對年輕女子最受用。

基本上她已經整個人都軟化了⋯

我牽著她進入浴室，把她衣服全部脫去，而我也光著身子一同浸在溫水中⋯

她蹲著一團，好像一個小女孩一樣⋯⋯

我慢慢將她的手放開，讓她背靠著我倚在溫水中。

我並沒有直接問她剛才的事，只是擁著她在洗澡，我雙手有如按摩器一樣，在她身上一邊洗淨一邊輕按⋯ 手掌心的溫度隨著輕撫遍佈全身⋯ 她已經把整個人完完全全放鬆的躺在我身上，而我只是輕輕的說了一句：

「你有咩野唔係得你自己一個人，仲有我⋯」

她聽到我這麼說頓時身體又再一次反抗起來，然後我看到了一雙泛紅的眼眶。

我也沒有再說什麼，只是用水撥向她令她保持溫度⋯

「你⋯⋯真係想知我既事？」

「我只係想令你開心，其他野我冇諗」

她定一定神說

「頭先個女人同你咩關係？」

「公司既下屬⋯⋯ 有過幾次關係⋯」
從剛才 Mandy 對我的媚態，我根本無從解釋

「你介意？」

她搖頭

「我從第一次同你⋯⋯ 我已經知道你唔係專一既人」

她回頭望了我一眼，眼中好像有些不同

「所以我更加覺得你而家咁對我更加不可思議⋯」

「同埋我想話你知⋯ that woman is just a 壞女人，害到好多人⋯⋯」
她的眼淚已經麻木地流下⋯ 一個漣漪在浴缸中畫成圖畫⋯

「你意思係⋯⋯」

「佢害我冇咗個屋企⋯⋯」

抽泣聲已經代表了一切辛酸。

我沒有必要再追問，資料我已經從網路上補完了。 Mandy 就是勾引了她父親令家庭破裂，害得她父親去世及間接殺害了她一家的兇手⋯⋯

然而，這也表達了Mandy 也不是主謀人⋯ 我相信Anna 是不會幫助她的。

那麼，那一個主謀人「她」又是誰？

難道「她」只是中間人⋯⋯⋯

「傻瓜⋯⋯你真係擔心我擔心到出哂神⋯」

她拭去眼淚笑一笑的撫著我臉說，把我從思考中帶
回現實。

「我諗⋯ 我已經搵到一個真正愛我既人⋯」
她分腿坐上我腿上，在水中下體緊緊的貼著巨龍，她一雙玉臂有如圍巾般的緊接著我的頸項⋯⋯

頭髮散開有如一個小帳篷，僅僅足夠我們頭並頭⋯ 嘴也只好緊緊的貼著⋯ 雙方交換著氣息，連舌頭都交纏著⋯

我們一邊擁吻，巨龍也硬邦邦的挺住，她那軟軟的小貝也被巨龍迫促的沒有空隙⋯

「等我好好錫返你⋯ 」

她笑著提示我站起

「就當作我對你既回禮⋯⋯」

當我站在浴缸中，我的巨龍已經昂首對著她。 她跪在水中，抬頭向我笑了一下，便伸出靈巧的小舌在我龍頭及身上游走⋯

男人除了對性感的女人產生慾念，面對愛你的女人也是會有所感應。

Anna 很有愛的在跟我口交著，她每一口進出都好像保護著嬰兒一樣，她不經意的眼波流轉，充實著口腔的眼神，都表露出充滿愛意。

我就是被她的綿綿情意感動，巨龍也比平日亢奮了許多⋯

「hi~ my little monster~」

她說畢就「啾」一聲親吻了龍頭一下⋯

她這一吻好像貫通了我的身體南北， 我一下子覺得很衝動，很想把她佔有⋯

我一手把全裸的她抱起！ 她的乳房、纖腰、陰毛都一清二楚的近距離觀賞⋯

「嘻⋯ 你唔係鍾意响浴室做架咩？」

我一邊抱她離開浴室，一邊轉向房間⋯

「我覺得應該正正式式同你返房做一次⋯」

我不知道是我太代入還是一時衝動，我只知道這句說話的份量足以抵抗任何事⋯

她也很明白這句說話的含意，原本還是作嘻笑狀的她也變得含蓄無語⋯

我把她輕放在床上，她不自覺地把手掩著胸前及重要部位。我還是第一次看到她這麼害羞的模樣。

「你咁望住我⋯ 我有少少nervous....」

「咁之前點解唔會？」 我笑了一笑

她片刻的不安和雙手掩蓋著身體的不自然，叫我內心的慾念不斷澎漲。

我慢慢牽著她的手，把她的一雙手分開，慢慢的，慢慢的壓在她身上⋯

全裸的我倆，身體互相傳送的熱力，肉體的觸感和壓力⋯

「嗄⋯嗄⋯」

沒有再需要言語，沉重的呼吸聲已經代替了說話。

再一次熾熱的擁吻，果然因為地點的不同，感覺也完全不一樣。 我們之前每次歡愉總是在嘩眾取寵的情況下進行⋯ 在浴室、在酒店房、在車上⋯ 雖然說是非常刺激，但是與性愛的本質有著明顯的分歧⋯

這一晚， 我們正正式式的在主人房的床上激烈擁吻⋯ 除了Anna 那完美的身軀為我帶來快感，那一種跟伴侶性交的安全感和親暱是前所未有的⋯

我刻下就有如跟這個小妮子已經緣定今生，在我們的床上，名正言順的幹著最歡愉的事。

大抵我已經投入了角色，真的視她為我的妻子，那種充滿愛的性慾是比平日來得真實，也來得滿足⋯

我們兩條肉蟲已經吻得不分你我，手臂與肉體的交纏，下身也有如連理枝一樣繞著，我慢慢的從嘴臉，一直吻至頸窩，再輕握著乳房吸啜⋯

喔！ 她的乳頭已經受到充分刺激，硬硬的豎立著⋯

我雙手也已經沒有餘閒，只是巨龍抵住了壺口，感覺到已經缺堤，現在已經到了最佳時候。

在最正統的地方幹著最合乎情理的事⋯ 當然我也應該以夫妻之名用最傳統的方式進入⋯

我扳開雙腿，把巨龍在壺口反覆拖延⋯

「嗯～～ 哦喲～～～」

Anna 已經按捺不住，整個身子都在扭動，特別是她的腰也不時調正角度希望盡快得到安慰⋯

「老婆，我入黎喇⋯⋯」

我說得真摰，而連隨的挺進也幹得真實⋯ 她被我的愛與慾圍繞著，已經完全被我徹底征服。

「嗯～～～ 呀～～～ 嗚喔～嗄～～」

難道現在這個才是真正的她？

她沒有任何媚態，也沒有主導著性交過程，每一個反應出於自然也沒有施展任何性技⋯⋯

她， 只是閉上眼睛在享受⋯

感到刺激興奮，她會閉目皺眉，舒暢爽快的抽插，她會嘴唇掀起⋯⋯ 根本，她已經確實準備好成為我的周夫人了⋯

無怪乎，一般人喜歡以角色扮演來增加性交時候的興奮度，為做愛帶來新鮮感⋯ 扮演醫生護士、扮演水喉匠與人妻、扮演老師與學生⋯⋯

每一對都是跟現實跳脫，為了插得跟平常不一樣，幹得與現實離天萬丈⋯⋯

因為我們都希望跟沒可能的對手來一場性愛比試。

但應該沒有人的角色扮演，是扮作最家常便飯的平凡夫妻，去幹一場你我他的沉悶敦倫⋯

每天左鄰右里，路過大廈走廊都會聽到軟弱無力的抽插，比呵欠還欠力度的呻吟聲，草草了事的三分十二秒，比汪阿姐更加快速的華麗轉身倒頭入睡⋯⋯

我和Anna竟然渴望這種平凡的夫妻生活⋯

當然，我們扮演是愛得簡單的一對，但是愛慾的熱流卻沒有消退⋯ 我這刻的投入，完全把我這數十年對伴侶的渴求、對妻子這個角色的愛⋯全數在她的陰道內奉獻⋯

雖然我沒有太多花招，也沒有激烈的肉體撞擊⋯ 但是鋼硬如鐵，肉壺的充分接觸，我已經令到Anna多次死去活來⋯

我不單征服了肉體，也控制了她的腦袋⋯⋯

大巧若拙，只用傳統式的一次性交，卻令她高潮迭起，潮吹遍遍。

筋歇力疲的我倆滿足地相擁而睡，這晚我也睡得特別的穩，特別的放鬆。

我平生相擁而睡的女子也不知多少個，更美麗的、身材更好的比比皆是，就是沒有一次如今晚一樣⋯ 滿足的不單單是肉體上的發洩，更加讓我心靈填充得那麼充實。

睡在這張床上，我的回憶也一下子倒灌回來⋯

當年節衣縮食，僅僅足夠用儲了數年的血汗分期貸款買下這小單位，就是這房子，讓我的事業開展。

而亦因為這裡，把我的夫妻關係終結。

當年睡在這半邊床的早已消失得沒有影踪，而這些年來我卻保留著這間房跟當年一樣。

Anna 是第一位睡在這房子的「她」⋯

我又再一次沉沉睡去⋯⋯

一下子突然陽光刺眼，我慢慢睜開眼睛⋯ 還是睡在我旁的她也剛剛醒過來⋯

「你醒咗好耐？ 老公⋯」
若得此嬌妻，不知是多少男人的夢想

「嗯，一陣啫」

「我起身煮早餐你食？」

「唔駛⋯⋯ 過黎攬下」

我沒有要說什麼，因為昨晚已經取得聯繫⋯我已經完全征服了她,我相信，不用再多說她也會乖乖的奉上情報。

一直都只是甜言蜜語，我內心在等待

「我知道你有啲野到而家都好想知⋯」

「只是你不想再追迫我⋯ 我知⋯」

「所以⋯ 嗄～ 我決定講比你知」

一個她極不情願破壞的承諾，為了我而破例了

「那天來找我勾引阿陽的是一個外國女子，她沒有說自己的名字⋯」

啊⋯⋯ 這樣子根本不可能成為線索⋯

幸好⋯

「但是我記下了她過戶給我的戶口號碼和名字⋯」

Linda Davis⋯⋯

就是她把Anna選出來， 進行一連串的計劃⋯

憑Anna所說和形容， Linda 是一個中年以上的老婦，但是，我可以肯定的說，我們從來沒有認識一名中年以上的外國女人⋯ 何來這麼大的仇恨？

所以這只是一個愰子

真正的主謀人一定在我附近⋯

不過，這樣已經很好，我已經由原先的沒頭沒尾到現在也至少給出了那個外國婦人的資料⋯

「嗯，謝謝你⋯」

我吻了Anna 一下

「你只需要話埋比我知個女人幾時入錢比你就夠喇⋯」

真的足夠？ 反正中間人已經露出頭來，其他的支葉已經不重要了。

「我決定留下來陪你⋯ 好嗎？」
Anna 擁著我說

「好⋯ 但我冇可能晚晚陪你⋯」

她幽幽的說
「我知⋯⋯ 我只希望你返黎呢度既時候⋯ 當我係你老婆就已經足夠」

「好啦好啦⋯⋯ 咁我返公司先⋯ 今晚再陪你食飯啦，好冇？」

「嗯！」

我步出房門，回頭望住她。

她用白色被單掩蓋著性感的身體，蓬鬆的長髮配上燦爛的笑容。她側著頭的向我揮手道別⋯

如果有這樣的一個妻子，會是多麼美好。

但是我打開手機的信息，關心我的不止一人⋯

「老爺，你還好吧」

「已經幾天沒有回家，沒事吧」

「我⋯⋯很想你」

是二嫂。

沒錯，我也冷落了她很久了。

接著下來，我把資料交給專業人士幫我找找⋯ 看看跟我的想法是否吻合⋯

主謀人，你忘記了一些事情啊。

回到公司，眼見一切都好像沒有什麼改變，只是阿陽好像比較沉默了。阿源還是一貫認真跟我報告,但我並沒有細聽，因為二嫂也站在阿源旁邊。

她見到我的樣子時，嘴角微微禁不住笑意的模樣，讓我迷上了一陣。

「老爺⋯ 不如今晚返屋企食飯啦⋯ 成家人好似好耐冇坐低食過飯⋯」

二嫂溫婉的詢問，在情在理我也應該回去⋯

於是我發了短訊給Anna 說我今晚不能陪她。

終於，久違了的家庭飯聚。

席間嘻笑、觥籌交錯，一家聚首的片刻愉快，兒孫媳婦濟濟一堂⋯

錢財再多也不及如此一刻

這晚實在太開心，一家人也著實融洽，之前的專權，爭名奪利也好像通通煙消雲散⋯ 情況有如小時候，我一手一腳把他們帶大， 在我用血汗換來的小唐樓單位內，三兄妹牙牙學語的長大，地方雖小，但他們不分你我融洽相處，互相幫助。

還記得哥哥四歲，媽媽就拋下他走了，阿源當時不過兩歲多，我還得拜託鄰居代為照顧，還有剛滿兩歲的楚兒⋯ 鄰居的太太要抱著她方能入睡⋯

不經不覺，一轉眼已經離這麼遠了⋯

為何總在酒後憶起往事，

我發呆了很久吧。

楚兒他們早就走了，阿陽和阿源醉得一地⋯ 二嫂也喝得滿臉通紅睡著了⋯

我也半醉的支撐著站起來，正打算回到房間休息，就看見了她。

大家嫂。

是文化種族的養成還是她本身的修為，家嫂竟然喝了那麼多都沒有醉，反而更是精力充沛。她在酒精的加持下比平日更放得開，我雖然看見很多美麗的景象，但不知何故，我沒有要一口品嘗的意欲。

「你明明睇到架喎～ 仲扮睇唔到？」

家嫂喝得衣衫不整，她的吊帶睡衣也東歪西斜，那對傲人的巨乳也跌了大半出來⋯

我還是不加理會，想轉身上樓。

「你仲想唔理人喎！唔諗下你幾耐冇掂我」

她行路左搖右擺的，腰間好像無骨一樣柔韌

「你有需要可以搵阿陽⋯ 兩公婆得閒開心下咪好囉」

「我已經唔再比佢掂我喇！ 佢叫得離婚就唔駛旨意再可以搞我！」
強悍似乎也是民族特性

「但我都有需要架嘛⋯ 我好掛住你之前點對我⋯」

她用手指撩著我膊頭，我眼尾看見她雙腿已經不安分的夾緊。

雖然我已經硬如鐵，但是我還是打算拒絕⋯

她好像知道答案一樣，比我回答得更加快⋯

「我真係好想同你⋯ 最多我唔收錢⋯ 仲⋯ 仲講多樣野你聽吖⋯ 係關於阿二叔既⋯」

她真的很懂得看風使舵，知道我對什麼事情感興趣，也懂得等價交換去達到目的。

「哈哈！ 你真係咁想要？」

她沒有直接回答我，只是在我耳邊呵氣：

「人地條T back都濕哂喇⋯⋯」

我也下意識的沿著向下摸⋯

喔！ 已經濕得我一手⋯

「咁你仲唔講阿源發生咩事？」

我一邊說一邊用手指撩撥她的敏感位置，實行軟硬兼施。

「吖！ 唔～～ 你同人地做埋先啦⋯⋯」

她的身軀正壓著我，驅使我一邊上樓一邊向著房間走去⋯

一進房間，她很焦急的把我褲子脫去，

「我想做好耐喇⋯⋯」

「喂⋯⋯ 你⋯」

我有一種被人強暴的感覺。

她把我褲子褪至腳跟，我也因為已經有些醉意，一時頭昏眼花，我腳一跤就跌落在床上。

「嘻嘻～ 好耐冇見喇～」

她跪在床邊，用食指點了龜頭一下，很快，手就很熟練的掃著肉棒。她和暖的口含著半邊袋子，她⋯她這段時間有鍛練過嗎？ 怎麼含在口中還可以用舌頭在裡面打轉？ 喔⋯⋯ 很興奮⋯ 怎麼辦⋯

她手一邊輕撫慢掃，見到我已經硬得如鐵

「頭先仲扮哂唔想⋯ 你睇下你？ 嘻嘻」

她笑著的把早已濕得不成形的內褲脫去，一腳踏上床沿，雙腿架起姿勢，慢慢的坐下⋯

「人地一飲咗酒就好想做愛架喇⋯」
她一坐到低

「喔⋯⋯ 所以⋯嗯～ 你下次想我同你做⋯嗄⋯說得喇⋯」

她真的喝了酒，說話都巔倒了⋯

只見她坐得貼緊著我，只是不停用腰力把肉棒在她體內磨⋯ 她動得越來越快，連我的大腿也感覺到她很興奮⋯ 為什麼？

因為我的大腿也濕了喔！

她跌盪得非常投入，連原本已經露出大半的巨乳也整個露出來了。

平心而論，以她們幾個為例，家嫂的乳房是最合我心的： 白滑、圓渾、堅挺、還配上淫蕩的淺啡色乳頭⋯ 我當然看到一雙豪乳如此活潑跳動，就忍不住捉住它們。

一邊熱烈的搓弄，這種淫蕩的氣息也把喚醒了。

我順勢把褲子踢開，一把將家嫂抱起⋯

「啊～～ 跌喇!！ 睇住⋯」

我用雙臂架起她雙腿，然後一舉起身，她自然反應抱住我肩膀，我抬著她推到牆上面，她背貼著牆，我整個壓著她全力推進⋯

這就是龍舟掛鼓吧！

家嫂根本就是天生給人幹的好材料！ 細小的身材，比例卻是玲瓏有緻，輕巧的身體絕對適合給我舉起地大幹特幹⋯

最喜歡看到她現在被我架起，不能反抗也興奮得無力反抗的樣子，簡直是單單看著她這個模樣也可以自瀆三數次了⋯

於是，我也不再忍耐，全情投入的幹⋯ 其實此時家嫂也已經來了兩次高潮，手也無力地搭著我頸背⋯
「老爺⋯⋯ 我⋯⋯好⋯舒服喇⋯」

「嗄⋯⋯嗄⋯⋯咁⋯嗄⋯咁我黎喇」

「嗚⋯⋯」

我抬著家嫂，慢慢的把巨龍抽出⋯

嗞⋯⋯

一抽出來，她體內的半透明瓊漿也跟著慢慢流出來，一滴、一答、 我從那一處分腿的中間看到整個遺漿過程⋯ 實在是變變變生命力一樣喔。

我把家嫂放下，她一站著就已經雙腳一軟，震顫著支撐了兩秒也跌倒在地上。見她坐著也是兩腿顫抖，而暗淡無光的位置仍然流著分泌⋯

我退後倒坐在床上⋯ 換一口氣就問⋯

「唔嗄⋯⋯ 快啲⋯嗄⋯話我知⋯ 阿源⋯ 咩事」

她掙扎著爬到我跟前， 用口再為我清潔了一下，擁著我腰說，

「我見佢成日走入轉角位傾電話」

「咁又點？」

「佢應該係同嗰個Mandy 傾」

雖然我也驚嚇了一下，但還是鎮定的問

「佢地曾經合作過，傾下計好正常⋯」

「老爺⋯ 唔好話我女人仔唔識野⋯ 佢個反應話比我知佢地唔係同事咁簡單傾計囉⋯」

她躺在我大腿上說

「普通同事傾野要咁神秘咩？ 而且你唔响度既下午 Mandy 都試過同阿源返黎⋯」

「咁點解你响屋企佢都敢一齊返黎呢？」

「我一向都喺屋企⋯ 不過冇人留意到我啫⋯⋯」

我心裡面的答案跟家嫂的思維接近，而且，如果是因為公事，根本沒有必要一起來到我家⋯

但是，阿源是⋯⋯是一個玩具愛好者，怎麼想也不像會跟Mandy 幹出什麼事來。 難道⋯

一想到這一步我猛然一驚，心底的恐懼擴散至整個人，連隨身體整個背部也冒出冷汗⋯

阿源、Mandy、主謀人⋯⋯

第二天酒氣未散，我沒有回到公司，只見他們宿醉一晚，第二天照樣精神奕奕的上班⋯ 我曾經也是如此精力充沛喔！ 為什麼我要就這樣老去⋯ 我還希望可以再繼續向前衝， 只是身體已經不由得我去決定。

我就在家裡一邊想著，想著阿源跟 Mandy 在策劃著什麼，也一邊不時按下電話，找找Anna。

沒有人接聽。

整天都不回覆我電話，是在生氣我吧！ 原本溫存一夜之後，我答應了她會再陪她一晚，但是我突然因為家人而爽約⋯⋯ 她生氣是情有可原的。

「唔好嬲啦，明天陪你？」
「有冇食野？ 我買野你食？」
「邊有老婆咁大脾氣？打比我啦」

她自己也說過可以接受我經常不能陪她的，幹嘛發這麼大的脾氣？

又過了一天。

我數過了，我總共傳了超過二十條訊息給她，但是從軟體的顯示，她並沒有看過。

電話沒有接，訊息沒有看。

出事了。

我從公司出發到那一幢熟悉的小唐樓⋯

咯嚓

我用鑰匙把門打開，發現裡面空無一人。

她的手機就放在床上，我按下一看，我的訊息來電就這樣靜止著，而能源已經僅僅餘下數巴仙。 衣櫃、廚房、大廳⋯ 我找遍全屋，發現物件原封不動，也沒有要離開的打算。

她到底跑那裡去了，還是⋯⋯

現階段還不能報警，沒有任何証明她有危險，而且，萬一她真的給人拐走，以我的名聲，這件事必定會被大肆宣傳，那麼她就真的有危險了。

我把大門關上準備離開。

喀嚓！

！！

我忽然想到了一件事！

馬上轉身離開大廈，一邊衝上車，一邊撥打了一個電話⋯

如果真的是這樣⋯

那麼一切都變得合理了！

主謀人！

我緊握著拳頭⋯

我回到公司，馬上找來會計部的主管，要他徹底把公司的營運紀錄重新再看一次⋯

「咁樣⋯⋯ 我地需要一啲時間」

「唔緊要，你幫我清楚睇一次」

會計離開，就輪到二嫂了

「Jane, 我有野要你幫我⋯」

「你仲有野需要我咩？」

她冷冷的道

「做咩咁講⋯」

「你原來呢排日日都陪另一個女人⋯ 」
她看起來似是哀傷多於忿怒。

「個個都响背後講緊⋯ 得我咩都唔知⋯」

我實在沒辦法否認，因為連八卦雜誌都刊登了。也許由於二嫂一向不看這些所以才會這麼久還沒有發現。

但是經驗告訴我，當一個女人還會為你哭，代表她不是真的想放棄你，而是相反： 她很想捉緊你。

我就趁著她一不留神，緊緊的擁抱著她⋯

「對唔住！ 我係陪另一個女人！ 但係一切都係為咗搵出主謀人！ 而家個主謀仲差少少就搵到，但個女人就突然消失咗⋯⋯」

她聽著聽著，剛才作勢反抗的手也軟化下來。

「咁⋯⋯ 個主謀係邊個？」

「⋯⋯其實都未知，只是有啲線索，想你都幫幫手」
我連二嫂都沒有說，不是因為不相信她，只是少一個人知道，我更加可以盡快揪出⋯

「咁係咩線索？ 我可以點幫？」

「你幫我留意住公司有啲貨⋯ 應該話任何賣出既貨，到底係比咗邊個⋯」

我再三叮囑二嫂，留意有沒有被人察覺她在覆查交易⋯

我可以信賴的人只餘下那麼少。

阿陽，他是對我忠心，但沒辦法替我分憂；

家嫂，除了她那性感的身軀，我實在沒法交託要事給一個貪財的大陸女人手上；

阿源，我還在考慮他到底跟Mandy商量了什麼⋯ 按照常理既然他要取代我，也就不可能把公司搞砸的；

二嫂， 我愛的女人，也是她的智慧能夠助我一臂之力；

阿權， 廢人一名，我只把他當作楚兒的一頭玩具狗而已；

楚兒， 這個女兒是我心頭的一塊肉，她絕對不會背叛我，也不希望她要捲入戰爭之中；

Mandy, 如果她不是這麼唯利是圖，恐怕她會是我在商界中見過最有商業手腕的女人；

Anna, 一切由她而起，但又一切因她而消失，我對她既不捨也藉此利用⋯ 偏偏她的消失給了我對主謀人的最大提示。

一個星期即將過去，我放下了的種子也慢慢冒出芽來了⋯⋯

會計部部長還沒有完全查核，但已經發現了不少資產轉移問題⋯

二嫂也偷偷的傳信息給我，表示了有些公司跟我們的合作在過往這兩個月變得頻繁⋯

而最重要，我一直需要知道的真相，就在這天下午出現了⋯

「周生⋯」

「係咪有結果？」

「⋯⋯係⋯ 不過⋯」

「不過？」

「我地查完之後都有啲驚訝⋯ 我地知道周生你好想搵個主謀出黎之後⋯⋯ 但係我諗你最好考慮清楚⋯⋯」

「唔？ 你意思係⋯⋯」

「你都係睇咗份資料先⋯⋯」

他們起身離開。

我舉起那一疊厚厚的資料，向著他們說：

「其實我心裡有數，只是想再確定一下而已⋯⋯」

回到公司，在辦公室內把所有光線封閉，只餘下真正的另一個我⋯⋯和一個公文袋。

我把公文袋的繩子繞開，掀開了我的家族崩裂的序幕。

我仔細閱讀了整份文件，果然跟我所想的一樣！ 而且，有些細節是我之前一直沒有察覺，當答案放於眼前，卻又澄明的顯示出來。

我就撥了一通電話，約了（他/她）出來見面⋯

這一晚，我就約了在我的發蹟地，我的原點 - 老舊細小的小唐樓單位內會面⋯

噠⋯噠⋯噠⋯

到了。

我門也沒有關上，一直在等待這一刻。

「你終於到了」

「你約我黎呢度有咩講？」

「坐低先講」

我示意坐下，坐在那一套陳年的布沙發上⋯

他/她凝視著沙發良久。

「你唔記得嗱？呢張梳化係你揀架⋯」

那邊沒有任何回應。

「仲有⋯」

我拎起身上的這條領帶

「呢條呔你幫我洗返乾淨⋯而家好似新既一樣⋯」
「你連條呔間鋪執咗都記得，冇理由唔記得呢張梳化⋯」

那邊的臉上有一道黑色的直線從眼上落下⋯

「咁⋯⋯你想我叫你做 關文鳳 定係叫返你 梁惠娥 呢？」

沒錯，是Mandy。

「你居然可以整到完全唔同樣⋯我真係認唔到你」

她冷冷的哼了一聲

「咁多年走咗⋯ 你居然可以改頭換面返黎⋯ 我諗你既錢，都係靠男人呃返黎架啦？！」

她那黑色的直線又多了兩項

「我多得你當年，令我鼓起決心出走⋯ 不過我大命唔死得！ 」

她吸一口氣，嘗試強裝鎮定

「我⋯冇錯！⋯我係做咗幾年雞！ 一邊整容⋯ 一邊跟其他男人⋯ 你講得冇錯！ 我所有野都係靠男人！ 我要咁賤都係因為我當初識咗一個賤男人！ 一個我唔可以依靠既男人！！」

她說畢，眼淚就如雨一樣傾瀉

我沒有理會她的指控

「你搞咁多野想返黎報復我！ 為咩？！」

她流著淚的雙眼忽然笑了起來

「為咗要你後悔！」

我冷笑回應

「哼！ 但事實上你都只係能夠捉走Anna…」

「我响IFC見到佢我都有啲驚訝⋯ 你都幾好野⋯引到佢講咁多野⋯」

「係你個中間人一時疏忽用咗自己戶口過數比佢，我先至追到關你事啫⋯」

「原本我以為搵主謀呢件事可以再纏你耐啲⋯ 不過你真係比當年進步咗好多⋯ 特別係呃女人！」

「哈！ Anna 鍾意我都係多得你整死人地老豆！搞到人地有戀父情意結啫⋯」
「不過，你用殺父仇人做掩飾，我根本冇諗過佢真係會幫你⋯」

「佢根本唔知道幫緊我」

「嗯？」

「我响中間人既一堆相中，一眼就已經認得佢！ 所以，我先可以放心將你困响主謀呢個謎團入面咁耐⋯ 去完成我既目的！」

「你完成咗你既目的？」

「係⋯」

「我知道你借幾間空殻公司黎轉走我啲錢同食我啲貨既差價⋯」

我還是滿有信心的說

「但係都唔等於我間公司會因此出現問題⋯」

「哈！哈哈哈哈～～～」
她笑得非常有自信，而且當中夾雜著悲憤

「你到咁多年後都係唔明白我⋯」
「我似係因為錢咩？！ 我係為錢當初就唔會嫁你！」

她的情緒失控，我覺得她是因為報仇失敗而發瘋起來。

「咁你搞咁多野返到黎，又即係做咗啲咩呢？ 我真係唔覺我有咩損失⋯」

我自己也覺得失笑，好像連一點傷也沒有，但她竟然覺得已經達到目的。

「係咩？ 你有冇發覺好耐冇見過你個楚兒⋯⋯」
她的表情實在太得意，令我也有些許害怕

「楚兒？ 阿權會⋯⋯ 等等！！」

我馬上拿起電話想打給楚兒

「唔駛打喇⋯ 個電話號碼已經唔會再通⋯」

「你⋯ 對⋯⋯楚兒⋯」

我不敢想，也不敢講出口，楚兒被她殺了吧⋯

「放心！ 我冇殺佢，哼！ 睇你緊張到！」

她頓了一頓續說

「一個被人拋棄又冇埋個BB既女人，要佢生存仲慘過叫佢去死！！ 哈哈哈哈⋯⋯」

她的笑聲比夜义還要可怕，不過最可怕的，是她的手法相當殘忍。

聽她的意思，阿權終於都反叛了⋯

「你叫阿權拋棄楚兒⋯ 仲整到佢冇咗個BB....」

我拳頭已經握得就快爆開一樣！ 我一想起楚兒，就已經想殺了這個女人⋯⋯

「阿權咁迷戀我，叫佢殺咗個女人都仲得呀⋯⋯ 哈哈⋯」
「阿權一話同佢離婚，佢就喊到癲咗⋯ 你知啦，大肚婆情緒又唔穩定⋯ 喔！ 咁說小產咗囉～」

她的表情相當得意，就好像完成了一件藝術品!

這個女人⋯⋯ 已經瘋了！

「楚兒話哂係你個女⋯⋯」

我還沒有說完，她就激動的說

「唔該分清楚！ 佢係你個女！ 哈！ 嚴格黎講係你同你舊情人生既野女！」

她雙眼的紅根已經變成魔鬼，原來她處心積慮就是要報復我當年的背叛。

「你當年突然同你 '最鍾意' 既舊女友撞返！ 幽會咗一段時間你以為我咩都唔知！？ 」

她完全進入回憶狀態，已經被過去吞噬了

「人地仲要為你生咗個女！ 佢好命⋯ 生完個女就死咗！ 你就將佢既一切投射哂落個女度⋯」

原來如此⋯ 她說到底最憎恨那個她⋯ 我最愛的女人

「你睇下佢！ 楚兒細細個就已經同個女人一模一樣！ 所以你一直都將一切最好既留比佢！」

「既然你要當佢係嗰個女人，我就當佢係嗰個賤女人咁報復！」

仇恨，可以將一個女人變成魔鬼，也可以化身成為另一個人歸來報復

「我當年就係忍唔到！所以我情願拋低兩個仔⋯⋯都要走⋯⋯嗚⋯」

我已經了解一切，而且懷疑她有點精神錯亂⋯ 所以正想打電話報警⋯

「你唔駛諗住報警捉我！ 除非你唔想搵返你個楚兒！ 而且⋯⋯ 你已經輸咗喇⋯ 哈哈！」

我輸了？

輸什麼⋯⋯ 是說楚兒嗎？ 還是Anna?

我為了楚兒安全，只好由她擺佈

一想到楚兒安全，我也就如洩了氣的氣球一樣⋯

Mandy 正打算轉身離開，她離開時拋下一句

「好快你就會知道你真係輸哂喇⋯⋯哈哈哈哈」

先不論我將會失去什麼，現在我只知道不見了楚兒和Anna!

我找人尋找各大醫院有沒有楚兒的消息，可相信她剛剛小產⋯⋯ 至少也會把她帶到醫院吧。

至於Anna， 雖然我沒有真的很喜歡她，但是她對我確實有愛，而且也幫助了我太多，我怎樣也該把她救回來。

只是⋯ 我實在毫無頭緒她會被拐到那裡。 我回憶當晚，我發現她的衣物都還好好的在房間，亦因為發現大門沒有破壞痕跡，而且沒有爭執跡象⋯ 我相信這個人是自行開門入屋，然後偷偷把她迷暈、拐走⋯⋯

鑰匙⋯ 令我知道我的前妻尚在人間，而且又再度折返。

但是，這個瘋女人不可能會告訴我她們兩個身處何地⋯而且這個女人也一定逃之夭夭⋯

不對！

她還有一間公司喔！ 公司是不能跟她一同消失吧！ 我一想到這裡，馬上動身到她的公司去⋯

好像汽車還不夠快，我多麼想馬上飛去！

包含住傷心、擔心、憤怒⋯等等各種複雜的心情，衝上這間不知所謂的公司！！

！？

公司大門改變了！

變得堂皇而且有保安站崗⋯ 看起來她連寫字樓都擴充了。 由原本的半層單位改為全層了。

這些還不是我的錢打造出來！！

我心想著，這更讓我咬牙切齒的走進大門。

「周生，唔該你等等⋯」
接待的女生好像是新的

「你新黎既行開！ 我一向都係自出自入既！」

「周生，唔好意思，職責所在，唔好要我難做！」保安一手攔住，我知道他真的會出手。

我嘗試沉著氣

「你叫阿權出黎！」

不一會，那個平日縮頭縮腦的小男人走出來了。

他行出來的時候，整個人的觀感和氣場都改變了。頭髮梳成向後，走路起來也挺著腰，精神飽滿的站在我前面。

「周生做咩咁錯蕩呀！」

「你個廢人夠膽同楚兒離婚！？ 你係咪唔知個死字點寫！」

「周生你緊張個女我好明白，但你再咁講野我會報警架⋯⋯」

「你收埋楚兒响邊？ 你唔要佢我周家仲可以照顧佢，講！」

「你唔見個女就上黎搵女？ 呢度係公司呀！」

「你信唔信我炒咗你！」

「炒？ 你有股份咩？ 你已經比哂個女人啦！」
「何況，佢亦都將間公司比咗我喇⋯⋯」

果然⋯ 這是最實在要他反叛的最佳魚餌。

「再者⋯⋯ 周生都搵個時間得閒睇下，我地公司已經經我接手之後擴大咗幾倍，就算你想收購都唔係咁易⋯哈哈！」

Mandy 真的每一步也是針對著我來攻擊，現在他們只要死口不認，我也沒辦法找到楚兒他們⋯

「你⋯⋯ 你話我知⋯ 楚兒或者Mandy 而家响邊⋯」
「唔該你⋯」

我強忍住盛怒，雙拳握得作響，為了楚兒，我還要向這個廢人低聲下氣⋯

「周生做咩咁客氣呀！ 你之前噴到我成面成身都係個陣好霸氣架喎！」
「一係咁，你比我噴返野咪當無數囉！」

「你⋯⋯⋯⋯」

我這刻真的氣得就快暈倒。

我正考慮是否要給他顏射報復的時候，他突然拿出一盒維他奶向我瘋狂地噴。

「你老到懞咗喇！ 唔通我真係射你咩！ 白痴！ 有貨都留黎砌女啦！ 哈哈～～」

「嗱！ 拎住啦！ Mandy 去咗邊我就唔知喇！佢臨走前叫我交比你呀！ 個女响邊你自己慢慢諗啦！」

一張白紙，上面寫著幾個字

「我們第一次見面的地方」

似乎這是一個提示，告訴我楚兒她們在那裡

媽的！ 這麼多年誰會記得在那裡？！

但是如果我記不起來⋯ 這是一個相當艱鉅的任務，因為這些記憶只有我和她才會知道，就連眼前這個廢物也不會知⋯

我只好靠我自己，和那些殘留的記憶。

我馬上回到家裡，把所有我們以前的照片也找出來，告訴兒子們嗎？ 不能，給他們知道恐怕節外生枝，而且，也不能告訴他們楚兒其實是第二個女人所生⋯⋯

「老爺⋯⋯ 你做咩飯都唔食？ 有冇野我可以幫你⋯⋯」
二嫂這晚走進我房關心我，我明白她出於關心，也打算幫助我

「唔駛喇⋯⋯ 我煩完再話你知啦⋯好冇？」

我輕輕吻了她一下⋯ 對不起，現在我只可以給你這些。

未完喎文呢？

在那裡⋯ 在那裡？

對了！ 是某人的婚宴喔！

我還記得那間酒樓在那！

看一看手錶，晚上十一點，那間酒樓應該還沒有收工的！ 因為那裡是專門辦理婚宴的酒家，今天應該還是會有酒席舉行的！

我全速駕車駛往灣仔， 就在杜老誌道附近的一所小酒家⋯ 我記得⋯

當年的我跟前度分開了，這段情令我很傷心，也使我孤單了好久⋯ 當時公司的同事知道我沒有女朋友，一個年輕熱血的小伙子，他們就把身邊的朋友介紹給我⋯

「呢個女仔都好乖架⋯ 雖然性格就靜啲，不過你當識多個朋友啦⋯」
當年的某同事這麼說，我也就答應⋯ 反正我也沒什麼感覺
「人地都會黎飲架，自己到時執生！」

記憶就到這裡，我車也到了⋯

什麼？！

已經變了樓上酒吧？！

我沒有理會，照常進去看看⋯

強勁的音樂令人更加煩躁，黑沈沈的環境和似有還無的彩色光管一點品味也沒有⋯ 我沿路走到吧枱前要求跟經理見面⋯

「先生，你跟我黎啦」

或者我看上去也不像是流氓，反之還有點氣度，所以酒保也沒有懷疑帶我進房⋯

門一開。

「先生，你咩事呢？」

「唔好意思，你⋯呢度除咗大廳，仲有冇啲咩房⋯ 因為我朋友話收埋咗啲野响度⋯」

經理哈哈大笑
「哈哈！ 你咁大個人都咁硬膠既！ 我呢度開咗兩年，我日日返黎都唔見有人收咩野⋯ 」

他喝了一口酒再說

「而且，我地呢度一眼睇哂！你想上黎'領米'？ 呢度唔係嗰啲場⋯ 你走啦！」

我被人當「老同」般的趕走了⋯

我憂心忡忡也滿肚鬱結的回到坐駕⋯

這麼說，即是不是這裡⋯

那我們第一次見面是在那裡？

「嗚⋯⋯嗚⋯⋯」
我用手按著一名長髮女子的頭，要她為我深喉著。

「嗚啊⋯⋯ 靚仔你咁大條想哽死人咩」她口中半笑帶駡的說，手卻很自然的反手解著胸圍。

我沒有說話，只是搓揉著她的巨乳⋯

她則跪在床上，用舌頭挑釁著我的乳頭，而手則握住巨龍，讓它保持堅硬⋯⋯

「咁我上黎先啦⋯好冇？」

她純熟的把封套撕開，兩隻手指夾著安全套，一手就把它套上⋯

她架起身體，用小貝在棒上來回磨了一會，

「啊⋯⋯啊⋯⋯⋯」

她自行慢慢的坐下⋯

啪⋯啪⋯啪⋯

我躺在床上看著天花板， 那幅被紅色光管照得紅紅紫紫的牆實在迷離，床邊的一大片鏡牆也許會令人性慾大增⋯ 我望著鏡內，一名身材出眾的艷女郎正騎在我身上起勁的搖曳，配合鏡框上的彩色閃燈，我就好像低成本電影裡的男主角一樣⋯ 所有目光只集中在女主角身材和時隱時現的陽具上。 那名男角的容貌和地位根本不存在⋯

我就是在這個性愛場面中也找不到自我⋯

「靚仔，你黎啦～」

我沉默的反身，對準位置就開始瘋狂抽插⋯

「啊～～ 你⋯嗄～ 呀！ 你咁突⋯噫⋯⋯嗄⋯突然架⋯」

啪啪啪啪啪啪啪!！

我完全沒有留力，不斷的嘗試大幅度抽插，也希望可以快點射出來⋯

但就是只有性慾，沒有興奮的感覺⋯

難道沒練習太耐，感覺都追不回來？

無論我怎樣做，還是沒有射出來的意欲。

我也就不停的幹，不知道已經抽插了多久⋯

「嗚～～ 啊喲～～～我～～ 到喇！！」

她沒有說謊⋯ 她的內陰真的在抽縮⋯

太好了！她的這個模樣我終於找到發射的依據⋯

嗚呀⋯⋯⋯

「嗄⋯⋯⋯靚仔你做愛咁勁⋯嗄⋯ 你啲女朋友實愛死你啦～」

沉默⋯

我放下四百大元，穿回衣服就離開了⋯

看了一看手錶，晚上七點半⋯

七點半？！

我應承了人家新婚家聚要晚上六點半到的呀！！

現在七點半！ 我遲到了！

我就這麼驚醒！

眼前是在灣仔杜老誌道附近，有幾名推著報紙手推車的老伯在我擋風玻璃前走過⋯ 一些上班族匆匆忙忙的過馬路，也有晨運客的老人正似要到茶樓喝早茶⋯

我原來昨天累得睡著了⋯

早上六點⋯

還有時間吧。

夢境太真實，我知道是那裡了。

我跟Mandy 第一次相遇的地方是在婚宴之後

當晚婚宴她爽約沒有出現，我雖然沒有期望，但總想見一見那女孩。 而我，自從單身之後就開始感情暴走，開始做一些跳脫的事情： 例如 召妓

當年還是相當熱血的我經過那一次傷害，我便開始嘗試我當時一直鄙視的行為⋯ 還記得第一次召妓帶來的快感，那一種技巧、那令人心動的身材⋯

每一次都令我忘記我是如何孤單⋯ 雖然之後的失落會更加嚴重，但我還是會因為那短短的時光而上癮⋯

就好像現在的我一樣。

當天是因為一對新人婚後的感謝活動，他們藉著新居入伙便邀請一眾兄弟姐妹到家中飯聚。

而我在出發之前還是到了觀塘發洩了一下

雖然遲到了一小時，還好！ 他們就住在淘大⋯

想著想著
已經是早上十點鐘

我吃了點東西，就駕車到達了

只是⋯ 我真的忘記了確實地址⋯

還好⋯ 我把那位同事的全名記起來了⋯

「幫我查一查田土廳，有關戴志成 呢個人既物業，轉頭話我知，快！」

我撥電話給秘書著她幫我查證一下

不一會，她回電把資料給我了

馬上走進該單位，資料顯示戴志成已經搬走了，現上址由一家有限公司持有。

錯不了！

電梯門打開了

我走到單位門外，看見是一把密碼鎖

上面寫著，
「請輸入我的生日日期」

可惡！ 這女人還是在考驗我的記憶力嗎！

是⋯120470？ 不對！
040668？ 不對！

我不斷的在嘗試⋯ 可惡！ 她問的問題都是只有我才知道的事！她打算要我孤身作戰嗎？

終於，我坐在大門前苦思了不知多久，把她的生日日期給記起了

喀嚓

大門一推開，我看到了意想不到的景象

Anna 被綁在一張椅子上，手腳都被綑上麻繩，雙腿被扳得很開，而下體則插著一支電動陽具⋯ 她的口眼都被遮蔽著，我走近她，只聽見她發出微弱的聲音,我分不清楚是呼吸還是呻吟。

我伸手脫下她的纏口布

「你地今朝先搞完我而家咁快又黎？！ 唔好呀⋯ 我唔可以再做喇⋯」
Anna 一鬆口就不斷苦苦哀求

「喂！ 係我呀⋯ 你望下！」
我一邊說一邊解開她的眼罩

她回過神來，看見了我便大哭起來

「佢地日日都強姦我⋯嗚⋯ 嗚⋯ 做完就用支⋯嗦⋯ 震動棒插住⋯ 等我要一直⋯⋯ 嗚嗚⋯⋯」

為什麼！ 她做錯了什麼？ 是因為背叛了她嗎？

我放開Anna，走進房間看看，發覺只有她一人，楚兒呢？ 她留下的紙條不是楚兒的線索嗎？ 那楚兒被關在那裡？

嘟嘟⋯⋯

大廳桌子上放著一部手機忽然響起了！

我拿起接聽，一把熟悉的聲音

「你真係好多情喔～～ 我比個機會你英雄救美你仲唔多謝我？」

「唔好講廢話！楚兒响邊？」

「你兇我？你冇本錢同我討價還價！」
她情緒忽然起伏
「你聽下？」

「阿爸⋯⋯」
是楚兒！

「咁你想點⋯」
我可以做的，除了忍，只有忍！

「你想我放返楚兒只需回答我幾個問題⋯」
她語調又變回溫和的道
「你冇問題既就可以開始⋯」

隔著電話回答？ 那我真的可以相信她嗎？

但不由得我選擇吧！

「問啦！」

「第一條，仲記唔記得個賤女人叫咩名？中英文名都要答」

那麼簡單？

我不加思索就回答
「范葦妮，Winnie Fan」

「好！第二條！個女人同你第一次約會响邊度」

「維園」

「你都幾好記性！」

慢著！ 她怎麼會知道？

「第三條！ 佢生日日期」
她聲音好像有點憤怒，是不希望我答對嗎？ 但是如果那麼想我答錯，問題就應該困難一點吧⋯

還是她也希望放過楚兒？

我也沒有細想，直覺反射的馬上回答

「1971年 1月14日」

「最後一條！ 佢既身分證號碼」
終於有點難度，但這是難不到我的！ 以前我是跟她交換身分證互相保管的

「E812301(4) 」

「哼！ 恭喜你！ 你全。部。都。答。中。」

「咁我點樣接返楚兒」

「你真係冇忘記過個女人！！」

「喔⋯」
出事了！ 這是一個局！

一個測試我心內地位的騙局！

「我比咗幾次機會你去答！不論大小事情，幾耐幾微細既你諗都唔駛諗就答得出！」

她的聲線已經很高昂，我完全聽得出她的怒火

「我呢？ 你响大門外撞咗幾多次先入到個密碼呀！！！」

「多謝你！ 係你親手將個女殺死！！ 再見！！」

嘟———————

這熟悉的電話切斷聲是代表了絕望

楚兒⋯⋯⋯

我失望得軟攤在地上，我明白這是我一時衝動的結果，但也著實猜不透這女人原來佈下了這個局，一切都是為了憎恨，也一切都是比較兩人在我心內的比重。

「你不如幫我解埋手腳先啦⋯ 我或者可以幫你一齊諗呢？」

我忘記了Anna 還在場

沒錯，她也許可以填補這幾天我沒有的資訊，可以再找找楚兒被帶到那裡去⋯

她被解開身上所有束縛站在我面前，我看到全裸的她被縛得傷痕累累，大腿內側流著血絲和愛液的混合物⋯ 一切都是因為她為了幫助我而所受的苦。

為了安全起見，我只好把Anna帶回家裡暫住。

小唐樓實在有太多陰影，而且，就是連我也不敢保證小唐樓是安全的。

我示意Anna 不要作聲，因為我肯定這個單位內有閉路電視和監聽⋯

一時之間也沒有可能找到楚兒，我也只好跟Anna 一起先回家休息。

一回到家，發現阿陽跟阿源已經在家裡了。 我看一看錶，現在不過是下午三時多，為什麼他們全都回來了？

「你地响度就啱喇，呢個係Anna⋯⋯」

我正想簡單介紹一下Anna 和楚兒發生的事，阿源便衝出來打斷我的說話

「爸！ 你做咩殺咗阿媽！」

「咩話？」

「你唔好再扮喇！ 我同阿哥一早就知Mandy就係阿媽」

他拿出一張傳真

「你冇可能唔知⋯ 因為阿媽有同我講話你都知道⋯ 而且，呢張傳真寫阿媽啲野寫得清清楚楚， 除咗我地其他人無可能知⋯ 呢度仲寫住你因為呢個女人去殺阿媽⋯」

「冇可能！」

阿源續道
「冇可能？」
阿源冷笑了一聲
「早兩日，媽咪打比我話你會殺佢⋯ 我仲安慰佢話佢諗多咗⋯ 點知你！」
阿源已經悲憤得雙眼通紅

阿陽拍一拍他，接著說
「阿爸⋯⋯ 你唔好唔認喇⋯ 我响美國嗰陣⋯ 你同⋯⋯Anna， 已經當我面搭上啦⋯ 而家你為咗Anna 殺阿媽⋯」

「兩個蠢仔！ Anna 係比你地阿媽捉咗咋！仲有楚兒⋯」

「阿爸！我知！ 我知阿媽搵佢黎害阿哥！」
阿源強忍怒火
「你同阿哥响美國一返黎我已經知！ 所以我打咗電話叫阿媽收手⋯」

原來那陣子他經常打神秘電話是為了勸服Mandy?

「其實阿媽只係唔鍾意大嫂想拆散佢地⋯ 並唔係真心想害阿哥⋯ 但係你就反而搭上呢個女人，令阿媽好傷心！！」

完全不是事實！ 他們倆兄弟被那個女人蒙蔽了！！

我正待反駁，阿源就拿出手機來⋯⋯

見到楚兒睡在床上休息，樣子是相當虛弱

「呢張係妹夫頭先用手機比我既相，楚兒冇咗BB 需要休息，而家阿權照顧緊佢⋯ 你唔係想話阿媽連自己個女都害呀嘛！」

我半句話也答不上口，當然Anna也沒可能有發聲幫我的權利，我只有沉默。

「你到底點解要殺阿媽！ 佢而家比你埋咗去邊？！」

他倆兄弟少有的合拍，可惜他們的合拍居然是在質問父親⋯

「總之，我冇做過！我會諗方法比個真相你地知！」

然後我便拖著Anna 回房⋯

Anna 真的身心俱疲，她被折磨了幾天，整個人也失去了之前的光彩。

為免阿陽兩兄弟滋擾她，也避免大嫂對她恨之入骨，Anna 還是跟我住在一起比較好。

我們就這樣倚著床坐下

她倚著我肩休息，一邊跟我說著

「我好似連累咗你⋯⋯ 而家你屋企人以為你殺咗Mandy，咁點算？」

我撫著她的頭
「傻妹⋯ 係我累咗你就真⋯ 呢幾日⋯我對你唔住⋯」

她只是微笑一下，就合上眼躲到我懷裡去
「咁我而家唔响小唐樓⋯ 你仲會唔會當我係你老婆？」

「做我老婆都唔會有咩好結果⋯ 」
我苦笑
「你唔怕？」

「我知我冇福份 to be Winnie, but I'll never treat you like Mandy⋯⋯」
她倦得慢慢地由我懷裡滑落到我肚子上，她迷濛的說著話，眼淚也不期然弄濕了我的襯衫。

跟我一起，到底是福份還是不幸？

這一晚的唯一安心，就是知道楚兒還是安全，雖然她因為小產而變得相當虛弱，而且心情也應該很低落。但是經過Mandy一個又一個的詭計，我相信她並沒有要加害楚兒的企圖⋯

一切矛頭還是針對著我。

至少，我相信她大費周章去佈下「殺害妻子」這個反間計，都是為了要兩兄弟跟我反目成仇，好讓我失去所有至親⋯

還好⋯

我起碼還可以計算得到她的目標，否則，以她現在的情緒，傷害了他們任何一個我也會生不如死。

咯咯⋯

還沒有等待我應門，門已經急急被打開了

是家嫂

「你入黎做咩？ 」
我急忙戒備起來
「你係咪想對付Anna？」

面對曾經的情敵，女人可是會不顧一切的，就好像那個潛伏了二十多年的人一樣⋯⋯

「老爺⋯⋯⋯」
家嫂左右而言的走近
「你坦白講係咪真係冇殺到⋯奶⋯ Mandy」

「嘿！」
我冷笑
「阿陽派你黎架！」

「唔係⋯⋯」
「只係我想知道你仲係咪可以依靠」

「我會因為一個女人而殺人嗎？」
我駛眼色看著Anna

「嗯⋯⋯老爺」
家嫂堅定的望著我
「我幫你！」

「家嫂⋯⋯ 」
「係我幫你⋯⋯」

我氣定神閒的說
「你眼見Mandy 係因為想阿陽同你離婚先搵Anna 拆散你地⋯」
「而家佢兩兄弟想反我，唔排除之後阿陽會佔有返Anna⋯⋯ 咁你就一無所有！」

我輕輕撫摸著Anna 頭髮
「所以在公在私你都一定要幫我站穩陣腳」

家嫂望向別處沒有做聲，大概是底牌已經被人揭破，也沒有什麼好爭辯⋯

「其實而家我地只有快啲搵到Mandy出黎，先可以解決兩兄弟對我既猜疑⋯」

我指著家嫂

「你繼續扮演你既少奶奶，阿陽同阿源有咩事第一時間匯報，知道未！」

「知道老爺⋯ 」
「咁我啲零用錢⋯」

我被Anna 壓著動彈不得，她還在吞吞吐吐的
「總之你做到野我一定有多冇少！ 得啦！」

家嫂好像心也定下來了，說聲再見就轉身走

「喂！」

「嗯？」

「你唔嬲Anna 喇咩？」

她苦笑了一下
「佢同我都只不過係呢個遊戲既過客⋯ 响呢個屋企根本冇我既戲份，又有咩資格嬲？」

說畢她就幽幽的離開了⋯

第二天

他們全部都上班了

只餘下Anna、家嫂跟我在家裡⋯

我們一行三人打算先到楚兒家，探望一下。 我刻意聯同家嫂前往，除了因為好像家人般探訪之外，還更具意義是⋯⋯

阿權見到家嫂在場，他不能露出真面目，只可以繼續裝那個「愛妻情切」的男人

不一會
我們就已經到了楚兒家門外

我心情有點激動，想著一會兒見到她虛弱的身體和心靈上的痛苦⋯ 我體內的怒火和悲痛就反覆的在交纏著！

家嫂拍一拍我背，示意安撫我情緒，Anna 也就與此同時按下門鈴

大門打開

阿權臉上閃過一絲陰謀，看見了家嫂在場又很快變回那一張令人嘔心的和善臉孔。

「走狗！」

我心內吶喊著

「阿爸，你入黎坐低先啦」

我沒有理會他，逕自走進房間找楚兒去了

他也趕忙上前，假裝著替我開門⋯

「老婆⋯ 阿爸黎探你呀⋯⋯」
他裝的溫馨很沒水準

我走近楚兒，撫著她臉
「女⋯⋯」
我需要用二百分的力量強忍才能夠再說下一句
「⋯⋯你見點呀⋯⋯⋯」

楚兒神情恍惚的望過來，當她定神一看是我便雙眼也紅起來了

她的嘴欲言又止，似有難言之隱

「傻妹～ 阿爸佢見你咁會好唔安樂架⋯」
阿權走過來擁著她說
「你都唔想阿爸有咩唔開心既⋯ 係咪？」

楚兒聽見他這麼說，深呼吸一口氣便微微笑著
「阿爸⋯⋯ 我冇事⋯ 有啲傷口痛啫⋯」

似乎他利用我的一些事情在威脅楚兒

「不如接楚兒返屋企啦～ 阿妹夫又咁忙，我响屋企幫手睇住咪得囉⋯」

家嫂可能出於同情，但是她突然提出這個建議確實令我可以借機帶走楚兒⋯

「係囉，有家嫂响屋企睇住，阿權就唔駛咁辛苦啦⋯」

阿權也冷不防有此一著，正在躊躇著如何應對

成功了吧！我可以接回楚兒好好照顧她了！

「阿爸⋯⋯你地都係返去先啦⋯」

我不敢相信這句說話是出自楚兒口中

她不想離開嗎？

「我想留响度⋯ 我想⋯⋯阿權陪住我⋯」

阿權聽到楚兒主動留下，馬上接著說

「哈哈⋯ 原來我老婆想我照顧佢⋯ 咁我幾辛苦都值得既⋯ 阿爸你地唔駛擔心⋯ 返去先啦⋯」

楚兒⋯ 真的那麼喜歡阿權⋯

我們只有離開

但還好，楚兒暫時是安全的

而這天我們到楚兒家的另一個原因，就是我在家裡每一個角落都安裝了偷拍鏡頭和監聽⋯

我需要掌握他們的一舉一動⋯

為了不讓Anna 和家嫂知道，我決定全部人都離開⋯

時間還沒有到，我們就在咖啡店坐下休息一會。 突然我的手機震動了一下，我一看之下，發現是一個不認識的號碼，它傳來了一個訊息

「你公司就快完了，有空自己跟進一下」

是誰？

什麼人會發這些奇怪訊息？ 惡作劇吧⋯⋯

我沒有理會，反正只要解決Mandy 消失的謎團，他們倆兄弟也就會再次相信我。 那麼一切都可以回歸原點了⋯

這一晚我們在家裡自行吃飯，阿陽兩兄弟和二嫂也沒有回來晚飯⋯

二嫂當晚不在場，但是看情況她也應該相信阿源，站在敵對陣營了⋯

二嫂啊⋯⋯

難道你也不相信我嗎？

這一晚，我便正式的跟Anna 同床共枕了。

跟昨晚不一樣，她是倚著我睡去，也沒有什麼交流，而今天晚上開始，她就好像我的妻子一樣⋯

她洗澡過後，一邊抹乾頭髮一邊走近床頭，我就躺著在床上沉思⋯

「做咩係咁諗野？」她靠攏在我臉龐輕聲說

「冇野⋯⋯ 始終唔放心啫⋯ 而家搞到頭家散哂⋯」

「咁我攬住你會唔會安心啲？」
她躡手躡腳的走上床來擁著我

或者在若無其事的日子我會覺得很愉快，但是，在如此散亂的精神之下，我只想著如何令到我的家可以回復平靜⋯

又再一次想起他們三兄妹年幼時的日子。儘管家裡要面對的問題很多，生活壓力也很迫人⋯ 但是一家人齊齊整整的，就是再大的問題也難不到我。相反，現在家內如仇人，女兒又為了那男人放棄自己⋯ 那些公司、生意、利益⋯ 我也無心戀戰。

如果還能像他們小時候，只需要一杯Magic cone 就可以讓他們破涕為笑，化解一切憂愁⋯ 我絕對願意。

這幾天都沒有再離開家門，只是每天在找回他們小時候的照片來懷念，也想著一路走來的點點滴滴

人們說： 人老了才會懷念從前，年輕的就只會向前衝⋯

那麼，我真的老了⋯

也許真的是時候放下⋯⋯

這天早上，我就是一邊想著放下權力，和如何分配，一邊慢慢的走到大廳⋯

固然，以我們現在的家庭關係，絕不可能還會一家人在吃早餐⋯

只有我, 和已經梳洗好,正在吃早餐的Anna⋯⋯

我隨意的拿起一份報紙，還慣性的按下電視機⋯

電視新聞台剛巧正在直播突發新聞，我看見畫面出現在某個海灘，記者及攝影師正步步走近海岸線⋯ 現場所見一片混亂，有大量的警察在忙碌著，有的就架起了封鎖線，正核實有關人士方可內進⋯ 救援人員也在附近準備的樣子⋯⋯

攝影師大概在擠進人群，畫面不住搖晃，未幾，我看見畫面下方的滾軸提示出現以下文字：

「名人關文鳳疑被硬物擊重頭部，傷重不治！！

屍體被沖回海灘，手段凶殘！！！ 」

攝影師及記者終於闖進人群，畫面拍下了關鍵性的一幕⋯

濕透的頭髮凌亂的蓋著死者的臉，而且大概因為已經浸泡在水中很久，臉型也變得浮腫和蒼白⋯

不知道是法醫還是醫護人員整理了一下屍體

這樣貌⋯⋯ 不錯！ 真的是她！！

大問題了！！

她⋯⋯她真的死了！

那麼我不單止被兩兄弟確認了我是兇手，而且，我真的被弄假成真，蒙上不白之冤了！！

我正在想著如何為這件事情解釋，但實在腦內一片混亂⋯ 雖然她真的在對我報復，但怎麼說也夫妻一場，而且也是兩兄弟的母親⋯

我心情複雜得想不出什麼法子⋯

「Mandy⋯⋯ 佢⋯ 呢個係咪真係佢？」
一同望著電視的Anna 也發現了

「我都想答你唔係⋯⋯」

「咁⋯ 你啲仔咪⋯⋯⋯」

我凝望著電視，愁眉不展的苦思著⋯ Anna 見我沒有理會也不敢再問什麼。

對啊！ 連什麼都不懂的小女生也想到我會被認定為兇手了⋯ 那麼我又怎會不煩惱？

除了需要好好為我自己辯護之外，我也想知道⋯

Mandy 到底是怎樣死的呢？

頭部被硬物擊中？ 是自己跳海撞到石頭嗎？

還是有人殺了她？

我腦海整個下午不斷盤旋，根本想不到什麼。天黑了，正在擔心他們會有什麼舉動⋯ 大概我只可以想到他們會做的只有一件事⋯

報警。

終於在一片混亂的思緒中來到晚上，我正在擔心那一幕被扣上手扣的畫面並沒有出現。 除了楚兒她們，其他人都一如以往回來吃晚飯。

整頓晚飯沒有人提及Mandy 死訊。

他們沒有看電視嗎？ 不可能！ 就算沒有看，公司那麼多員工，總會有人談論傳到他們耳邊吧⋯ 怎麼說她也曾經是我公司的一名高層⋯

飯後，又是各自散聚的時候⋯

我跟Anna 就好像租客一樣，飯後就回到房間。 沒辦法，以我現在的處境和有鑑於Anna 在家中各人的觀感⋯ 我還是先躲起來把事情弄清比較好⋯

嘟嘟⋯⋯⋯

電話又傳來了訊息⋯⋯

又是這個陌生的號碼？！

但是這次傳來了的不是什麼提示，也沒有文字

而是一段短片

我不知道這個神秘人想告訴我什麼，但是安全起見我還是打算自己一個人看⋯ 我著Anna 先一個人在房間，我走到洗手間躲起來靜靜觀看。

開始。

片段拍攝著一張床

床上面有一男一女在性交⋯

那個男的正伏在那個女的上面。 我從這個角度看見，那個男的正在跟女的在濕吻，而他的手則握著其中一片又圓又大的巨乳⋯ 他的下身也有如無骨一樣，腰部不停的有節奏地起伏，好像在刺激著花瓣。

一輪濕吻之後，那男的慢慢向下游⋯ 他應該很喜歡她的一雙巨乳！ 只見他把頭埋在雙乳之間⋯ 雙手時而搓揉，時而用手指刺激著乳頭⋯

看著看著⋯⋯ 這個畫面好生面熟，好像在那裡⋯⋯

慢著！ 這是我暗中裝下的偷拍鏡頭！ 怎麼會在一個我不知情的情況下被盗用了？！

我先繼續看著短片⋯ 我知道這是阿源的房間。

那麼這個男的應該是阿源沒錯⋯

那女的會是二嫂嗎？ 不對⋯ 從整個身型看起來就已經知道不是了。 我對二嫂的⋯太熟悉了。

那麼女的是誰？ 這該死的畫面看不清楚喔！

再看下去，阿源好像忍不住了，他架起那女的雙腿就很快進入了⋯

女的沒有反抗，我想應該只是那個洋娃娃

這陌生人就是打算告訴我這些嗎？ 我可是一早就已經知道了⋯⋯

正在我想把短片關掉之際，我聽見畫面有聲音發出了⋯

那麼說，這段短片是最近這幾天才被拍下的？

「嗄⋯⋯ 嗄⋯⋯ 噫！ 你咁多年都仲係咁好⋯」

他在跟那娃娃溝通⋯ 就好像小時候我們拿著玩具在扮演著角色⋯ 只不過他現在是在跟一個像真度極高的「玩具」在深入研究⋯

啪啪啪啪啪⋯⋯

我想不到原來這個娃娃的像真度也真的高得嚇人，連抽插時候的聲音，肌肉撞擊的質感也像真人一樣。說實在如果我不是一早知道阿源的喜好，我真的會以為他只是在跟別的女人在鬼混而已⋯⋯

「啊⋯⋯ 你點解又掉低我⋯⋯ 嗚～ 嗦！ 我真係好想同你真係做一次⋯⋯ 啊⋯⋯ 嗄⋯⋯ 」

他說什麼？

只見到阿源的動作越來越狂野，他把「那個女」的雙腳架在膊頭，整個扳得很開很開⋯ 我知道，這姿勢是可以盡情的插得最入⋯

啪啪啪啪啪⋯⋯

在連綿不絕的抽插聲下，我斷續地聽到阿源的呻吟聲和喘氣聲，還夾雜著有一句沒一句的「對話」⋯

「我就到喇～ 媽咪！ 我射喇⋯ 媽咪⋯ 嗄⋯ 媽！ 嗄！ 媽！ 嗚～～～嗄⋯⋯⋯」

畫面上的他迅速地凋謝，軟趴在「媽媽」身上，而我，也軟倒在洗手間地板上⋯⋯

原來阿源一直在幹的洋娃娃⋯ 是他的母親⋯

那麼⋯⋯ 他之所以如此著緊⋯ 也終於知道為何一直以來他對Mandy 處處維護和言聽計從⋯

Mandy 之死應該跟他無關，不過我的處境也就更加不利了! 他一直認定我殺了她，而且現在知道他是如此愛慕母親⋯ 一定會置我於死地。

面對如此巨大的衝擊和接收了這麼突如其來的天大秘密⋯ 我在洗手間裡調息了好一陣子才可以離開。 當我試著離開洗手間，腿還是有點軟⋯ 一拐一拐的行動，正打算回到房間⋯⋯

「我想有啲野同你傾下⋯ 黎我房可以嗎？」

是阿源⋯

他⋯ 想怎樣？

我一邊走到他的房間，一邊回憶起剛剛短片的內容： 幹洋娃娃⋯將Mandy 代入⋯ 就是眼前這個菁英才俊⋯ 你怎會想到他是一個戀母狂，而且還有著二嫂這麼完美的女人作為他的妻子⋯

他一推開房門，我好像進入案發現場。

那張曾經跟娃娃大戰過的睡床，這個角度望上去就是那個隱蔽鏡頭⋯ 還有，現在在我腳邊的大黑箱⋯ 裡面住著一個假人喔⋯

難怪二嫂當初死也不肯透露⋯ 這些都實在太匪而所思，也太屈辱了。

「坐啦！」
他冷冷的一句把我拉回現實

我就坐在沙發上⋯ 二嫂曾經躺在這裡自慰的沙發⋯

「我諗你都有睇今日新聞架啦～」
他隨手拋下一疊新聞，裡面全部都是今天Mandy 被殺害的剪報

「我相信搵人指証你唔係咁難⋯」
阿源望著我說，而這刻的他竟然有幾分像我
「不過就算告你唔入，你都會身敗名裂⋯」

「不如直接講你既要求啦⋯」
我知道要來的終於會來，何不乾脆一點？

「嘿⋯」
他氣勢已經贏了
「反正你主席呢個位遲早都會被人剝奪⋯ 不如你直接退落黎讓比我啦！」
他眼神已經吐出了慾望
「如果你肯，我保證你唔會有事⋯」

終於露出尾巴了！

一切都離不開權力。 那些為母報仇、什麼欲哭無淚都不及登上頂峰。

只不過⋯

神秘人已經預知會有這一步？ 那些黑材料確是足夠我用作討價還價的籌碼。

只是⋯ 我覺得，

最終我也要退下來，就算有沒有這件事，我也需要為公司留下一個接班人。

不過，還不是現在⋯

「但如果黑材料公開，我肯定他再不可能翻身喔⋯ 那麼我卻是後繼無人⋯」
我心中暗暗考慮

「還是先保存實力，先讓他走一段吧」

我首肯答應

「仲有，關於你既身家⋯⋯」
我不等待他說完就接著說
「身家我自有安排⋯」

「唔得！」
他反應很激烈

「唔好忘記我既資產同公司係完全無關既，唔好响度偷換概念！」
我頓一頓，轉一個思維再說
「⋯⋯⋯好！ 一年後，如果你將公司搞得有聲有色，我就會將我既財產分家⋯⋯」

別忘了，就算我因為這件事身敗名裂，失去公司地位，也不可能動搖我自己的資產⋯

這一年只是拖延戰術， 我把公司交給他只是遲早的事 （誰叫阿陽如此不長進？）但他真的有能力讓公司起飛嗎？

不見得喔！

我只是要他把公司的資產吐回去罷了！

還記得神秘人的提醒，我靜靜的讓公司同事查出問題： 有人把公司的資產轉移，而且暗地裡在爭取股東們的支持，打算把我拉下來⋯

他這晚的建議，只是保險之計，全部也只為確保我會退位。而且他也不希望我的事件影響公司名聲，讓他接了一個爛攤子。

而我就是要他用這年時間把資產吐回，然後我就可以一舉反撲⋯

「咁好吖！」
一回過神就聽見他這麼說
「反正我都好有信心一定會令公司節節上升」

他伸出右手，和善地微笑說
「阿爸，我相信你冇殺阿媽⋯」

這就算是達成共識嗎？

我跟他握了一下手
「阿源，公司靠你了」

只是⋯

阿陽不也是跟他一伙的嗎？

這樣子阿陽將會一無所有，他打算連阿陽也一舉殲滅嗎？ 這是一石二鳥之計喔⋯

只要阿源以公司主席身分為我撐腰，阿陽也不再有機會利用這事件對我索取任何利益了。最終，他只會是一無所有。

但是，我還要留心誰是神秘人⋯ 他一定是這屋內的其中一人⋯

難道⋯ 是二嫂？

深度甜故

前面甜到漏 後邊好恐怖
樓主屋企係咪成日都係咁

Pish

看似真相大白的一晚

我終於和阿源達成共識，只需於本週的股東例會上提出由阿源暫代我的職位，其他的股東就會自動投下贊成票。

公司，果然是社會的縮影

不知何解，明明被人侵佔了利益，我反而有一種放鬆和解脫的感覺。大概是我不用再為Mandy 的事而煩惱，也不用怕她那如影隨形的暗藏殺機⋯

我刻下目標清晰，只需於一年內，待阿源把公司的資產回流和重上軌道，我就會把他的「精心傑作」跟他作個平衡交易⋯⋯

而現在，我只需繼續演活我的好色老頭角色，待風波過後，好好跟二嫂解釋⋯

就算不能名正言順，我也希望跟她纏綿半生

至於那頭哈巴狗 - 阿權⋯

他應該已經看到新聞了吧！ 沒有靠山，他也知道再也牽制不了我，現在大概是一邊為失去摯愛而傷心，也一邊害怕我會隨時大駕光臨吧！

回到房間，Anna 已經睡著。

我很想告訴她： 沒事了。 你很快就可以忘記這一段往事了⋯

「各位，我希望大家支持我呢個決定！」

我站起來輕拍阿源的肩膀，我一副老懷安慰的笑著。而阿源則保持一貫務實的面具，肢體動作，表情語氣還是對我這個父親必恭必敬，只是，眉宇之間的得意我早就看在眼內。

現場一片掌聲雷動，大部份都已經被他勸說而支持，只是，一年之後呢？ 這班唯利是圖的木偶⋯

我眼睛在尋找，看見二嫂也是對阿源投下神聖一票的其中之一。 這是預料之內，但我還是介懷⋯ 她知道我一定比他好，為什麼還要給他一票？ 既然大部份票數都已經投向他，為何不保留這一票，當作是為我平反的小叛逆不好嗎？

我知道這是不冷靜的想法，也明白她也沒有為我設想的立場⋯ 眼睛再掃下去，我看到了阿陽。

他那熟悉的呆立當場表情，配上機械式的鼓掌。一如所料，他被阿源利用了，而且還一點利益都沒有就被廢棄掉。

對不起，兒子！

你的天資只適合被豢養，別打算能夠在我身上爭到什麼了

因為你的弟弟早就架好地盤，把場面早就清理得一乾二淨了。

果然，阿源也遵守承諾，在正式進駐我辦公室開始，他就對外宣稱：一切有關本公司及有關人士，被Mandy 死去一事而傳出的惡意炒作實為無中生有，並保留法律追究責任云云⋯

我也就終於從這個陰霾中走出來了⋯

Anna 身體也漸漸好起來了，她忘記過去的不快事之時，就是我要跟她說再見的時候了

畢竟，她還年輕，沒理由把整個人生都投放在這個老年人身上。 她應該有更多的可能性和未來，而並非把人生就停在這裡。

這晚我會回到房間，就想跟她談一談，有關她的未來。

「我諗，你係咪應該返美國完成你既學業？」
我直接的講

我知道，太婉轉拖拉，她是不會離開。 若即若離只會給予希望，反正第一天我已經表明了是壞人，就讓我恰如其分的飾演角色吧。

「⋯⋯你想趕我走？」
她雙眼開始紅了

「你想响度我無任歡迎，但係你都應該諗下將來，唔好覺得我可以⋯⋯」

「我只想陪住你就夠！」
她一下子抱住我

我正想掙扎，但她的嘴已經封住了我⋯

我們孤男寡女的同床了好一段時間，因為她之前的經歷，這段日子我們也是以禮相待。也許是我也處於逆境，根本一點歪念也沒有⋯ 每天都只是相擁而睡，最親暱的接觸，都只是親吻⋯

現在我已經豁然開朗，而她也都在臨近離別的時候，把她一直抑壓的都釋放出來。

我脫去她的睡衣，只餘下胸罩和內褲的她讓我感到一種不知稱為新鮮還是陌生的感覺。 明明我曾經晝夜不離的軀體，現在我居然因為她的曼妙身段而感到新鮮⋯ 但撫摸起來，那種曾經的記憶卻充滿了陌生⋯

她一邊輕撫一邊吻我⋯ 在我不知不覺間就已經把我的表層如洋蔥般脫落⋯

她溫柔的把我推倒在床上，望著我的眼神流露著她的另一面，輕輕的一笑，她反手把胸扣脫下⋯

「Anna⋯⋯」
我正待再跟她說什麼，她已經慢慢的搖著頭，示意我靜靜的接受她的心意。

她一欠身，整個胸罩就隨著手臂滑下來了⋯

Anna 的裸體是很具殺傷力的，只是我還沒有認真的看，她就已經跳上床來，整個壓著我來跟我擁吻起來⋯

她慢慢的吻至我胸膛，而手卻一邊為我下身助燃。 其實巨龍早已經休養多時，又何需再助它一把？ 這種挑釁，只會令她一會兒更加難過⋯

嘴印就好像在數著格子一樣： 一、二、三、四⋯⋯ 一下子一下子的向下吻去，直到巨龍面前。

Anna 沒有直接面對那話兒，而是她把頭藏進更隱蔽的地方⋯ 她一口含著，整個半邊合桃就在她口腔內游動。 這溫暖的感覺由下身經過腰錐衝上大腦，好不受用， 我不知道這算是性技還是保健療程，只知道經她每邊一含，我的戰意更見高昂。

終於，她從深處探頭而出，將這支熱火棒有如小女孩的波板糖般反覆啜吮著。

我正在躺著，閉上眼感受她，感受她的嘴巴觸感、她口腔內的濕軟、鼻息的溫度⋯ 我用我的好兄弟去感受⋯

突然，壓力驟然而增⋯ 這種壓迫力令人相當振奮，也叫我蠢蠢欲動。

我睜開眼一看⋯

她正在非常陶醉的為我深喉⋯ 每一下的進出是相當徹底的，而且她的喉嚨發音可以聽得出，她的確是盡量放到深淵裡去。當巨龍重新出現眼前，已經變得光亮，因為它就好像給打了水晶蠟一樣。

Anna 對於我的反應充耳不聞，就好像只想它開心 - 只要它開心，我就好開心，那麼，她就有留下的依據，也有共同生活的意義了

她一定是這麼想

時機成熟！ 她也像在等待著我一樣，一雙長腿分開，就是天崩地裂的開始了。

她疾徐有致的騎在馬鞍上，遇上低窪高石，時而輕跳，時而緊握著⋯⋯ 我被她擺佈得精彩，但不甘心。

啪⋯啪⋯啪⋯

她完全忘我的策騎著，我躺著望去她那條長腿⋯ 一直連綿到臀部。 那股充滿淫蕩氣息的肌肉，正被撞擊得啪啪作響，而腰肢幼小帶勁，加上一雙美乳在空氣中飄蕩著⋯⋯

我只差一點點就「使命必達」了

於是我趕緊坐起，她卻是盤纏在我腰上

我們相擁著的坐姿，一邊接吻一邊交合，就有如激情的牛仔褲廣告一樣⋯

搖著搖著，我的小兄弟很有瘋狂搖擺的衝動⋯⋯ 於是我就一下子把她推倒，秀髮還來不及散開，我便已經抬起她的一邊腳，把巨龍往那細小的夾縫擠進去⋯

「唔⋯⋯⋯」
她合上眼，只聽到那一聲悶哼，她便完完全全的吞沒了我

我沒有多想，就是因為太久沒有做愛，被這個小妮子或深或淺、或重或輕的磨著，就如藥引一樣在蘊釀著大爆發。

由一開始慢慢的幹，她那難以界定為享受或痛楚的表情，令我開始有點忘我⋯

「嗚⋯⋯⋯唔⋯⋯⋯⋯」

我越插越快，她的手架開抓緊床鋪，跟之前此起彼落的呻吟聲不同，她這次只是低聲的悶叫著⋯

啪啪⋯啪啪啪啪⋯⋯啪啪啪啪⋯⋯啪啪⋯啪⋯

我滿足地全數噴進去了⋯

而當我抽出來的時候，白濁色的乳製品也連隨流出⋯

只是帶有一絲絲紅線⋯

她受傷了？

「你⋯點解⋯⋯」

她只是搖了搖頭，笑一笑說

「你開心咪得囉」

「傻既！ 你而家流血呀」

「如果你既快樂建築响我既痛苦之上⋯⋯」
她真的很痛吧，雙眼都哭出來了
「我覺得咁樣對我先有意義⋯」

這女生⋯⋯

有必要為我到這個地步嗎⋯⋯

她的重要部位根本還沒有好過來，她剛才的各種技倆，全因為想取悅我，讓我得到發洩和平衡一下我這陣子的負面情緒⋯

令我快樂就是人生的意義嗎

這小妮子真的很愛我，可惜妻子這位置只得一位⋯

咯咯！

房門外是誰？

Anna 沒有戒心的把門打開了，我正想阻止也來不及

是大嫂

「哦～～ 原來你地响房度開心緊⋯ 得我一個响出面⋯」

Anna 相當尷尬，而我則說

「唔好亂講野喇，家嫂⋯」

「咩喎！ 人地都好耐冇⋯⋯」
她也許是真的有需要吧。

因為我認真一看，她今天的睡衣，嚴格來說跟沒穿沒兩樣的喔。

眼見她整個人的媚態，我相信她已經寂寞難耐，但是，我才剛剛跟Anna 來了一發，那有足夠子彈？ 而且，我也總不能在這個小妮子面前跟家嫂⋯⋯

「阿嫂⋯⋯ 你可唔可以代我跟老爺做愛？」

我和家嫂也懷疑自己聽錯⋯ 那有人希望自己喜歡的人跟別人做愛？

「⋯⋯ 因為⋯ 我而家身體唔好，冇辦法令佢開心⋯ 我頭先剛剛同佢⋯⋯ 佢未滿足架⋯ 阿嫂你當幫我啦～ 好嘛⋯⋯」

家嫂沒有回答，只見她眼神好像火燒一樣，一步一步的和我靠近。

「你唔夠滿足咩？ 你女朋友仔話你仲想做喎⋯·」

「家嫂⋯ 其實我啱啱先做完⋯ 冇咁快起到第二次架⋯」

「嘻嘻⋯ 我信你先奇呀！」
她根本不用把我衣物脫掉，因為我剛剛做完，也來不及穿上衣服就已經⋯

她就跪在床邊貪婪的苛索著，而我有點無助的坐在床上⋯ 我真的剛剛發洩了，怎麼刺激也起不了作用吧。

大嫂面對著軟弱無力的小朋友，還是相當勤勉的在逗弄⋯⋯

過不了多久，Anna 也好像看不過眼⋯

啾！

她一手抱住家嫂的頭，然後用力的親吻下去

始終她是一個女人，對於女性的身體構造和敏感帶一定比男人清楚。我看見她每一個動作⋯ 親吻頸項、耳背，手指滑過背脊，輕輕的脫去家嫂的吊帶⋯ 似掃似按的騷擾她那雙巨乳⋯⋯⋯

無不是非常精準，每一下的刺激都讓家嫂好像觸電般的震動著。 當Anna 吸啜著她的乳頭，家嫂已經軟得躺在地上，毫無還擊之力了⋯

Anna 好像導師般的示範了，原來讓女性直上天堂有很多方法，也有很多秘密關卡⋯

家嫂的乳房已經被徹底的開發了，Anna 還慢慢的將她雙腿分開⋯ 我在床上，位置剛好看見雙腿中間只餘下一條濕透了的幼布⋯

Anna 口舌依舊不斷地侵擾著那動人的豪乳，而左手亦正拉開了那片小布，在攪拌著那片泥濘⋯⋯

「啊～～～嗯呀～～～～噫嗯～～～」

家嫂閉目呻吟，叫聲比之前任何一次都大，她雙手在無意識的抓⋯而雙腳正在張開與合上的意識上矛盾著。

我看見這個情境，身體好像又發生了變化了⋯

突然間，Anna 拉起家嫂走到我面前，家嫂擁著那一雙豪乳把小龍夾著，這一下有點突然，但是也許她的雙乳剛才被開發了，我總是覺得好像比之前更加軟滑，那種舒服的壓迫力叫小龍也在歡呼著⋯

巨龍慢慢從夾縫中長出頭來，它的怒目圓睜，有如關聖爺的氣勢，正好反應出我那激動的心情。

青根暴現，Anna 見機不可失，就一口把夾縫突出的龍頭吸啜著⋯

太刺激了！ 家嫂的乳交加上Anna的口交⋯ 她們各自把自己的看家本領同時使在巨龍身上，若非剛剛來了一發，我肯定已經噴到她們滿臉白濁。

我已經如箭在弦，極欲找個神仙窩，好讓龍兒安居樂業⋯ Anna 當然明白，看得通透的她就扶起家嫂，讓家嫂在我大腿上對坐⋯

她一坐下，我已經古惑的把巨龍抵住小穴，她冷不防一坐下，已經「嗞啵」一聲整支沒入了⋯

「嗚哇～～～ 老爺⋯⋯ 好大啊⋯⋯⋯」

她真的很久沒有跟我做了吧！

連我子孫根的大小都忘記了⋯ 不過，我從進入的感覺得悉，她真的很久沒有做愛了⋯ 那種緊窄、那種對於硬物的不自然⋯ 是因為很久沒有性交的緊張和興奮而出現的。

家嫂那漂亮的臉孔，配合身體的反應⋯ 我就好像在奪走少女初夜般，這種腦內補完的性愛比現況還要刺激⋯

「嗄⋯⋯ 嗄⋯⋯⋯ 嗚⋯⋯⋯」
我全情投入的低吟著

「嗯啊⋯嗄⋯⋯呀啊⋯⋯⋯」
家嫂的嬌喘真的很好聽

我們換了一個姿勢，把家嫂跪在床邊，從背後推送⋯ Anna 則躺在床上，好讓家嫂啜著她的乳房，各自享受，各自精彩。

「嗯⋯⋯⋯啊⋯⋯⋯」
Anna 也享受得意亂情迷

她的手也不期然在輕搓著小貝，另一隻手的手指則含在口裡⋯

畫面太淫亂，身體太享受，這一刻的快感不單單是來自身體⋯ 腦袋的刺激大於一切

我也累得躺在床上，讓家嫂自行坐蓮解決⋯

誰不知正想著可以稍作休息，Anna 就一屁股坐到我臉上來⋯

「錫下佢吖⋯⋯ 快啲啦⋯⋯」

她濕潤的小貝在我臉上磨蹭著，央求著我幫她解困。 當然，我對這小妮子是義不容辭的。

兩個性感美女在我身上對坐，一邊受著我的愛護，一邊互相非禮對方的胸脯⋯

肌肉撞擊聲，呻吟聲互相交纏⋯

我確切地實踐著「性愛老頭」這個角色了

在最後的一發，她們跪在我面前張大嘴巴⋯⋯ 就好像新娘拋出花球一樣，欣然的爭著接受⋯

還好，這一發的份量剛好足夠塗繪在這兩張俏臉上。

我完成了這一幅白色的圖畫。

大戰過後，Anna 先去了洗澡

大嫂就用紙巾抹著臉上的精華，一邊古惑的笑著問：
「老爺你用自己個主席位做交換⋯」
她續道
「但呢個行為唔似你喎⋯」

我不置可否

「你而家冇人可以再威脅到你啦～」
她用紙巾再抹著下體
「定係你仲有咩後著？」

「家嫂⋯ 你幾時變得咁關心公司？」

「我⋯我冇⋯ 」
她臉紅了起來
「多口幾句之嘛⋯」

場面就這樣凝固著

沒多久，Anna 洗過澡後回到房間

「家嫂，陪我入去沖涼⋯」

「哦⋯⋯」

Anna 沒有介意，還對著我們做了個鬼臉，好像知道這是飯後甜點的樣子

浴室內出現兩條肉蟲

我率先走進企缸

「家嫂黎啦⋯」

她好像把一切記憶都帶回來了，只見我站著，她就自動自覺的用一雙豪乳塗上肥皂，然後就在我身上打圈，清潔，按摩⋯

白嫩的肌膚和肥皂的滑，就好像抓不住的小跳豆，我越想用手握著，它就從我指間溜走。

我雙手也不安份的在她身上亂摸，她那彈力十足的盛臀，被我貪婪的搓揉，把原本塗上的肥皂也摸得變成白白的肥皂泡⋯

而那在我身上按摩的乳房也敏感得打開了那美美的桃花。桃花經過之處，我也爽得雞皮疙瘩，只是，如此磨著，家嫂也又被燃點起來似的。

「你係咪仲幫緊阿陽？」
我看得通透

「冇⋯⋯冇呀⋯」
她結結巴巴的說

「係咩？」
我一手從她屁股滑到下陰

「呃！」
她敏感得叫了出來

我手滑至穴門，已經濕了一片的地方冷不防會有硬物經過，那裡只有濕得更加嚴重⋯

我中指抵著穴口，指尖頂著上方的小肉芽不住的上下搓揉

「阿陽叫你問我野？」

「啊⋯ 冇⋯ 嗯⋯ 冇呀⋯ 我見佢而家⋯ 嗚⋯ 咩都⋯ 啊⋯ 都冇⋯ 不知幾心涼⋯⋯」

「原來係咁⋯ 咁我獎下你啦⋯」

我快速的改變手勢，用中指整支插入去，用食指抵著小點⋯

動作便勁的搖擺著，就像敏捷的一半打圈一半進出的⋯

「啊～～～～～～嘩～～～～～噫呀～～～～～～」

她完全瘋掉，就像飛上太空裡去了⋯

「答我！ 係咪阿陽想知道啲咩！ 」
我手還沒有停下來，但我說出的話現在對她來說是魔咒

她知道，不說真話我會馬上終止這無邊的快活

「我認⋯⋯ 啊⋯⋯ 我認喇⋯⋯ 噫啊⋯⋯ 」

「講啦！」

「嗯⋯⋯佢想⋯⋯啊唷⋯⋯ 知佢有咩⋯ 啊⋯秘密⋯⋯噫啊⋯⋯ 同想你幫佢拎⋯⋯ 嗚哇⋯⋯返佢個份⋯⋯ 哇啊！」

我不斷加快速度，突然她的下身就像裝了個大花洒⋯⋯

我的手分不清是什麼，只知道那些融而為一的水就隨著去水道流走了

家嫂軟攤在企缸上，花洒的水點不停地打在她身上，也許是那點點滴滴的水就像輕輕的刺激著她的每處細胞，她竟然不自覺地抽搐著。 她的腿像不受控制的間歇性跳動，而上身就有如打冷顫一般⋯

我沒有理會家嫂，就讓她被電擊多一會吧

只是⋯

阿陽真的打算爭取嗎？

這可是會變得相當有趣喔！

正在要回到房間之際，我跟二嫂在走廊碰個正著

「Jane....」
我原本打算給她一個完滿的解釋，只是我還沒有開口她就已經搶先一步⋯

「老爺，恭喜你洗脫罪名⋯」
她對我微笑回應，只是這個笑容卻是讓我們感到陌生的

「Jane… 我地不如好好咁傾下⋯」

「老爺⋯⋯ 我而家要幫阿源睇住公司，唔係好得閒⋯」
她又慣性的把一邊髮鬢圈在耳後，然後閃身進入洗手間⋯

我還呆立當場，她已經從浴室跑出來

「老爺！你⋯⋯」
她雙眼好紅喔！ 是憤怒？ 還是失望？

「大嫂做咗咩⋯ 點解你要咁對佢⋯」

她大概是對我徹底失望了⋯

可是，我不能給他們覺得我還有野心，只好再繼續演繹這個好色老頭了

二嫂就這樣憎恨了我

而我繼續投入角色，每天跟Anna玩樂，當然我也密切留意他們兩兄弟的變化

我一直希望的一團和氣，一家人齊齊整整，相信已經再沒有可能。

每天的早餐及晚餐，我跟Anna都會坐下來大廳，對於我們的卿卿我我，各人的反應也表示了各自為政：

阿陽見我們互相調戲

「阿爸你都真係老當益壯喎⋯ 我唔會多個細佬卦⋯ 哈哈」
他靠近我是非常明顯的，但是他好像忘記當初說我搶走Anna 那一段了

大嫂見狀沒有太大反應，只是她給我開發了⋯ 現在她也好像承認自己是我的寵物，隨時她也很容易處於需求狀態⋯

「黎！ 坐我大脾食早餐！」
以前，見到如此失禮的畫面，阿源一定會感到不快，而且會開口說我為老不尊，也很憎恨Anna 的妖嬈。

只是，現在他看見我們如此模樣，他那安心的樣子就好像讓他很放鬆，那一向的撲克牌臉孔也居然有柔軟的時候。

他真的很怕我會東山再起喔！

我一直這樣下去，他會慢慢放下戒心，也比較容易跟他談條件。

因為我已經跟他說了： 不要放過阿權

我跟他說了阿權有外遇（當然我沒有說是Mandy⋯⋯） 他讓楚兒流產了，也因為阿源一直不知道楚兒的身分，所以這個「妹妹」的事情要他幫手是合情合理的。

他要做的很簡單，就是要把阿權公司的生意爭過來，讓他的公司慢慢凋謝⋯⋯ 這方案原本就是百利而無一害，既可以增加公司收入和擴大市場比率，而且更加令到他成為一個仁慈謙愛的「哥哥」。

名聲，是一個有錢人的無上目標。

否則何來那麼多善長仁翁？ 發財立品，名留千古，一向是富豪的希望。

財，隨手可賺；名，卻要講時機

所以，名利名利⋯ 名比利先行，也比較看重

至於阿權？ 等著瞧吧！

話說回來，我跟Anna 就算如何相親，在二嫂面前我總是有一絲歉疚⋯⋯

演技，我騙得了所有人，還騙不了自己的真感情。

因為二嫂看著我的眼神，就算是如何的淡然，都總有著一種冰冷的感覺。 是我理虧，我承諾過我會好好的對她，就算怎樣我都會以她為先⋯

只不過Mandy的事件之後她跟我的距離好遠，也許是見面時間少了，我沒能力好好讓她相信我，也沒有好好的令她安心，給予安全感⋯ 所以我這「好色老爺」的角色扮演也不能跟她說清楚，就已經變成陌路，就已經失去信任。

原本打算事情過後可以跟她在一起的願望似乎又會變成一個口號⋯

一個要我努力奪回一切的口號而已

家中各人都表面和睦相處，內裡還不是各有目的⋯ 原來富裕的家庭就是只有財富，而沒有親情。

不難明白， 親人總會逝去，關係總會疏遠⋯

難怪老人家常言道：

遠親不及近身錢⋯

事情就好像按著我的劇本的走下去

阿源努力的工作，轉移的資產逐步回吐，對公司是一個很好的消息。 而阿陽還是在公司被安排幹著不怎麼樣的工作，只是， 他的弟弟大概也明白阿陽也是握有資料的，所以他職位是部門主管，但薪水卻是高得不可思議。

一段時間之後，阿權的公司果然被我們吞噬了很大的分額，苟延殘喘只是死亡前的過程。

也許，我這個好色老頭也差不多是時候去拜訪一下這個好女婿了⋯

我正想著什麼時候到他的公司去，Anna 就從床尾爬上來了⋯

「hubby~~ 」

「做咩事？ 咁古惑既？」

「我知道⋯⋯ 你好快會搵嗰個男人算帳」
她指的是阿權

「所以⋯ 我諗咗小小意見⋯ 嘻嘻」

她把頭伸過來，在我耳邊悄悄說了幾句，與此同時， 她的左手卻不安份地在我炮台附近遊走⋯

上方！四十五度！ 右轉！二十五度！

炮台響起了警報

「我完全好返哂喇⋯⋯」
她把話說完，最後就拋出這一句

我不置可否，她就自行把我的睡衣鈕扣解開，一頭裁進了我胸前⋯ 她把我的小梅花來來回回的吮啜， 而左手更加放肆的把我的睡褲拉下。

我也知道她這晚熱情似火，如果不好好對待她，這晚將會發生世界大戰，於是我腰部輕輕挺起，我的內褲也被她一手脫下，整支巨炮就昂然站立在她的面前。

Anna 面對一絲不掛的我也終於把自己的衣服脫了， 雖然，那一件睡衣原本就已經透視得不像是衣服⋯⋯

那模特兒的身材還是保持得很好，就算我現在每一晚都擁著她睡，我還是沒有忘記這動人曲線的美態。

她那條柔軟細膩的小舌頭就像跳豆般在我全身留下足跡，她邊吻邊舔的連我兩邊腿都吻了⋯

我受著這甜蜜的痛苦，而那激動的情緒卻反映在炮台上。

「我唔準你咁快射呀⋯⋯」
她巧手套弄幾下忽然握緊

「啊⋯⋯ 你今晚搞到我好想射⋯⋯」

「唔⋯⋯⋯ 咁你咪忍下先囉⋯」
她叫我忍耐，但是一隻手成抓狀般輕搔袋底，而另一隻手則挑撥著胸前梅花⋯

我按捺不住，正想把她推倒給予重擊，她卻按住我，一屁股就坐在我腰上。

「合埋對眼⋯⋯ 我同你玩啲新野⋯」
她一雙玉手蓋住我眼簾

我閉上眼睛

她的下陰在磨擦著我的鐵柱

「我而家係你既私家看護⋯ 嗯～ 等我幫你做下身體檢查先啦⋯ 好冇？」
她下身起勁的擺動，巨棒早已經被抹得濕滑，而她一邊說著為我身體檢查，實際上是用右手巧妙地套弄著。

「啊⋯⋯嗚⋯⋯⋯」
不知何解，她的手好像比剛才還要刺激，是因為她角色扮演？ 還是真的是跟腦袋做愛比肉體更加滿足？

她慢慢的把巨龍吞進去⋯ 她一邊坐下，一邊把我的靈魂沒入其中⋯

「老爺⋯⋯護士姐姐幫你退燒先啦⋯ 啊喲～～ 你好熱呀⋯⋯」

啪啪⋯⋯啪啪啪⋯⋯⋯

她在我上面跌盪著， 她那輕咬嘴唇的表情，慾求不滿的苛索⋯ 都自然得叫人好生衝動

「唔～～ 你傷到又硬又腫⋯ 等我捽散啲瘀血⋯」
她的纖腰有如嘴巴一樣將整支吞吐⋯ 我刺激得差點射出來，於是我忍不住張開眼睛

她見我望著她，忽然就害羞起來⋯

「你會唔會覺得我好咸濕架⋯⋯」
她一邊害羞的尷尬笑著，露出了她那迷人的小爆牙。

雖然她口裡說得尷尬，但是她的下肢卻從沒停止

「嗚⋯⋯ 啊⋯⋯ 我就係鍾意你咸濕！」

「嘻嘻! 咁我就做你一個人既咸濕婆啦！ 唔哇！」
她聽我這麼說就整個人擁著我親吻了一下

「轉動作⋯⋯⋯」

她起來，把身體跪在床上

「老爺⋯⋯ 到你幫看護姐姐打針喇⋯⋯」
她轉過頭來楚楚可憐，但是屁股卻搖擺的非常誘人， 那濕透了的小穴就好像等待的要命一樣⋯

我就如將軍遇上千里馬一樣，一躍而起，騎在那馬鞍之上，一下子推進，就有如馬匹嘶叫一聲，我倆就於大草原上馳騁著

「唔呀～～～ 你⋯⋯ 啊唷⋯⋯我好鍾意咁樣⋯⋯ 啊⋯⋯」

「唔⋯⋯⋯唔唔⋯⋯⋯」

「我⋯⋯ 啊～～呀～～ I'm coming~~~ 吖～～～」

我嘗試插到最盡頭，最深處⋯ 噴出最動人的熱情⋯⋯

Anna 身體一震，然後說出一句

「好熱呀⋯⋯ 好似觸電咁⋯⋯」

她跟我雙雙伏在床上，但卻啟發了我的靈感。

阿權這個廢人當然要好好「報答」。他之前的氣燄，那囂張的態度已經足夠我殺了他。還不只，他竟然有種傷害楚兒! 先別說那個胎兒，只是讓她身心交瘁已經可以讓我馬上處決他。

如果就簡單的一通電話已經可以找到數十個單位把他立馬打包。 不過，我要他體會到痛苦，而不是死亡⋯

死亡將會是他的解脫，我才不會善待他。

只是，我應該怎樣進行呢？

我一邊想著，Anna 的頭就躺在我腰間，她正在用口舌為我清潔著。

我越想越亂，根本集中不到精神。

混亂之間，又是一發⋯

Anna 坐起來笑笑，張開紙巾吐出白濁⋯

「唔⋯⋯ 頭先剩低既都出埋喇⋯」
她再用紙巾為我清理

我下半身感到軟軟的，很快就失去意識睡著了。

機會就在不出一兩個星期之後，市場傳來阿權的公司有些週轉問題⋯

我就在這天動身，再次踏足這間公司。

電梯門打開，早前那輝煌的大堂依舊，只是那些年輕貌美的接待人員沒有了，那些高大的警衛也沒有了⋯

我直接走進去，以往那些員工走了大半，只餘下少數認識我的就報以燦爛的笑容，好像⋯ 他們好像看到救世主一樣！

「周生！ 老闆⋯唔係！ 阿權哥响房入面好多日喇！」
這個不知道叫阿楊還是阿祥的馬上跑出來報告引路⋯⋯

樹倒猢猻散啊！

喀嚓⋯⋯

我輕輕把門打開

「又點呀！！ 講向左走向右走咗唔好再入黎煩Q住我咯！！」
阿權暴躁的吼叫著

「呃⋯⋯ 原來係阿爸你⋯ 對唔住⋯⋯」
當他從大班椅轉過來見到是我，就馬上一百八十度改變了他那醜陋的臉容

他努力的擠出笑容，刻意營造一副和善的臣服模樣。他自以為的好臉色其實脫不了那醜陋的奴才相，我也沒有多看他一眼，只是望著遠方跟他對話。

「聽人講你好似週轉有啲問題⋯」
我單刀直入，就是要一刀直插心臟，直插他的最傷心處⋯

那需要顧及他的感受！

阿權脹紅了臉，面有難色的回答
「⋯⋯係⋯⋯阿爸⋯⋯」

「你⋯⋯可唔可以當借住⋯⋯」
他打蛇隨棍上的想我借錢給他渡過難關

「哈哈⋯⋯ 你之前唔係話我老到矇咗架咩？ 你又話間公司擴大咗幾倍⋯ 我得少少錢邊幫到手？」
我的冷嘲熱諷令他無所適從，也令他很難再開口⋯

「阿爸⋯⋯⋯」
他那誠懇的表情⋯ 真的很狗！

「權！ 」
我拿出紙筆，在上面寫了幾行遞給他」
「你好好考慮，真係覺得有需要就打比我，返黎我屋企慢慢傾⋯」

他拿著那張紙面色一沉，彷彿就有如千斤重一樣⋯

「
扮狗 $100000/小時
食屎 $100000/件
啜腳指 $300000/小時
顏射 $1000000/次
裸跑 $300000/次
：
：
：
：
特別任務 還清債務銀碼
」

「阿權！ 係咪好開心呢？ 我真係好回味顏射個日⋯ 哈哈⋯⋯ 不過唔知要射幾多次先可以幫到你呢？」

阿權一言不發，看著那張「價目表」發呆

我離開公司，就給阿源留了一個口訊。

人生沒有意外

我把事情準備好，只等待那頭狗自己乖乖走進籠中

鈴⋯⋯鈴⋯鈴

這通電話的鈴聲就好像獵物跌進陷阱的警報聲一樣⋯

阿權他帶著萬分無奈的聲音跟我說過兩天就會來我家，好好商量一下。

我著他中午上來，我只希望自己獨自欣賞這場好戲。

他是沒有可能不來的，因為我已經叫阿源加大力度去追擊他的集團⋯ 現在，他的資金只有進一步收縮。

他最終也只有走上「肉償」這條不歸路。
先旨聲明，我並沒有「中途轉基」的打算，對於對女色如此渴求的我來說可以說是侮辱。

終於，它來了

「權，過黎坐啦」
我著他坐在大廳沙發上， 全屋看似空無一人，我已經把工人管家等等都叫走。

嘿嘿⋯⋯

他坐下馬上忍不住問
「爸⋯⋯ 你真係要幫我⋯ 我之前因為公司問題已經call loan咗好多錢⋯ 而家我就算冇咗間公司都唔掂呀⋯⋯」

它的事情我當然已經知道得一清二楚，只是由它親口說出求饒卻又令人更加快慰

「我講咗話幫你架！」

阿權開心得搖著尾巴連聲多謝

「只要你跟住個價目表做就按價錢比你囉」
它的臉馬上有如死灰一樣

「爸⋯⋯⋯」

「仲有，我比既錢唔係借比你，而係入股去你間公司⋯」
我正色地說
「因為我啲錢係當買你間公司既股份，而唔係借⋯」
我轉身拿出支票簿
「因為你係冇信譽可言」

阿權被我嘲諷得垂下了頭，只是狗改不了吃屎的習慣⋯

他一定是在盤算著。

而偏偏，我就是預料到它在想什麼。

他以為只要我的投入不超過半數就會繼續大權在握吧！

「咁⋯⋯好啦，阿爸！ 我可以點做？」
他果然在賭上生命一注，以為當公司渡過難關就可以有翻生之日

「嘿！ 係你話我知你想點做⋯」
我用手拍著那張價目表

「⋯⋯⋯阿爸⋯⋯ 我⋯⋯我⋯⋯」
鼓起勇氣吧！懦夫！！

「你差銀行同街外幾多錢？ 你裸跑幾次應該還到卦⋯⋯ 唔得？ 咁唔通要我顏射你？ 但我年紀大又唔出得幾多次喎⋯⋯」
我一邊玩弄它一邊看它什麼時候爆發⋯

它的債務當然龐大，實際數目我了然於胸，只是⋯

我還在不斷幫它擴大喔！

那數目已經大得我也沒有信心用顏射來清還了⋯

恐怕在它還清之前我已經精盡人亡了

「爸！ 我揀特別任務！」
它咬一咬牙道

「做得好！」
我喝采一聲，然後大叫了一句
「OK! Please come here!」

說畢， 一個身材絕佳的拉丁美女就搖曳著從樓上下來⋯

「你咩都唔駛郁，佢會帶住你⋯」
我拍了一拍阿權

它看見如斯美女，心內的好色性格已經驅走它大部份的不安感，那美女越走越近，慢慢的連樣貌也清晰起來

充滿慾念的眼神，貪婪的嘴唇在苛索似的半張合著⋯ 那一套半透視的紗裙，內裡清晰可見⋯

我知道，它已經在伸出舌頭擺著尾了

拉丁美女沒有說話，也可以說是不需要說話，她用行動告訴阿權⋯

狗兒，有飯吃了～

輕輕解開那一層似有還無的輕紗，那女的就走近阿權，跪著把他的褲脫下，然後用舌頭舔著巨龍，舌尖有如一支指揮棒，從根部慢慢向上，我看見那巨根也越仰越高⋯⋯
「⋯⋯阿爸⋯ 你可唔⋯可以唔好望住呀⋯⋯」
它萬分尷尬的說

「你低能架！ 我肯比咁多錢就係為咗睇戲！ 你叫我唔好睇即係叫我比錢叫雞，入到房坐响度啫！」
我實在忍不住駡它！ 正剛剛看得興起，就停下來打擾我⋯

它雖然被駡，但是那美女確實內外兼備，不消一會已經讓阿權完全進入狀態⋯

拉丁美女扶著阿權的腰，自己一邊躺在沙發，一邊把阿權的腰拉下來⋯ 當然它沒有打算閃避，反之玉手輕輕一拉，它已經主動撲上⋯

巨龍一頂，已經順滑的進入了！

沒有前戲，也沒有任何調情⋯

對的，因為她早就準備了一段時間，為的就是服侍她的對手

阿權愉快的交配著，它真的好像一頭餓狗，不顧一切的努力搖晃著，從那一個角度看去，它也是一頭狗！ 這頭好像吃了春藥的狗在進行人獸交一樣⋯
我一邊看一邊笑⋯ 不單止看到如此精彩的真人表演⋯

我還在某個角落拍攝著啊⋯

大概地下市場會對於這套新片力作很有興趣吧！

啪啪啪⋯啪啪⋯啪啪⋯

阿權很享受，它覺得自己好像征服了什麼⋯

但是，我只聽見肉體的撞擊聲音，卻沒有聽到呻吟聲喔

她不是不會呻吟⋯ 是因為不滿足喔！

誰又會為那叫做巨龍的小蟲蟲感到興奮和滿意呢？ 那份男人應該給予的激烈和飽滿感⋯ 她沒有喔。

那美女忽然不知從那裡拿出一條黑色布料，示意把它的雙眼蒙著⋯ 此時的阿權已經鬼迷心竅，早已忘記一切，包括忘記了我還在現在觀賞著⋯
蒙上眼的阿權更加興奮⋯

「啊～～～ 正呀！ 嘩⋯⋯嗚～～ 差啲射呀！ 頂～～～」
那種刺激讓它腦袋麻木了

我笑了

那個美女輕輕推開它
「stand up baby.... Change pose...」

它很滿意的笑著回應
「Oooo... Ok ok! Change pose is good! I like it!!」
英語真的要多爛有多爛

蒙著眼的阿權伸手向前探索⋯

「come on~~ can you catch me? Where is my hip?」

它聽後向前亂抓⋯⋯ 一下子抓著一個堅挺圓滑的臀部⋯
它笑了笑，把位置稍為對準就全力一推⋯

「啊～～～ 你後面好窄喎～～ 好正呀！！」

阿權實在非常興奮，它好像很懂得幹後庭般的抽插，也刻意的把陽具盡情伸入去⋯ 就是非要刺激到盡頭不可。

我覺得非常有趣！ 也忍耐住不要笑出來⋯ 但我一邊笑，一邊想著，難道⋯ 它之前跟Mandy也經常⋯

它架起雙腳，上身正在整個人騎在上面，下體則好像被聯上了⋯ 阿權整個人壓在上面，當它按著前方那背脊時⋯

「點解個背脊咁橫既？ 仲好似⋯⋯」

它還沒有說完， 背後就突然被捉住，有一股強大的力量往它身上壓⋯ 越來越大的壓迫力⋯ 把它整個上身壓在它前面的肉體上⋯

背後扶著了阿權的腰，就像被喵準了一樣⋯

「嗚哇！！ 好痛呀～～～」
阿權突然高聲呼叫！

它下意識馬上把布條拿走，轉頭一看⋯⋯

我笑得半死

但是阿權已經不能回頭

「點呀～ 今次呢個黑白配係特登安排比你架！ 哈哈！」

原來， 在剛才蒙眼換姿勢的時候，我就馬上偷龍轉鳳的換來了兩名黑人⋯⋯

現在，阿權就好像朱古力夾心餅中的白色忌廉奶油⋯⋯ 它幹著一個黑人的後園，而同時自己的花園也正在被人開發著⋯⋯

我看得開懷，它插得痛苦⋯

在前後互相刺激下， 它也似是有所領悟，不然一般人早就硬不起來了⋯⋯

難道我找人開墾園地，卻誤打誤撞把它的喜好也開發了？

「啊！ 好痛呀！ 停呀！ 我⋯⋯ 啊唷～～ 嗚！！」
阿權那不知道應該稱為絕叫還是呻吟的叫聲響遍屋內⋯ 它慘叫不無道理 - 前面的黑人早就習慣被「遊覽花園」，而且他早已經塗抹了潤滑油，所以一下子阿權蒙眼進入只感到興奮，而相反，後面那粗壯的巨人卻是「赤腳踢街場」，那種乾涸的不平滑和強行磨擦的痛⋯ 實在撕心。

可是，傳聞那括約肌底的快感帶是一般男人性交也無可比擬的興奮點⋯ 所以有些人說這是「中途轉基」的重要里程碑。

大概那粗暴 性 行為剛好觸及那快感泉源，它在極痛的情況下享受了一次前所未有的高潮⋯

「Ooooo my little boy.... You come inside me...」
那黑人一邊挖著⋯ 一邊笑笑口說

這是相當重口味的一幕，只是⋯

我就是喜歡看著它崩壞喔

阿權發洩之後軟軟的趴在地上，任由那巨人在後面進擊⋯
「噗噗⋯噗噗⋯噗噗⋯」

那黑色巨人太大力了，不像平常性交只有肉體撞擊的聲音，這聲音更加沉厚，更加重⋯⋯

我只見巨人速度很快，就像蒸氣火車頭的輪軸一樣⋯ 沒多久⋯⋯

「yeah!!! Yea~~~~」
他一下子拔出強行塞進阿權口中狂噴！！

「咕咕⋯⋯⋯」
已經接近失神的阿權任由他發洩在口裡面， 是嗆喉吧！ 阿權竟然下意識的吞下⋯⋯⋯

它給治癒了。

那兩個黑人哈哈笑的抹著身體，互相擊掌然後拿起衣服就離開了⋯ 當然，那拉丁美女也任務完成了。

我就在這刻拿出合約，並註明我所付出的金錢將會全數作為入股之用。

「以股代債」在一般公司上非常常見，只是阿權的雙重以「股」代債又確是相當前衛。

它雖然失神，但是對於合約、金錢還是相當敏感。 它看了一看我遞給它的支票，它發覺銀碼比它所想要為之大⋯

就在它嘀咕之際

「你點都唔會夠我清楚架喇⋯ 你唔簽就真係咩都冇架喇⋯」

它這刻已經失去一切⋯ 它剛剛所受的侮辱已經讓它連基本人權也剝奪了。

大筆一揮， 這間公司又重回我手上了

它知道，這是一個局，但它沒有辦法逃出這個圈套。

我早說過，它只會被我控制的。

阿權拿起衣服⋯ 打算上樓洗澡⋯

「你返你屋企慢慢沖！唔好整污漕呢度呀！ 屎忽鬼！」

它垂頭喪氣的離開⋯

就在它離開了，我派人把楚兒接了回來，讓她觀賞了一套今年不能上畫的大作⋯ 而且，我也告訴楚兒⋯

那兩名黑人是愛滋病患者⋯⋯

你們以為我在嚇她吧！ 這可是事實喔！

為了阿權及它身邊的同事、朋友著想，這段影片及有關於愛滋病的事情也在當晚廣泛流傳了⋯

記得嗎？

「死亡將會是他的解脫，我才不會善待他。」

這是我說過的報復方法，我這個人算是遵守承諾吧。

我可是說到做到的喔⋯⋯

這次報復讓我最開心的不是單單解決了阿權，而是令楚兒看清楚它的真面目。 當然，把那間公司接管回來也是值得欣喜的。

現在，我也都沒有什麼牽掛： 阿源打理著公司，阿陽平平凡凡的過，而楚兒也回來了⋯ 好端端的一家齊整，上天對我也算不上簿了⋯

既然Anna真的打算跟著我，我也沒有所謂，反正她確是一個不錯的女孩，陪伴我也是不錯的。只是，二嫂也就真的對我不聞不問⋯

我這段時間花了不少心機想好好跟二嫂聊，但是她總是借故避開我，又或者詐作不見⋯

她還是因為那一晚大嫂的事而生氣嗎？

只可惜，我還沒有跟她再深入探討，這些平安喜樂的時光又遠我而去了⋯⋯

就在阿權被檢驗出成為愛滋病帶菌者之後的一個多月，我公司就發生了一個風波⋯

阿陽突然召開董事會，而我也被召回公司開會⋯

大會上播出了一條片段⋯

我相信，在場每一個人都相當驚訝

只看見畫面上一個成年男人在床上興奮的幹著性愛洋娃娃，而口中不斷的哭叫著「媽媽⋯⋯」。 他的呻吟聲和纏綿悱惻的動作，實在跟他平日運籌帷幄的模樣大相逕庭。

沒錯，阿源的片段被公開了

我實在奇怪，到底誰是神秘人？ 難道神秘人跟阿源有著什麼大的仇恨嗎？ 也許它發覺我沒有行動所以把權力轉贈給別人了？

「各位！ 呢段畫面係我千辛萬苦响報館拎出黎既！ 佢地話有個神秘人要公開呢條片令阿源身敗名裂⋯ 如何呢條片一公開，我地公司就會出現公關危機，所以⋯」
他望著阿源說

「我地要表決點樣解決呢件事⋯⋯」

阿陽一收口，大家都知道他的潛台詞和形勢，紛紛都說要罷免阿源以保全公司聲譽，並由阿陽接任才是最合適云云⋯

阿源那一刻已經幾乎發瘋了

不單自己最私密的一面被完全公開，而且辛苦那麼久的寶座，坐不了數個月便被迫給拉下來⋯

在兩種打擊下，我看見他已經失去平日的高度。 在一片推倒重來的呼叫聲下，他大叫了一聲就衝出了房門⋯
我還沒有來的及反應，場面就已經馬上變回一片熱鬧，大家都祝賀阿陽成為主席⋯

我知道，神秘人跟阿陽有了聯繫，而且⋯

阿陽已經成為神秘人的傀儡了。

同日黃昏，就在大會結束後，我經過的各大小商場，它們的大電視屏， 都出現了同一段新聞⋯

「前公司主席周漢源被發現與洋娃娃纏綿性交，還大叫媽媽說得露骨」

原來阿陽為了勝過他，果然是不擇手段⋯⋯

竟然一點親兄弟的情誼也不顧喔⋯

煮豆燃豆萁
豆在釜中泣
本是同根生
相煎何太急

阿陽成功讓阿源置於死地了⋯

從那天開始，阿源就失蹤了數日，回到家來之後，都是神經兮兮的。 不論我們如何跟他說話，他都是瘋瘋癲癲的。

而他唯一不變的，就是每隔一兩晚都會抱著那個洋娃娃，回到房間好好的淫辱一番。

意想不到，我原本想好好的待阿源專心的把公司處理好，我就以此為我的餌，強迫他再一次推位讓賢⋯

就是想不到，原以為只有我才會知道的事情，現在已經有人比我早一步利用了！

阿源的事情被傳媒廣泛報導，一眾股東很擔心，害怕阿陽沒有能力去掌控一切⋯ 他們都暗示希望我可以從中協助。

但我拒絕了。

我覺得，既然阿陽計劃了要奪權，就一定有所把握，否則他只會一世也做那個「扶不起的阿斗」。

阿陽！ 來吧！ 顯示你奪權的氣魄吧！ 也好好用你的能力對我狠狠的打一把掌！ 証明我沒有眼光看錯了你吧！

我現在只會袖手旁觀，好讓他把這幅地圖畫完，好讓他慢慢的，把神秘人的輪廓描繪出來⋯

那神秘人既然選擇了他，應該有他的用處吧⋯⋯ 我對公司的事情沒有太過擔心，現在，我只在意神秘人。

他到底是敵是友？ 因為他掌握了太多我們的秘密了。
當然，這只是我的想法⋯

因為阿陽已經對我的存在起了戒心。他大概也因為阿源的廣泛報導而聽到股東間的暗語，對於剛剛坐上王座的他確是相當擔心⋯ 因為他也知道，比他精明能幹的阿源也可以在一夜之間被拉下來⋯ 何況是一向胡塗的他？

「阿爸⋯⋯」
這晚，他刻意走到我房間來

其實大家都知道，如果不是有求於我，他是絕對不會來看我的。

「阿爸⋯ 我想單獨同你傾兩句⋯」
他就站在我房門說

Anna 跟我坐在房間的沙發上聊天，她正躺在我的大腿上撒嬌。當我聽見阿陽這麼說，眼神輕輕望了她一眼， 她就笑了一笑

「我落去拎啲野飲～」
然後她就半步帶跳的出去了

她一離開，阿陽就馬上走過來問
「阿爸⋯⋯ 你會唔會支持我⋯」

一貫的阿陽，只懂得驚惶失措的要我幫助，求我支持⋯

「你而家做咗主席，仲要我黎支持？ 你要既係班股東支持你，要佢地信你⋯」

「唔係呀⋯⋯ 我聽到佢地私底下講⋯ 想阿爸你出山吖嘛⋯」

「咁又點？」

「如果阿爸你出山我實唔夠你爭啦⋯ 」
他真的很想擁有這權力
「我做咗主席兩日都未夠呀⋯⋯」

權力真的是一種毒癮，這癮性可以使人腐化，直至把五感與人性覆蓋⋯

「其實⋯⋯ 阿爸！ 我有樣野可以同你交換⋯ 我知你實鍾意⋯」
他好像靈光一閃的

「我知你同阿媚⋯⋯其實我同佢已經冇咩可能架喇⋯ 不如咁啦⋯ 我用阿媚黎換你支持我吖⋯」

看！ 這個沒出息的兒子竟然說出如此荒謬的方法⋯ 而且，家嫂是人，難道她可以當做物品交換嗎？

只是⋯ 原來他一早發現，居然也可以忍受得住，還為了得到我的幫助而好像推銷員般推銷他的太太

「你幾時知道我同家嫂既事？」

「早前你將佢玩到就黎死咁掉响洗手間⋯ 基本上住响呢間屋既人冇理由唔知囉⋯⋯」

還好⋯⋯ 他原來只知道現在⋯

「咁點呀？ 我真係可以將佢跟你架！」

「哼！ 咁我用Anna黎換返你個主席位得嗎？」

他聽到心也沉一沉
該死的！ 他不是明白固中意義，而是⋯

「我想做多陣主席先呀⋯⋯」

「Anna咁好，老豆你唔要咩？」

「咁點？ 」

「我之後唔做主席先黎換得唔得？」

我正打算用粗口教訓他

嘟⋯⋯嘟嘟⋯⋯⋯⋯

他的手機響起來了，只見他一張言聽計從的臉

然後他轉過頭來跟我說

「你一定要支持我，否則⋯⋯」
他連眼神也轉換了
「外面既人就會覺得我地成家人鬼打鬼⋯ 一樣影響公司聲譽！ 我希望你支持我，亦即係希望你比多啲意見我，等我可以立下威信⋯」

「你而家可以傳位既⋯只係得返我⋯」
他臨離開拋下這一句

我心內暗笑

就是要看看你如何造化和揭開神秘人的面紗。 現在，我肯定的是，跟我交手的不會是這個傻瓜，而是背後的那個人。

果然，阿陽自從有了神秘人的幫助，每樣事情都幹得不錯，連對外對內都站得住陣腳。而令我最奇怪的是： 我不覺得有什麼金錢上的利益輸送，也沒有任何名義上或生意上的私交往還⋯

反之，之前阿陽和阿源的私密勾當和資產都全部歸還了⋯

到底神秘人是幫助我還是幫助他？

沒有利益的幫助公司重上軌道，是為了吞併更大的資產，就像打鳳凰牌一樣，無寶不落嗎？

既然公司已經安定，我也應該更加花費精神去哄哄二嫂。

我真的好想把二嫂有一天變成Jane，再由Jane變成周太⋯⋯ 如果我可以令她回心轉意的話

上天，就給了我這次機會

晚上八點

我預先問過了二嫂今天會在公司跟外國有一個視訊會議，我按著時間回到公司，打算在這個安靜無人的地方，好好跟她談一談。

我不想我們有如陌路人一樣，也不希望就此錯過。

我首先回到辦公室，發覺空無一人。是剛剛到洗手間嗎？ 我連會議室都找過了，那裡都已經關了燈⋯

是無緣吧。

我也就按電梯離開了

電梯門打開，只見二嫂就在裡面

電梯內只得她一人，她看見我也有一絲訝異。

很戲劇化吧！ 就像小說情節一樣？

只要稍為理性的想想也知道這是必然的吧：
晚上八時後大廈內的職員早就應該跑光，而一般大廈晚上也會因為節能而只會開啟一部電梯⋯

當大廈只餘下我倆，在同一部電梯相遇可以說是肯定的吧！

但是在這刻我會裝作的很偶然⋯ 女人都是愛浪漫的，這是跨年齡的共通點吧。

「家嫂⋯ 咁啱既⋯」

她沒有回答

「我有野想同你講⋯」

「我想你知道我當晚⋯ 應該話當其時要代入做一個不問世事既好色老爺去隱藏⋯ 」

「就算點，我最鍾意既都仲係你」

我就好像面對著空牆說話一樣，她靠著牆別過臉沒有回應。讓我也覺得自己好像多餘⋯

「你聽我講好冇⋯ 其實我⋯⋯」

噗！

整個電梯突然下墜了一下，眼前就黑暗得伸手不見五指，剛才電梯運轉的聲音停了⋯⋯

我們被困在電梯內⋯

二嫂「呀！」了一聲，竟然不自覺地撓著我手臂⋯ 還好，不消一分鐘後備電源亮著了灰灰白白的暗燈，只是電梯的其他功能一蓋停了。

二嫂下意識的想按下警鐘求救，我一手拉開了她！

這是千載難逢的機會！

如果她按下警鐘，警衛就會來了，警察、消防員也會很快到來⋯

只要不按鐘，我有最少一個多小時⋯

足夠了！

我一把拉開她的手，順勢就將她一抱入懷，緊緊的擁著她，強行的吻著⋯

她很努力的掙扎，我也粗暴的把她那貼身的行政服扯開

「你相信我好冇！」

「你⋯走開呀！」

我突然快速跪下，一頭裁進她的兩腿之間⋯⋯

「唔可以⋯⋯ 喂！ 你⋯⋯ 啊～～」

她一定很久沒有人疼
除了我之外，她不會再讓其他男人碰她

所以我明白，讓她好好再感受我，是我們和好的重要法則

我敏捷的把她內褲脫下，舌頭的運用，舌尖的觸感，全部都流暢而又一氣呵成，她根本連運力反抗都來不及就已經享受到愉快⋯

「啊唷～～～噫呀～～～」

她輕咬著唇，我只感覺到她正在享受久違了的青春⋯ 而她也一下子投入，雙腿一軟⋯ 整個分腿的坐停在地上⋯

現在，我怎麼脫去她的衣服，怎麼搓揉她的玲瓏曲線，也已經通行無阻了。

她再一次默許我的放浪，也等於確認我在她心裡面的特殊地位。

我把她除去一切障礙，變回一件精緻的白玉藝術品，我不單把弄，也用我的嘴唇一邊呵氣一邊親吻⋯ 就真的像把玩玉器一樣⋯

她輕輕嘆息，兩條大腿磨得快生出火了⋯ 輪到我也解放，讓那好久不見的老朋友放在她面前⋯⋯

原來好朋友就算多久沒見，那種合拍還是那麼熟悉： 她沒有一絲隔閡，只是理所當然的張開嘴巴⋯⋯

灰白色的暗燈讓我看不清楚，也很迷幻，我看見她的頭顱在努力擺動，臉龐對著巨龍的珍愛也好像從前，一點關係破裂的曾經也好像沒有⋯

我感覺的到是激情和熱愛⋯

身心再一次互通了。

她放開了口

然後懶洋洋的躺開在電梯地版上⋯雙腿似是而非的分開，是招手還封閉？

欲拒還迎才是男人的致命傷喔！

「你要証明你呢排冇偷偷地去百厭架⋯」

我聽到綠燈的信號，馬上全力的踏下油門，全速衝向路口⋯

雖然有一段時間沒有走這段路，起初總有些許的不熟悉⋯ 但是，走不了一會，那種記憶還是會回來的⋯

今天的道路有點窄，而我又全速的穿過這條濕滑的公路，每一次穿梭，那些刺激感，那些腎上腺素帶來的麻麻癢癢⋯ 早已經把那份不安全感拋於腦後⋯⋯

噢⋯⋯⋯

道路所給予的快感越來越強烈，因為道路越走越窄⋯ 車身也差不多跟路肩貼在一起了⋯

不要再磨擦⋯ 嗚⋯⋯ 不要⋯⋯

道路也傳來了連綿不絕的響聲，是一種令人賞心悅目的聲音⋯

不好了！ 這已經不是一般車子可以通過的了⋯ 結果車子硬生生的衝到盡頭⋯ 發生了強烈的爆炸！

轟～～～

一片白色的煙霧彌漫佈滿路上⋯ 我除了軟癱的伏在二嫂上面⋯ 我只可以做的就是深深的吻了她一下⋯

「等我解決埋啲問題⋯ 我地就結婚⋯」

她眼中閃爍著
「嗯⋯⋯」

「信我⋯⋯」

「嗯⋯⋯ 我知道一定會好快⋯⋯」
她緊緊的擁抱著我喘息著說

跟二嫂「一戰和好」之後，我希望跟她可以更加親密⋯

「不如你搬埋黎我房瞓啦⋯」

「唔好喇⋯」
她笑笑的搖頭

「你而家都唔怕架啦⋯ 阿源都唔識反應⋯」
嚴格來說是阿源瘋瘋癲癲不知道怎麼反應

她穿好衣服，轉過頭跟我說
「你講得掂Anna 先算啦！」
她伸手按下警鐘
「我唔鍾意同人分享男人的」

鈴～～～～～～～～～～

怎麼辦？ 我好想跟二嫂一起喔⋯

每晚看見她自然的走進阿源房間，我便感到不快。 如果他們是真正的一對，作為老爺的我當然應該成全，也不應該幹出爭奪家嫂此等敗德之事。

但是，現在阿源已經神經失常，整天自言自語，或是突然大笑起來然後高歌⋯

這樣暴殄天物，二嫂應該獲得更好的。

雖然，Anna一早已經說過，只要在一起，名份各樣都不重要⋯ 但是這代表二嫂可以接受嗎？

自從困電梯事件之後又過了一段時間，我跟二嫂的獨處時間，只好留在晚上⋯ 深夜的浴室內進行。

很多時，我會等待Anna都睡著了的時候，跟二嫂約好一起到浴室洗澡，這是我們最自由的時候。

她一邊把肥皂塗滿全身，然後一邊用身體給我擦背。那種軟滑是一種享受，也代表著尊貴。

「舒唔舒服呀⋯」
她從後面轉到前面，跪下用一對美乳為我加油

「舒服⋯ 如果你每晚比我攬住瞓仲舒服⋯」

她笑一笑

「而家未係時候」

「你唔駛擔心Anna⋯⋯佢講過唔會爭既⋯」

二嫂沒有再回應

只是一口又一口的吞吐著

這一刻我忽然發現，二嫂由當初的一臉害羞，不純不熟的服侍，到了今天竟然已經鉅細靡遺的刺激著我每一吋敏感神經⋯

我原來不知不覺已經調教了她，讓她成為本領高強而又深知我心的伴侶。

⋯⋯嗚⋯⋯⋯⋯嗚哇⋯⋯⋯⋯

她微微一笑的站起來，口中含著一泡混濁的。 她沒有打算急忙的拿起紙巾，只見她的喉嚨稍稍郁動了。

她把一切往肚裏送⋯

時間軸再往前推移一點

就是不足三個月的一日

這天，我獲得兩個，都不知道算是好的還是壞消息。

先說說公司的吧！

今天警察突然衝來公司，正式押走阿陽，因為他被懷疑與Mandy的凶殺案有關。

「我冇呀⋯⋯ 唔好影我⋯ 我真係冇做架⋯!」

他被手拷帶上出來的時候，他一見到我就再一次大叫：
「 阿爸！ 你信我架河⋯⋯ 我係你大仔⋯⋯」
最後幾句都聽得不清不楚⋯

「上車啦！ 咁鍾意見屋企人！！ 」
警察大力關上衝鋒車門，
「有成家人好心就唔好做衰野啦⋯⋯⋯ 犯賤！」

而第二個喜悅⋯

Anna 也都懷孕了

我這天晚上聽到後也呆了一下⋯⋯
我又做爸爸了⋯

這樣子我要怎樣跟二嫂說了？ Anna會要我跟她結婚嗎？

大家也知道⋯ 我是很喜歡齊整的一家團聚嘛⋯⋯

還沒有仔細考慮嬰兒的問題，我的大兒子 - 被扣押了四十八小時了⋯

律師也沒辦法將他保釋

「周生，我地都冇辦法⋯ 唔好意思⋯」

「到底咩事？」

律師續道
「入面既朋友偷偷地講咗⋯⋯有好有力既証據証明係大公子殺咗人⋯⋯」

我很懷疑
「點解會咁？ 突然會懷疑佢？」

「係咁既⋯ 佢地收到一份纖維⋯係有大公子同Mandy既血跡吻合⋯⋯」

「咁即係肯定係佢做？」

「⋯⋯周生⋯ 我唔可以講肯定，只係証供已經表明咗喇⋯⋯」

一切都沒有抗辯的餘地⋯⋯

判決結果比想像的時間還要快，大概是因為太過明顯，也太過証據確鑿了⋯

只是，我一直覺得有點問題⋯⋯ 那個沒膽的阿陽會殺人嗎？ 而且， 他被供出的時間也太吻合了⋯

毫無疑問，公司主席這個位置，又重新回到我手中⋯ 公司經過兩兄弟接手之後，他們的勾當全數歸還，而且，他們都在在位時用百份之二百的努力把公司推上另一層次⋯

當然，他們的一些錯誤、過失、或者不當的決策，我一上位就可以大條道理的廢除和修正⋯

公司的士氣卻是史無前例的好，我就像救世主一樣回到公司掌政⋯ 這些都應該是神秘人幫助我的吧⋯

只是⋯ 他卻犧牲了我的兩個兒子⋯⋯

大的兒子坐牢⋯ 小的兒子瘋了⋯

陪伴著我的只有一眾女人

終於紙也蓋不住火，我也要跟二嫂說起Anna 懷孕了的事。

「Jane⋯⋯ 你會唔會好唔開心？」

她溫柔的笑了一下

「我反而有啲開心⋯」

「點解？」

「我地個仔有個兄弟姐妹喇⋯」

「嗯？」
我有點不解

她也摸了一下肚子
「我同佢應該差不多時間出世⋯ 唔知邊個做哥哥姐姐呢？」

上天好像安排了一個新的開始給我一樣⋯

我的兒子們都支離破碎了，上天就還給我兩名兒女，讓我得以繼續⋯

而楚兒回來之後，由當初的頹廢，漸漸地變回開朗⋯

原來她已經找到新對象，正準備新生活了。

二嫂終於跟阿源離婚，而一個月之後，我們便走在一起了。

新的生活慢慢形成，我的事業、家庭都好像很完滿⋯

如此開心快活的日子很快就來到了我的兩名兒子誕生： 按照日子，Anna 應該是早一點的，但就在她差不多到了預產期的時候⋯ Jane 的兒子就搶閘出世了⋯ 他僅僅滿九個月就要跑出來當哥哥了。

可惜的是，弟弟的出世讓Anna 得了產後憂鬱症⋯

有一天我在公司接到家裡面的死訊⋯ 她跳樓死了。

就在那時之後，我的心情非常低落⋯ Jane 又一邊要照顧兩名兒子和幫助我處理公司事務⋯ 她根本分不了神去了解我的憂傷⋯

幸好，大嫂一直陪伴著我，一邊開解我，我也一邊解開她的胸罩⋯⋯

這種偷情關係一直隱蔽的進行⋯

對！ 我真的是一個賤男人，我太喜歡這種刺激感⋯ 就算我是真的喜歡Jane。
我也該滿足了！

得一賢妻，還有兩名小兒子。

楚兒終於找到好歸宿

還有⋯⋯ 一個嬌豔玲瓏的性伴⋯⋯

我，該滿足了⋯⋯⋯⋯

在天空上，一片蔚藍，白白的雲，輕輕飄過， 微風，它訴說著輕鬆⋯

誰會留意到⋯

你站著的腳下，是世界上的另一個宇宙

你站在大城市向上望，會留意污水渠蓋下的世界嗎？

那裡沒有蔚藍色，那裡沒有白雲，那裡沒有微風⋯

那裡只有會侵蝕的化學物、黑沈沈的空間、酸臭的空氣⋯ 和不知名的生物⋯

但是，沒有它們的骯髒⋯ 就建構不出地上的宏偉，和天空的晴朗⋯⋯

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

「喂⋯⋯」
一把溫柔的女人聲音接聽了一通電話

「做得好⋯ 你總之同我好好咁對佢，只要佢一世都開心咁同你一齊，你既屋企人以後都會豐衣足食⋯」

她續說
「至於你嗰份，我都會繼續比你⋯」

喀⋯⋯

她掛了電話，面向著一名身材出眾的女人

「我地當年推咗⋯⋯ 落樓⋯細佬第時大個問起點答呀⋯」

她溫柔的笑容，看起來還是有點讓人發毛
「佢一出世就只知道得我一個阿媽同一個哥哥⋯ 根本就唔會有機會問⋯」

「但係老爺⋯⋯」

她一聽見這兩個字，眼神就好像變了樣一般
「所以點解我要你好好咁服侍佢！ 咁佢就唔會再諗番起個女人！」

她漸漸又回復溫婉的外表
「我花咗咁多精神先至將佢既前半生抹得一乾二淨，而家開始，佢既人生只會得返我⋯」

她站起，走去小床撫摸著一個小男孩的臉。 那小孩也正睡得香甜
「所以，你唔好有非分之想⋯ 你只係我派比佢既一件玩具而已⋯出返去啦！」

「⋯⋯⋯知道⋯⋯」
那穿著情趣睡衣的女人緩緩離開，把房門輕輕的關上了

房門關上了⋯⋯

這個秘密也會連袂的關起來吧⋯⋯

也許⋯⋯

～完～

我屋企有啲咁既女人响度仲得閒寫文？

終於完左 但係我想知 真正幕後玩家係邊個？
樓主講唔講得

咪二嫂

點解二嫂要咁做

因為佢痴心要同老爺一齊，真心要擁有呢個男人

二嫂好正

依句係邊個同邊個講

想問下呢個故是咪由hkg 由頭搬過來？

二嫂對大嫂講

咁之後身材出眾個女人又係邊個？

楚兒不是找到一個對她很好的男人嗎⋯⋯

係，我之前都有搬另一個，唔知你有冇睇？

好精彩

結尾二嫂同大嫂講野，咁個電話係打比邊個？

估都估唔到 之前個結局我諗我唔記得左

耳鳴

個男人係邊個
個頭好痛唔想諗

上天好像安排了一個新的開始給我一樣⋯

我的兒子們都支離破碎了，上天就還給我兩名兒女，讓我得以繼續⋯

而楚兒回來之後，由當初的頹廢，漸漸地變回開朗⋯

原來她已經找到新對象，正準備新生活了。

啱啱諗通左一點Mandy係二嫂殺有介禍比人？

對！ 我真的是一個賤男人，我太喜歡這種刺激感⋯ 就算我是真的喜歡Jane。
我也該滿足了！

得一賢妻，還有兩名小兒子。

楚兒終於找到好歸宿

還有⋯⋯ 一個嬌豔玲瓏的性伴⋯⋯

我，該滿足了⋯⋯⋯⋯

我都唔明

個好歸宿係二嫂搵俾楚兒既 ？

應該係楚兒個好歸宿

煙巴我剛剛推介咗你個故呀

說好的新故呢？

一次過係紙言睇哂結婚紀念日個故 寫得好入肉

係咪得我睇呢個故嗰陣會腦補左男主角個樣好似鷲哥咁